【短故/近親】一個毒撚沉船嘅故事

第一次po故，寫得唔好請大大力插
有批評先有進步啊嘛

廢話唔講 即刻開波
-------------------------------------------------------------------
「唉屌，好撚肚痛啊，早餐杯奶茶一定有毒。痛死啦 痛死啦 痛死啦。」

我撳住個肚係廁所成個生緊仔嘅女人禁。個屎忽好似噴緊岩漿禁好撚辣，好撚辛苦啊!!!!!!!!!!!

係呢個時候放係洗手盤隔離嘅電話突然震左兩野。

茲...茲...

「邊撚個禁識揀時間係人地痛到就來死嘅時候send message比我啊，閒日又唔見有人搵我。」講係禁講，不過我都開左來睇係邊個搵我。

個message係老豆send比我嘅，上面係禁寫:

「啊仔啊，你表姊來香港玩一個禮拜，今日下就兩點半到機場，你去接人翻來同帶佢周圍玩。呢一個禮拜辛苦你啦，擺低左三千蚊係雪櫃上格凍冰嗰到，洗剩記得俾翻我。」

當下我係呆撚左，阿媽都走左禁耐我地又同啲親戚都冇咩來往，點解有親戚來要我去招待。

同埋，老豆你要有幾無聊先會將錢放係雪櫃裡面。以為玩緊尋寶遊戲，海賊王啊。

去啦，去搵我收埋係大海裡面嘅寶藏啦，憨鳩鳩。

「屌，柯屎柯到脫肛禁，好辛苦啊。」我繼續係廁所裡面發癲。

「舒服曬，柯完屎人都覺得輕左幾斤，腹肌都出翻來。」洗緊手嘅時候我望住自己完美嘅body係到慨嘆。

望一望手機，仆街喇，十二點半，就遲到。

我急急腳禁去換衫出門。

得一篇？

好啦，睇下換咩衫先，我打開個雪櫃......唔係唔係 係衣櫃先啱。

望住衣櫃裡面四五套衫，其實都唔洗點考慮。

「最左邊套西裝，屌去相體咩。」
「左邊套運動衫，都唔係做運動，做乜鳩。」
「中間長褲來窩，禁熱容乜易中暑休克死。」
「右邊套短褲好似唔錯，清涼。但禁大個人着短褲好似小學雞禁。」

最後我揀左套最簡單嘅配搭。

白T+牛仔褲+白波鞋=靚仔

用水濕濕個頭將啲飛起來嘅頭髮梳貼服，洗埋面，洗走啲面油。帶翻副眼鏡，帶埋手錶 check下啲電器熄左未。係雪櫃攞錢就出門接表姊。
-------------------------------------------------------------------
大家好，睇咗禁耐大家都好似唔知我叫咩名。

我叫楚緣，楚楚動人個楚，緣分個緣。今年18歲禁啱考完DSE，不過衰左。讀左個HD，中文系。

姐係大家認知中嘅失敗者，將來會乞食嘅垃圾。

我好迷惘，都唔知點算，每日都好似發夢，逃避緊。

唔講呢啲唔開心嘅野，翻翻來故事。

我唔係出生係富裕嘅家庭，阿爸係揸的士，阿媽就係我好細細個嘅時候過左身。我係喺單親家庭長大，不過我唔覺得自己有咩比唔上人嘅地方。因為我阿爸好錫我。

我冇咩朋友，我好內向。因為家庭背景嘅原因我覺得我比其他同齡嘅人成熟，所以我比較獨立，係外人眼中更加係孤僻。

但係i don't fucking care 其實自己一個更開心。
-------------------------------------------------------------------
係坐地鐵去機場嘅時候，我發現左一個問題......

唔好意思，一路打緊 或者你可以等夜晚再來一次過睇

唔知大家知唔知個問題係咩呢 大家可以估一下 等下篇開估睇下估得啱唔啱

如果有人睇咗歡迎留名或者正負評比我知道有人睇 唔係我自己一個係到自high

加速

個問題就係 我未見過我表姊係咩樣 我唔知佢着咩衫 唔知佢叫咩名 拉個gip咩色我都唔知，等等要我點係茫茫人海裡面搵到我個素未謀面嘅表姊呢。

我即刻wts我老豆話:「喂，老豆 我唔知表姊點樣我點接佢啊。等等接錯人咪仆街死。」

等左一陣，老豆send左張圖來。

我屌，人樣啊我要。老豆你係唔係玩鳩我啊。

「算，禁都好過盲摸摸禁搵人，到時唯有專心啲搵個gip啦唯有」

去到機場嘅時候已經就兩點半，我係離境大堂到守候緊表姊嘅身影。

其實講真又有啲期待，究竟表姊係點樣嘅呢。唔知佢靚唔靚呢，高唔高呢，白唔白呢。

聽講表姊係來自盛產美女嘅神州大陸。

真係好期待

等左半個鐘都成三點鐘，點解表姊仲未到嘅。唔會航班延誤，要等三五七個鐘掛。

我嘅心情係禁。

-------------------------------------------------------------------

等到三點半，比航班原定時間遲左成個鐘，都未見有人出來。呢個時候，我決定打電話比老豆。

「喂，老豆。表姊班機遲左成個鐘窩，我到宜家都未見過有人係離境大堂到行出來。」

電話對面靜左一陣。

「你係唔係憨鳩啊，離境大堂比你上機你點會見到有人出來啊，去入境大堂啦，白痴啊你。」

比老豆屌左鍋我先知道原來我去錯地方，難怪禁耐都唔見人啦，屌。

留名

比個正評先 加油

終於去到入境大堂，睇翻個時間 三點八個字。

仆街啦，我完全可以想像一個女仔等個幾鐘之後嘅暴怒值超越悟空嘅戰力指數，變得好打過琦玉老師。

我戰戰兢兢禁四處搜索，果個未知嘅表姊。

從左望到右，右望到左。都冇發現有任何一個人似我表姊嘅時候，我鬆左口氣。

「應該仲未到，唔洗禁驚。」我抖大啖氣。

突然 我感覺我比人大大力拍左一下腰。

我即刻大大聲講左句屌。

當時腦裡面得一個諗法，我個腎比人拍裂左。因為真係 好 撚 痛 啊 屌 你 老 母!!!

另轉個頭諗住睇下係邊個仆街偷襲我嘅時候。

點解冇人嘅??

從左望到右，從右望到左。都係冇人。

突然 我又覺得左腳小腿一下劇痛，「屌，小腿骨裂。」

我向下望嘅時候，終於望到個15x嘅細路女。

第一個感覺係，邊個無良家長放個白癡妹出來亂禁打人啊，快啲搵人來接走佢啦。

我chok左個nice樣出來話:「妹妹，你係唔係盪失路啊？等哥哥等到要等嘅人再帶你搵爸爸媽媽啊，唔洗驚。」

呢一刻，我覺得自己根本就係救世主，係耶穌。點解我可以禁博愛，禁友善。

呢啲以怨報德嘅行為，係宜家呢個社會上面係幾禁買少見少。

當我打算摸下佢個頭安慰下佢嘅時候，我比人拍左一下手背。

然後就見個妹妹除低頂草帽。

呢個時候我先完全睇清楚佢個樣。

Live 左

live咗,文呢
btw,正皮

sor 食晚飯 食完繼續 多謝各位支持

g持

個女仔15x高 唔係好高 拍埋我183cm身高 大約到我胸口左右。

然後佢皮膚應該算好 因為冇咩痘痘 暗瘡 但係膚色有少少接近小麥色

佢帶住一副太陽眼鏡 着住蕾絲透底白色上衣 然後下身着住一條藍色短牛仔褲 腳着住一對涼鞋

全套衫感覺好清爽。

五官睇落都幾標緻，應該都算係一個靚女。

但係 靚女唔代表你可以亂禁打人，仲要禁撚大力，佢已經係我腦海裡面比我凌辱千千萬萬次。係地上向我求饒唔好再懲罰佢。

諗到呢到都有啲激動，見到佢係個靚女之後其實我啖氣都落左唔少，冇錯我就係一個禁以貌取人嘅人渣 吹咩。

「我說你還在這裡看甚麼，趕快幫我拿行李箱啊。我已經等你很久了，站到腳都酸了，而且我還有點暈。都是你這個白癡要我等你這麼久..........」

個女仔一輪嘴禁講，搞到我以為佢癡線。三唔識七係到好似鬧緊我禁，仲要講普通話，大佬啊我唔識聽啊。

就係禁我呆左禁聽佢鬧左我三分鐘，期間我仲搵緊我表姊係邊到。

佢見到我分心嘅時候好似更加嬲，佢放低啲手提包，踮起腳尖伸手禁低我塊面，要我望住佢。

個動作好尷尬，我禁大個仔都係第一次比女仔掂，仲要唔係豬排，係靚女窩

佢話:「你真的是豬啊，看其他地方幹嘛，看著我啊，我是你表姊啊!!!」

我嘅表情

你個暴力狂係我表姊，唔撚係掛...

(表姊個音似廣東話可以估到，加埋主角普通話都唔係好差，係快嘅時候聽到一舊舊。)

我當然唔會輕易信人講野啦，我影左張相send比我老豆，等佢老人家來認下。

「喂，呢個暴力狂係唔係我表姊。我冇睇到你影比我個袋窩，係唔係坤我啊。」

過左一陣老豆send翻message比我。

「係啊，呢個係你表姊來。同細個一樣禁矮，不過靚左。」

好啦 我唯有接受呢個事實。

於是我就帶我表姊搭車翻屋企。

係機場同我屋企係地鐵線路來講係一頭一尾，搭車翻去屋企要成個半鐘。

係行緊去地鐵，我好苦惱我啲垃圾普通話點樣同我表姊溝通。

當然啦，呢個時候全部行李都係我拎。冇辦法，男人就係禁命苦，為左表現出我個人嘅紳士風度。同我遲左個幾鐘先接我表姊機，呢堆行李......註定係我嘅。

係列車上面，氣氛係好尷尬。

你可以想像下一對男女坐埋一齊，點睇都係有路，個男嘅係到正襟危坐，個女嘅就係到玩手機。

係啊，我就係個男。我表姊就係個女，而且佢玩緊嘅係我部手機，原因係佢手機冇電。

但係問題又來啦，我前晚睇完啲係男人都會睇嘅野，但係又唔記得刪紀錄，部手機借左出去之後比對方禁禁下禁左嗰啲野出來。

佢嘴角微微上揚，嗰個玩味嘅笑容，我就知道呢個禮拜係比佢食硬。

係呢場拉鋸戰中，我無疑係輸得一敗塗地。

幾經辛苦終於翻到屋企，我就好似西遊記中嘅孫悟空，行左十萬八千里到西天，終於甩難啦嘅感覺。

我幫表姊攞曬啲行李出來，發現表姊好似得兩套衫，加埋佢身上着緊嘅都係三套，三套裡面仲有一套係泳衣來......

我問表姊點解你得禁少衫，佢話:

「聽說香港衣服都很美，所以特意不帶這麼多衣服，準備在香港買衣服穿還有帶回去。」

好啦，佢個理由都合理嘅。

睇下時間五點幾六點，可以帶佢出去買衫先，於是乎我就帶左佢去zara同u記買衫。

估唔到呢個又係一個惡夢，同女人去買野真係......耐過一次輪迴。

我地行曬寶琳每一間衫舖，幾乎掂曬每一件衫，你知唔知係今次之後我對於去衫舖有幾大陰影。

買曬衫之後都七點幾，係附近搵到間譚仔叫左個兩人餐。

係等緊上餐嘅時候，我再一次仔細嘅觀察我面前呢個因為買到靚衫就開心雀躍到手舞足蹈，成個細路嘅表姊。

呢個禁cute嘅表姊比係機場嗰個暴力狂，簡直就係天淵之別。

呢個開心嘅表姊，唔知點解比人一種想好好保護佢嘅感覺。

呢一刻，或者就係我沉船嘅第一步

宜家嘅我想同呢刻嘅我講，我冇後悔當時對佢嘅好奇同好感，以至宜家覺得生活空洞都係值得。

我地叫嘅雙人餐好快就送到，都將我由着迷嘅思緒拉翻現實。我覺得呢餐譚仔，係我呢世最好食嘅譚仔。

或者呢個感覺，叫初戀。

沖涼先 等等再出 Day1就出完 差一篇 Day2或者會今晚出少少 聽日繼續出 睇下瞓前出唔出得曬Day2 sor禁多位 第一次寫 希望各位中意 Day1敘事多 Day2開始會好睇啲 應該

歡迎各位留言傾計窩

加甜

食完譚仔都差唔多時間翻屋企。

我同表姊兩個人漫步係熱鬧嘅街上，兩側嘅街燈照耀住我地嘅身影。

影子係燈光映照下被無限拉長。時間嘅流逝係呢一刻就好似靜止一樣。

我可以嗅到佢頭髮上洗髮精清新嘅味道。

我可以睇到佢雙眼好似蘊藏左一個宇宙，深邃又迷人嘅瞳孔，將我嘅魂魄思緒通通都吸引住。

甚至我可以感覺到佢嬌豔欲滴嘅嘴唇係如何嘅柔軟同甜蜜。

係佢身上一切嘅一切，都係禁令我欲罷不能，佢身上蘊涵嘅魅力，一舉手一投足都散發住充滿荷爾蒙嘅氣息。

罪過罪過

我點可以諗呢啲野，佢係我表姊來，男人就係禁衰 飽暖思淫慾。

翻到屋企之後，表姊沖涼之後就入左我房瞓，因為我屋企得兩間房。

而我則係兩眼不聞窗外事 係心裡面默念 非禮勿視 非禮勿聽 非禮勿動

你要知道孤男寡女共處一室，容乜易有所損失，一陣擦槍走火就真係罪過罪過。

我一入去沖涼，就見到表姊啲底衫褲隨手扔係浴室仲係原味冇洗過。

呢刻我係天人交戰，最後都係理智戰勝淫慾。我快快手沖個凍水涼都入房打地鋪，等聽朝起身展開充實嘅香港之旅。

會有少少甜 但係現實係冇發生過

入到房見到個傻妹頭髮都未吹乾就瞓，真係好得意。

點解會有人禁乸西，連被都未蓋好。

呢個禁單純禁傻嘅人，如果係我表姊都唔錯。

我望住床上嘅表姊，唔知點解面上居然會不自覺禁掛上微笑。

冇錯，孤僻嘅我係心裡面自此多左一個人嘅位置。

最後我忍住係佢額頭輕輕禁親吻嘅念頭，雖然我係所謂有得屌就屌嘅仆街，但係我同時都係一個好自律嘅道德撚來。

「晚安，表姊」

Day1完 歡迎大家圍插同擺底負評 最好直接指正我有邊到不足 因為係上個禮拜發生 為左留念而寫 同時都嫡起心肝寫故 寫第一個故練下手感

早晨香港

正式同表姊嘅第一日香港之旅要開始啦。
-------------------------------------------------------------------
我睜大雙眼望住個天花板，就禁樣 安靜嘅過左五分鐘。我望一望個鐘 六點三個字。

「阿爸應該差唔多交更翻來，都係起身刷牙洗面煮早餐。」

起身個人都鈍啲，我入左廁所搞左一輪先梳洗完畢。

大家或者奇怪我點解禁早起身，明明係暑假仲要冇咩做，但其實係我係屋企嘅習慣。

我阿爸係揸傍晚到清晨更，所以六點幾七點就會翻來，而我都會起身煮早餐比佢食完，執好屋企，佢翻來沖涼食野就會去瞓。而我就會洗衫洗碗，搞掂就開始打機。

但今日唔同，或者話呢個禮拜都唔同，搞掂之後唔會再係打機 而係要帶表姊周圍去。
-------------------------------------------------------------------
宜家我就企係廚房煩惱緊煮咩。

打開個廚櫃，得翻少少調味品。
打開個雪櫃，得啲肉同菜。
打開個米缸，原來屋企啲米就見底，要記得買。

「好啦，煮瘦肉粥啦。」

於是乎我就開始忙碌起來。

首先攞啲肉出來，用水沖下，用手抹走多餘水分，平放係砧板上。

用刀將豬肉切成薄片，放入兜裡面用少少雞粉同鹽調味。

用高壓煲裝米，米洗三次，然後水位就浸過手背。

放豬肉入米水裡面蓋上蓋子，開猛火煲三個字，換細火燜三個半字，再熄火焗三個字。

完成。
一煲粥綿肉嫩嘅瘦肉粥就煲好啦。

阿爸都翻左來，沖好涼，睇緊電視。

睇翻個時間，朝早七點。

嗯......仲有個大懶蟲未起身，等多陣搞掂再叫佢起身。

我入廁所將全部衫褲放入洗衣機，期間又見到嗰條原味底底，見到有黃嗰一噠真係想掂下。

(毒撚真係好恐怖)

set好洗衣機等九個字就搞掂。
-------------------------------------------------------------------
「喂，緣仔，辛苦你啦。啲粥幾好食，係有啲美中不足就係淡左啲。」老豆翹住個二郎腿睇緊新聞。

「食你就食啦，禁多野講，食死你條淫蟲。」我翻左個白眼幫自己盛左碗粥，盛多碗比表姊，等佢食粥嘅時候涼啲。

「woo~~好細心窩緣仔。點啊，對表姊生滋貓入眼啊。」

「屌你個老淫棍，食完瞓啦你，我帶表姊去Ha~~ppy下。」我特登拉長個尾音想串下我老豆。

「啱啊，食咗你表姊佢，呢頭家就多個女人照顧我地。」佢又另翻去睇電視。

咳!咳! 呢條友真係。

「冇你禁好氣，我去叫表姊起身食粥。」

起身又出左兩篇大家睇完比啲意見
留底正負評比我知道大家中唔中意篇故
你地嘅留言正評係我加速出故嘅動力

入到房見到表姊仲瞓得好冧，呢個角度望過去，唔知點解會令人有一種想好好保護佢嘅衝動。

不過都要叫醒佢。

我跪上床將窗簾拉開，陽光就禁慢慢瀉下，落係佢嘅面上。窗口嘅影子將表姊嘅面一塊一塊禁分隔開，就好似俏皮嘅孩子係畫紙上塗鴉。

「起身啦!」

我拍拍佢塊面，佢喃喃禁敷衍我。睇得出佢仲未瞓醒，我決定比佢少少教訓。

我迅速禁張佢蓋緊嘅被掀開。我發現我呢個決定好似做錯左。

因為掀開之後我面前畫面係禁嘅。

係被下面係白雪雪嘅大髀，着住一條粉色嘅底底，然後......褲呢？

屌，表姊你瞓覺唔着褲嘅。

好死唔死，好似我掀開佢被之後佢開始醒。

佢眼望下我，我又望下佢。我手依然舉起被，白雪雪嘅大髀就禁暴露係空氣底下。

一秒 兩秒 三秒。

「啊~!!!」佢突然放聲尖叫，我屌，嚇親我。

佢即刻掩住自己塊面，好似做錯野嘅細路或者鴕鳥。

係手指縫中可以睇到佢塊面好紅好紅，紅到好似士多啤梨禁。當下我有個唔真實嘅錯覺，個房嘅溫度好似升高左幾分。

呢個時候我理性即刻命令我作出最正確嘅做法，即刻合埋眼放翻低張被，然後另轉身。

場面瞬間到達一個冰點，絕對零度。

究竟，我要唔要打破沉默。

究竟，我要唔要開口講啲咩緩和下氣氛。

就算化解左尷尬又點？

之後會點？

我心裡面有好多疑問。

啊，好苦惱啊。

最後我決定講啲野先。

文阿大佬

有 宜家寫

「你啱啱應該掩住下面而唔係掩住塊面咯，對唔住啊 我唔係有心，原諒我啦。」我好誠懇禁同佢道歉。

呢個時候我都係覺得冇野，宜家諗翻覺得自己根本就係個白癡。

屌你會唔會再提起仲要話人錯，呢個推卸責任嘅行為你究竟要有幾低EQ先講得出。

當然啦，佢實激到癡線。

佢當刻嘅反應好平淡，叫我另過去，我又真係好鬼配合禁另咗過去。

齋見到有一張被迎面而來，然後我就比佢用被包住打左一身。

啊！天啊！我做錯乜撚野你要禁對待我啊！

睇嗰大髀姐，又唔係屌左你，洗唔洗啊。但係我都知衰，所以企定定比佢發洩。

好彩有張被隔一隔，唔係好痛姐。

打打下佢都攰，我見佢越打越慢就掀開張被。

「對唔住啊，真係冇心，鬼知你......啊!!!!」我都未講完就比個癲狗咬左手臂一啖，我記得成兩日先散個印。

佢咬完我就一支箭沖左入廁所刷牙。

真係好撚痛啊仆街!!!

「好啦，佢去刷牙我唯有執好房啦。」於是我就一個人默默禁執好間房。

出到廳又睇到老豆係到調侃我:「你唔會禁快想幫我生個孫掛，唉啊睇下你，唉。」

唉你老母咩，你個仔比人打啊，仲唔幫拖齋識係到笑笑笑。

「食飽你就去瞓啦，唔好阻住我收檯。」啱啱比人打完一身真係冇禁好氣同你玩。

「得得得，同啊落落講兩句就瞓，叫人地小心你個鹹濕仔。」老豆根本當我冇到。

「姨丈早安!這個禮拜麻煩你們的照顧啦。」表姊又翻返個甜美女孩mood。如果唔係知道佢咩料真係比佢呃曬，賣完豬仔幫佢數埋錢仲要多謝佢嘅大恩大德。

「落落啊，把這裡當自己家就好了，有甚麼事情就跟我說，有事情就讓緣仔去做就好了，這裡有一千塊給你壓袋，我就先去睡了，工作辛苦 人也老了，玩得高興一點。」

「我會的，謝謝姨丈。」

越睇呢個表姊真係覺得佢越恐怖，老豆都入房瞓，個廳又得翻我地兩個。

「啊表姊啊，頭先呢我真係.......」

我都未講完表姊就打斷左我

「我知道是一場意外，不要再提起了，我也不怪你，不過你要把剛剛發生的事情都忘記了，聽到沒有。」表姊一路食粥一邊講。

唔洗我負責，你話點咪點好咯。

「你說甚麼，我甚麼都不知道，有發生甚麼了嗎。」我用好浮誇嘅表情同好垃圾嘅普通話回答。

表姊都比我詼諧滑稽嘅表情逗笑。

「好了，我們今天要去哪裡了嗎。」表姊好嚴肅禁問我。

機智嘅我當然早有準備，係煮粥嘅時候我就搵左香港有咩好去處。見到表姊行李個相機同泳衣，我睇左啲風景靚嘅地方滿足佢嘅需求。

「我們第一天將會去，萬 宜 水 庫。哪裡椰林樹影，水清沙幼，人稱香港的馬爾代夫。」我繪聲繪色禁同表姊介紹呢個地方。

「那好吧，吃完早飯我們就去把!」表姊係我游說下都表現得興緻躍躍。

好彩，表姊都好似幾buy我個提議，係禁第一站就去呢到啦。

屌live左

多謝支持 見冇人hea左陣 聽歌宜家繼續

好啦，出發之前一定要準備好曬。

好明顯呢個任務都係我嘅責任，係呢個禮拜我扮演嘅角色都會係呢幾個。

苦力-->拎野
跟班-->跟出跟入帶佢周圍玩
管家-->搞掂佢所有野

經歷過今次，我覺得我真係成為港女心目中嘅Mr.Right。

好啦同女仔去海邊有一樣一定唔可以唔記得帶，冇錯就係防曬。

我個背囊最後帶左呢堆野

準備好曬就出發，期待係萬宜水庫見到燕瘦環肥嘅靚女

去海邊，自然會比較清涼。

今日表姊着嘅係一件白色嘅t-shirt配一條熱褲，純白波鞋。

我就着一件白t，一條運動短褲同一對波鞋。

大家裝扮都比較清爽簡單。
-------------------------------------------------------------------
點解我地會着波鞋而唔係拖鞋？因為你要去海灘嘅時候要翻過一座山。

如果你着拖鞋行山就會非常唔方便，所以有興趣睇完故事想去嘅人呢個係一個tips 着波鞋帶拖鞋。
-------------------------------------------------------------------
然後帶左啲零食我地就出發坐地鐵去到坑口，然後換小巴101M，去到有一個巴士站總站嘅地方落車，換坐的士上去。

唔知大家去旅行係唔係嘻嘻哈哈好開心，有滔滔不絕嘅玩笑話題。反而我同表姊去嘅時候，大家都好安靜。

或者大家冇共同話題。但係作為一個主人家，我決定製造話題。

當然啦，毒撚邊識呢啲，我第一句問嘅話:「點解你個名禁奇怪，會叫落落嘅？」

佢出奇禁冇嬲，反而用一陣好空靈，好認真嘅預期解答我嘅問題:「我叫落落，因為我父母希望我可以做一個落落大方的人。直到現在，我都一直希望自己可以做到父母的期許。」

「禁你幾大，有冇男朋友，點解會來香港嘅......」

我就好似一個好奇寶寶禁問東問西，對表姊嘅一切都感到新奇。

我問左好多問題，表姊就揀啲來搭。

表姊全名 張落落
身高 156
職業 產品設計師
喜好 拍照
交往狀態 一言難盡

好啦，問題問完一輪，我地亦都到達萬宜水庫。

自戀

去到萬宜水庫，落車嘅第一個動作，唔係影相，唔係去廁所，而係嘔。

冇錯，我係一個唔出街嘅毒撚。我平時連地鐵都少搭，基本上足不出戶，出門都行路。

今次搭地鐵，換小巴，再轉一程的士。配合埋萬宜水庫段蜿蜒曲折嘅山路。我真係搭車搭到嘔。

嘔左一陣，連黃膽水都嘔埋出來，我終於覺得舒服啲。

呢個絕對係呢世人最難忘嘅片段，因為落落表姊居然冇嫌棄我，反而好耐心禁照顧我，又唔怕污糟。

從呢刻開始我對佢係有改觀。佢唔係一個細路，唔係一個亂發脾氣嘅人，唔係一個暴力狂。而係一個姐姐，比到人溫暖同可靠感覺嘅大姐姐。

佢話:「你沒事把，要不要休息一會才上山。先喝口水，包包我自己拿回把。」

我係拒絕佢攞翻袋嘅，因為我仲未廢到禁，不過我都真係需要休息一下，所以我就係附近一個涼亭坐底休息。

表姊就開始搞佢部相機，周圍影下。

過左一陣佢就翻來睇下我點，可以行未。抖左一陣我都覺得好翻七七八八，可以行啦。

上山嘅時候我問佢究竟影左啲咩啱啱。

佢神神秘秘禁攞左張相比我睇。

一睇，我屌。

影嘅係咩野來，係我好柒禁係涼亭休息，嘔到就死嘅相同啲牛屎相。

我話:「你能不能把我拍得帥氣一點，不然霸氣一點都可以，你把我拍得像癌症病人一樣虛弱。」

講完我扮伸手搶佢相機，佢又好比面我禁縮手跑走。

我地兩個就好似一對淘氣情侶禁，係山上你追我逐。

冇辦法 人靚仔係禁

乜撚嘢叫換小巴

聽老豆話啦！

俗語有話，上山容易落山難。

我就話，上山落山一撚樣難。

係啊，上山同落山一樣都好難。

爬山嘅時候合理分配自己體力好重要，我明白呢個道理，但係我表姊就唔知啦。齋見佢行下跑下，又影下相，一陣間就冇曬氣。

我自然要照顧翻佢，同時我又一袋二袋。孭一個背囊，攞一袋食物同埋幫佢打傘。宜家仲要扶住佢。

我只係想講，天啊，你比多幾對手我好冇啊。

或者用轉比較好 多謝你指點我

文呢

宜家繼續寫

真人真事係刺激啲

美中不足冇表姐圖 手手腳腳都好

我就禁慢慢，慢慢禁，一級級扶表姊上山。

雖然行左好耐，但係頭頂上嘅陽光一直盡忠職守禁發光發熱。

呢個時候如果太陽伯伯可以忙裡偷閒一下我就萬分感激。

可惜冇如果。

太陽一直照耀住我地，照耀住大地。佢默默禁發光發熱，雲都好似要比太陽融化

就好似棉花糖預熱會融化禁，天上嘅雲都四零八落。

路邊野草好似被大火焚燒過，係草尖隱約見到枯黃。花朵都係太陽嘅照耀下有枯萎嘅跡象。

雀仔，蜜蜂都匿係蔭涼嘅樹蔭下。

汗水係我地嘅面上滑落，係我地身上流過，然後係半空中被蒸發，你會見到空間係太陽無情嘅灼烤中扭曲。

全條山路，我諗應該得我地兩個憨鳩仔係到緩慢爬行。

我怕表姊係毒辣嘅陽光下會支持唔住，我細心禁關懷佢問:「還行不？加油還差一點就到了，不行的話，要不我背你走好了。」

當時我係絕對出於真心想佢冇禁辛苦，絕對唔係好似連登仔禁想抽人水

佢又未需要我孭嘅地步，不過都需要坐底飲啖水回一回氣。

我將佢扶到一個蔭涼嘅地方坐低，然後扭開瓶蓋將水遞比佢。

佢好快就飲完半支水，然後遞翻比我，示意我都飲翻啖。

我將水樽湊到嘴邊，飲左兩啖。

我當刻冇意識到，原來我同表姊已經間接接吻。

係水裡面好似有一陣清新嘅花味。我諗，應該係佢嘴上潤唇膏嘅味道。

係好令人難以忘懷嘅感覺。

表姊都好似察覺到我同佢無意間已經間接接吻，佢塊面更加紅。唔知係因為熱啊，定係因為尷尬呢。

見到佢嬌羞而紅噹噹嘅面，真係好想咬一啖。

見佢好似抖順條氣，我地又繼續行。

其實上山嘅路已經行完，我地跟住要行嘅都係落山嘅路。

應該點講，如果話上山面對嘅困難係熱辣辣嘅陽光同體力。係禁落山嘅困難一定係危險同恐高。

落山危險地方係山路唔係平坦，佢係崎嶇不平，你要好小心腳下嘅砂石。一個唔小心叉錯腳就真係 係禁先。

所以落山嘅時候我行係佢前面保護佢，怕佢跌落山，當然上山嘅時候我係企喺後面，原因都係保護佢安全。

男士們可以留意一下，同心儀對象出去時候，企前企後呢啲小小行為會加唔少印象分，女仔係會一一睇係眼內。

我行先都有另外一個理由，就係表姊佢原來恐高......

我知道之後係完全唔意外，你地知唔知點解？

因為矮人恐高係好合理，我成日都係心裡面笑鳩班恐高矮人，好彩你地冇兩米 如果唔係日日比自己嚇暈，真係諗起都覺得就好笑。

其實係真人假事 邊有禁多艷遇

呢個 你繼續追落去或者會有呢

落山比上山輕鬆太多，花費體力少，耗時都比上山短。大約行左十分鐘我地就落山去到海邊。

浪茄灣真係好靚 係我去過最靚嘅沙灘，或者因為陪我去嘅人而有額外印象分，但係沙灘幼滑嘅細沙同可以直視湖底嘅清徹海水。

話佢係香港嘅馬爾代夫絕對唔誇張

去到沙灘之後，我地搵左個蔭涼嘅樹蔭打地鋪。

鋪開張野餐墊用鞋同袋壓好野餐嘅四角，終於可以放鬆一下，享受下禁靚嘅沙灘。

表姊都換泳衣先，其實泳衣係去之前已經着好係裡面，去到齋除左面頭嘅衣物就ok

雖然我已經知道表姊嘅泳衣係點，但都好期待着起身究竟會係點呢

表姊嘅泳衣係類似日本嘅死庫水，但係後面係大露背。

見到表姊好羞澀禁脫去上衣同短褲，潔白無瑕嘅後背暴露係我眼前嘅時侯，我感覺啲鼻血差啲噴出來。

遲撚線，個後背點會誘惑到禁。

不過睇翻前面又ok嘅，冇話好驚艷。

但係佢156嘅身高配合呢套泳衣，不單只冇少分魅惑，仲多左分可愛。

真係天使同魔鬼嘅化身

表姊都啱!無人性啊你

我地決定食完午餐再落水玩，因為屋企冇咩野食，唯有係外面買野食帶過去。

所以我地帶過去嘅野食都係啲麵包，薯片。

雖然唔係話好美味，但係因為暈車嘔曬啲早餐出來，所以係一頓狼吞虎嚥底下好快就ko曬啲野食。

相反表姊就顯得有啲索然無味，係食左少少麵包，少少薯片就冇繼續食。

見佢禁，我都知道係準備不足，佢食唔慣呢啲野，於是乎呢個時候我諗左個辦法。

我同講叫佢係原地等我一陣，好快翻來之後。我走左去入口果邊，打算同人買啲野食。

因為係入口附近有一班人係到燒烤，佢地的確燒得好香，我啱啱食野嘅時候就聞到令人食指大動嘅燒烤味。

原來佢地係日本來香港嘅交流生，今日同朋友來玩，佢地都好好人禁肯送我地一碟啱啱燒好嘅野食，係再三多謝佢地之後我即刻拎碟野食翻去。

表姊見到碟野食明顯係精神一振，都估到你係食唔慣粗野。

「趕快吃把!剛剛人家送我們的。」我將碟野遞到佢面前。

「啊~!你剛剛是去為我向別人......」可以見到佢都係好感動嘅。

你知道就好啦，千祈唔好浪費我一番心機同面子。佢未講完我就打斷佢嘅說話。

「別說了，餓了你都，趕緊吃完我們去玩把!」

你知道啦，男人老狗講呢啲，好尷尬咖嘛。

「你都知道，像我這樣的人，做好事從來都是不留名的。」見佢感動到好似想喊禁，當然即刻搞下氣氛啦。

「哼!臭不要臉!」佢聽完我幾講即刻破涕為笑。

笑翻咪幾好睇

我諗佢真係餓親，諗都冇諗就即刻用手拎起件雞翼。

「睇熱啊!」我都比佢嚇到唔記得講普通話。

「啊嘶~好燙」

佢當然係比新鮮滾熱辣嘅雞翼辣親，好彩冇起水泡。

「睇住啊嘛，算啦我喂你。」

望住佢好似生活不能自理禁，我嘅冰封嘅心又融化左啲。

有得屌你屌唔屌

你嗰份我已經幫你屌埋

唔洗多謝我

有人支持繼續出文

或者係我少接觸人，先會有呢種戀愛嘅錯覺，但係無可否認，表姊係我心裡面默默佔據住一個好重要嘅位置。

見佢食得禁開心，我係有一絲絲滿足同成就感。

表姊食野嘅時候真係好溫柔，就好似一隻平時好高竇嘅貓突然同你撒嬌，呢種反差感正正對我呢個情竇初開嘅學生哥有好大嘅殺傷力。

「粉好吃，震的粉好吃&#*@&」表姊個嘴塞滿雞肉都不忙表達對美食嘅讚賞。

「慢慢吃，別嚥著呢。」

睇住佢眨眼就食完一隻雞翼，又一隻雞翼，再一隻雞翼。

哇，你都好食得下。我呆住禁望住佢用光速速度食完半碟燒烤仲意猶未盡。

佢都好似察覺到自己失態，個樣好似嬲霸霸禁望住我，然後塞左幾粒魚蛋入我嘴，塞到我成個嘴都漲卜卜。

佢見到我禁狼狽之後又回覆翻好心情，繼續食佢嘅雞翼，不過今次食得斯文好多。

幾經辛苦先食完成口魚蛋，差啲比佢塞到啃死，想謀殺親表弟咩。

「看你還敢不敢笑話我，哼!」表姊板起塊面禁講。

我好想同佢講，你啲演技都係練多幾年先係我面前扮啦，扮咩惡姐。不過我都好配合禁認低威，比佢好下臺啊嘛。

出到呢到點 每天起身繼續 眼瞓

甜

刷牙之後繼續 睇你甜定義係咩 我覺得有你地或者唔夠喉

啲野食三爬兩撥就食曬啦，見到佢食得禁開心都好滿足。

「終於吃飽了，真的好滿足啊~!」佢一邊摸住漲卜卜嘅肚一邊係到慨嘆。

「吃飽了我們快去玩把!!!」其實我來到嘅時候已經急不及待想落水暢泳。

大海永遠有一種魔力，令男人不能自我。但明顯表姊對我吸引更大，為左佢我冇即刻跳海都算係禁。

「慢着呢，還要搽嘴還有塗防曬霜啊。」佢慢條斯理禁係個背囊裡面攞左紙巾同防曬霜。

佢攞左張紙巾出來幫自己抹嘴，然後遞包紙巾比我。

講笑咩，抹嘴用手背抹咪得咯，浪費紙巾會落地獄。

我婉轉禁拒絕佢嘅好意，用手背抹下個嘴就搞掂，繼續煩住表姊要落水。

見到禁藍嘅海又真係好難可以唔禁雀躍。

點知原來表姊係唔識游水，所以故意拖延時間，你條仆街又拼命拉佢落水->扣曬分，成世做毒撚

「唉啊~妳好髒啊!待會不要碰我。」表姊見到我嘅舉動之後又好似起左啲捉弄我嘅心思。

我又見獵心起想惡搞下表姊，就攞手向表姊揩過去。

佢見到又一邊笑一邊避開，我地又係到打打鬧鬧。

唉，諗起都覺得好懷念，好懷念呢啲樂而忘憂嘅日子，可惜都已經成為過去，只能夠係回憶裡面感受。

當然呢場打鬧係我贏啦，最後表姊比我逼到無路可逃，雙手都比我捉住。

「這時候還不是被我抓住把，哼哼，不教訓教訓你還真的對不起自己。」

然後我就將自己油淋淋嘅嘴靠近表姊塊面，只差咫尺就掂到佢塊面。

禁近睇佢更加覺得佢皮膚光滑，真係好似剝殼雞蛋禁細緻，好似牛奶禁幼滑。

當然啦，唔會真係點樣對佢，只不過因為冇朋友，孤單得太耐，當有人陪你打鬧嘅時候你都會好享受呢段時光而玩得比較癲。

表姊嘅表面同行為或者好似好粗暴禁，但其實佢都好羞澀同單純。

係我靠近佢呢刻睇到佢迴避我眼神，到最後更加閉緊雙眼呢點就睇得出。

「你以為我是要親你嗎，幹嘛閉上雙眼這麼羞澀。」

真係好想影低呢刻

可惜

可惜

可惜冇如果

佢又面紅，真係唔知佢點解可以成日面紅，一日面紅幾百次唔會腦充血過多死咩？

「你，能不能，幫我擦嘴？」

嗰刻我唔知點解會禁無恥講得出口，但係我禁大個仔都未試過有人照顧我，起碼係我有意識開始都係自己一個人生活。

食啦表姊中學泳隊唔識游水嗰個係我來

表姊即刻鬆一口氣，好細心禁係包紙巾裡面拎張紙巾出來，攤開對折兩次，然後幫我印走嘴角嘅油跡。

佢動作好輕，好柔。

見到佢呢個細心樣，再加埋禁靚女，好難話冇感覺，講話冇感覺一定呃你，再唔係就係gay。

但係抹個嘴要幾耐，好快就冇得再享受佢嘅溫柔，所以係呢個過程我好專心禁望住佢，希望可以將佢嘅形象刻畫係腦海裡面。

時間就好似流沙禁逝去，一點一滴我都唔捨得忘記。

話禁快就抹完嘴，我都再冇藉口去挽留。

話說你一開頭嘅鬆一口氣係咩意思不過算啦，靚女就原諒你。

lm

搞完一輪，只差搽埋防曬就可以落水同大海親密一下。

當然啦，男人老狗係唔會搽防曬。

唔好話防曬，乜柒都唔會搽，不過經歷過今次之後我會講，冇防曬唔會去海邊，等等同你講點解。

我唔搽姐，仲有個大小姐要搽。

冇錯，我表姊要搽防曬，我想講，你都唔係白，做咩要搽防曬姐，怕曬黑咩，本來就禁黑。

當然啦，我都係自己心裡面ff下唔會講出來，我EQ低唔代表我IQ低，講出來實比人打到仆街。

佢慢條絲理禁搽佢嘅防曬，手+腳+面搽左兩個字都有。

大佬啊，快啲啦，我想落水玩啊。

當然佢係唔識讀心術，就算識佢都一定唔會理我，繼續慢慢磨。

-------------------------------------------------------------------
又到派福利時間
-------------------------------------------------------------------

搽搽下表姊就停左手，我以為佢搞掂啦。執左啲野入袋就準備轉身射個三分波，唔係 係轉身跑個200米外加兩個側手翻大字形直拍入水來翻個深海大炸彈。

現實係，表姊仲未搞掂，佢個背脊未搽防曬。

表姊好尷尬禁請我幫佢係背脊搽防曬。

TBB啲劇係海邊幫女女搽防曬就睇得多，落手落腳幫女搽就真係未試過。

當然啦，我本住有食唔食，罪大惡極嘅理念，好爽快就應承左。

大佬啊，擺到入嘴你都唔咬下，霍金下肢癱瘓都識咬啦，咬都唔咬不如死左佢好過啦，唔好留係世上浪費氧氣。

我接過個防曬就叫表姊趴低個背脊面向我，理由當然係就手啲啦。

不過唔好以為會禁順攤先得咖，以為台灣啲垃圾偶像劇咩。佢最後齋坐低用個背脊得住我。

不過都好過冇。

唔知樽防曬係唔係就來冇定其他原因，好難擠出來，機智如我就當然刪蓋用手搖啦。

點搖？你宜家攞碌鳩出來chok chok下就明。

當然啦，我係屋企都有勤於修煉，唔會話搖一陣就手軟。

我覺得差唔多，啲防曬乳係樽底比我搖翻上樽頂嘅時候，我即刻打開個樽蓋對住表姊個背脊。

卜嘖一聲，啲防曬乳射係表姊個背脊到 再慢慢流落來。

我屌.jpg

唔係講笑，見到之後我條泳褲差啲比我頂穿。

非禮勿視 非禮勿聽 非禮勿動

表姊就好似嚇左嚇，然後又冇動靜。

「那個，我要開始咯。」

實食冇癡牙嘅情況下，比翻少少禮貌都好應該嘅，起碼都比人一個知字啊嘛。

「嗯。」

嗯你老母，你禁嗯嗯嗯 嗯多兩聲我真係唔掂啦。當然啦，呢句都係我自己係心裡面講。

我開始幫表姊搽防曬乳，其實我唔係好識得有咩技巧，咩節奏。

反正搽到全個背脊都係就得啦，同埋重點其實係摸緊表姊個背脊，乜鳩防曬乳根本阻隔唔到我對手摸緊佢呢個事實。

變態啲講句，我對手真係遊走曬佢全個背脊，每一分，每一吋肌膚都比我輕撫過。

同女人中意鑽石中意到愛不釋手一樣，我宜家對於表姊個背脊都愛不釋手。

曾經，有一個白滑嘅背脊擺係我面前比我任摸，但我冇好好禁摸，直到冇得摸嘅時候先係到揼心口，如果比多次機會我，我一定唔會齋摸，如果齋可以摸嘅話，我希望可以摸一萬億年。

時間一分一秒禁過去，但係禁嫩滑嘅背脊又點會摸厭先得咖。

尤其摸緊嘅時候，唔係，係好認真搽緊防曬乳嘅時候，唔係齋背脊啊嘛，仲有側邊呢。

你知唔知每次摸過側邊嘅時候，感覺又好似就摸到側乳，佢又係到嗯嗯嗯，個感受 好辛苦，好煎熬。我隨時變身禽獸綠巨人禁將佢就地正法。

不過搽得太耐，佢都疑惑點解要搽禁耐，係我仲陶醉緊嘅時候，佢就stop左我。

唔公平啊你搽手手腳腳搽兩三個字又唔覺得耐，輪到我搽背脊搽一陣你又覺得耐。

不過算，好過冇啊嘛。

搞左禁耐，終於可以落水，我已經期待咗好耐好耐，除咗出世同沖涼有叫掂下水之外。禁大個人都係第一次去游水同見到海。

仲要第一次同女去，同表姊周圍係香港玩都體驗咗自己人生好多第一次。

多謝支持 出左篇長嘅

好啦，終於落到水啦，天時暑熱浸下涼水真係好鬼爽。

出去都有得同人講自己浸過鹹水翻來，完全覺得自己脫胎換骨，人都自信啲。

你問我表姊係邊？

表姊佢未落水，仲揸住佢部單翻左拍右拍，乜鳩都影一餐，都唔知影咩，相知影咗啲乜keep住追故就會睇到。

佢影相道具就多咯，披肩 草帽 太陽眼鏡。真係唔知佢想來海邊係游水啊，定影相。

好啦，我要過去幫手影啦，佢已經叫緊我過去，得閒再傾過。
-------------------------------------------------------------------
「楚緣，快點過來幫我拍一下照片，讓我發朋友圈裡面。」

「得得得，i am coming。」

「快一點，待會沒風就拍不出那種感覺了。」

屌，感乜鳩覺啊，咪又相一副。不過我都係好聽話禁跑過去獻殷勤。

「你現在看到那個陽光在後面，然後相片大概太陽在右邊後方，左邊後方是群山，然後左邊前方是沙和海，右邊呢就是我單手拿着披肩，帶着草帽，架着太陽眼鏡。然後踩着海水望向左方......」

我屌，洗唔洗禁啊，影個相姐，好似風水佈局禁。

但係好明顯，佢講到禁清晰都影唔到，好似有啲顯得我低能。

雖然我係第一次影相，冇錯係第一次。我從來未試過幫人影相，連自拍都冇拍過，但係我一直覺得我構圖同對美嗰種追求係唔差嘅。

喀嚓 喀嚓 喀嚓 喀嚓 喀嚓

我一連影左幾張，更加可以提高我影到佢覺得滿意嘅相嘅機會。

「好了嗎，拿過來讓我看看。」

睇咗一陣，佢覺得啲相還可以，係光影顏色之類嘅野未盡完善，佢話問題唔大，執下就得。

禁都好啲，唔洗浪費時間同一張相影九千幾萬次就得啦，你話點咪點。

影完一輪相之後，都好似冇咩影，佢終於要落水啦

等咗禁耐，仲唔等到你落水。

落水前佢跑翻上岸將啲野擺好先，好期待等等會點。

我就浸係海水裡面睇住佢慢慢禁跑翻來。

大家可以唔洗想像啲咩波濤洶湧之類嘅畫面，不過你中意都可以幻想下嘅，現實中有幾可一個156嘅女仔有D E F cup先得咖。

雖然冇啲咩起伏，但係佢跑過來嘅時候好cute，就好似一個小朋友跑過來搵爸爸嘅感覺。

爸爸......我絕對唔會係啲咩鬼父。

「不要跑那麼快，小心摔倒了。」雖然我係佢表弟，但更加多時候都係我照顧佢。

就見佢跑過來然後奮力一跳，跳係我前少少嘅位置，啲水噴埋入我隻眼裡面。

哇屌，好乸隻眼。

唔洗講，唔識游水嘅我當然好騰雞，即刻向後仆街，飲左兩啖海水。

然後浸親，冇錯係浸親，但其實啲水到我膝頭哥禁上下。

冇辦法，人失左方寸就係禁弱智，完全失去應變能力。

好彩表姊即刻救翻起我，如果唔係我諗應該可以申請入死得最柒嘅健力士世界紀錄大全。

當然啦，佢其實係拉我唔起，仲比我拉翻落水，之後佢係將我翻轉，我用手禁住個地下自己撐翻起身。

大家千祈要記得，浸親唔好騰雞，唔係就真係好難救你。

經過今次之後我覺得，游水一定要帶翻個泳鏡。

因為你浸親係水下面睇到野，同浸親之後係水下面睇唔到野係兩個好大嘅分別，睇到起碼會鎮定啲。

好啦，浸親之後表姊扶我去再淺水啲嘅地方坐，大約啲水浸過腳背禁上下。

「剛剛你都嚇死我了，怎麼這麼淺的水也能淹着呢。」

「啊~我都唔知啊......」

唔通話，係啊 我唔識游水咩，幾柒啊。

「那個，你不會是......不會游泳把。」

好啦，我就知道佢會發現呢個秘密。唔識游水呢個好難可以呃到人。

「對啊，我不會游泳。」我垂頭喪氣禁話。

「沒關係，我來教你把。」佢拍曬心口禁講到好似一陣就教得識我。

「那......不會......」其實啱啱浸親之後我有啲驚水，我知道啲緊文嘅連登仔一定恥笑緊我唔識游水。

「沒關係，我會保護你的。」

就係禁，我就比佢坤咗去學游水。

除咗美術觸覺我覺得自己唔錯之外，其實我對於運動都幾有天賦，我學運動唔洗學好耐就可以入門，當然唔係叻啦，但係都幾自豪下。

「首先，你的雙手伸前合十，然後劃一個最大最大的圓，同時雙腳由箭頭形狀合十變成直線再曲起來，反覆......」

我學緊嘅係蛙式，啱曬啲唔洗快唔洗好睇，重點要省力保命嘅人學。

學嘅時候表姊好用心禁教，除咗示範之外仲捉住我對手比我學下對腳點踢。

表姊對手好軟好細好滑，我對手拍埋一隻可以當佢兩隻。

不過我學游水嘅時候係好認真學就冇點留意，啊！禁就白白失去一次拖表姊手嘅機會。

當然啦，學游水幾有天賦都好始終會飲一兩啖水，呢個係好正常。

大約四五個字我就已經可以暢泳，我仲學埋點踩水影比自己係原地飄浮。

係禁我就可以同表姊一齊去離岸遠少少嘅海玩。

學得咁快

唔知你地去海邊會有咩做呢？

我就第一次去海邊，唔知有咩做，同埋得嗰兩丁友，所以來玩來去都係無聊野。

我地玩左摔角同捉鬼腳。

首先係玩捉鬼腳先嘅，咩叫捉鬼腳呢，姐係你潛落水然後慢慢游過去你想接近嘅目標，然後捉住佢隻腳整跌佢。

捉鬼腳，對於唔識游水或者啱啱學識游水嘅人來講真係好恐怖。因為你仆街或者受到驚嚇之後，你唔識游水又會浸親。

而呢個禁無聊嘅行為當然係我表姊對我做啦，加埋我先啱啱學識游水所以佢就想嚇下我。

你以為佢會成功偷襲我，然後我又浸親一次？No No No，因為我唔識游水關係，所以我係海裡面更加注重我下盤嘅沉穩。

真係紋風不動咖，所以結果佢捉我鬼腳係失敗嘅

不過邊有禁着數，齋得佢玩我，我當然會報仇啦。

而我報仇嘅方法就係......摔角啦！

冇錯，係海摔角真係好好玩，比你係陸地上面玩好玩得多，只要你有智慧同穩扎嘅下盤，你係立於不敗之地嘅

點解我會話海上摔角會比陸上好玩得多呢？

因為陸上摔角你要掟人出去，你冇翻禁上下強壯嘅身體同力量。唔好話掟人出去，你推得郁人先講啦。

好似我呢啲排骨仔，唔係講笑 我183連55kg都差啲先到，唔好話肌肉，連脂肪都搵唔到幾多出來。

叫我撻一個同我差唔多重嘅人，真係未必抱得起。

係水上面就唔同，水浮力禁大，合理利用一下掟一個比你重兩倍甚至三倍體重嘅人出去都冇問題。

就係禁我一個183高嘅人抱住個156嘅人掟來掟去，摔來摔去。

嗰一刻膨脹嘅自信心，我覺得我仲好打過葉問，打一打泰臣都冇問題。

我表姊係水裡面係完全冇還擊之力，根本就係砧板上嘅魚，任人魚肉。

佢仲出埋牙咬人，用腳鎖住我條腰。

以為最後個結果係和局？傻啦，我好似噴火龍禁用一招投砸地球，孭住表姊向後跌，結束咗呢個回合。

游水好簡單，唔怕水就得 學識浮同踩水影夠你生存

快d更新啦

推 文文文

樓主去咗邊？朕命令你返來post文

翻來啦 朝早好攰瞓晏咗

其實打打鬧鬧一輪之後

其實打打鬧鬧一輪之後都冇咩玩，不過就發生咗一個意外，唔係我作出來係真係發生咗。

就係我地玩摔角嘅時候，表姊件大露背死庫水背脊有兩條交叉嘅帶，其中一條好似個扣鬆咗然後甩咗出來。

條帶嘅作用就係拉緊件死庫水，唔好比佢側邊前面露出來，包住前面嘅胸部。

妳可以想像個扣甩咗嘅時候，表姊側邊係露咗少少側乳出來。

玩緊嘅時候都冇發現，玩完要上岸嘅時候先發現條帶甩咗。

其實又唔係真係露咗出來，但係都有唔少人係個沙灘到，所以當你一個女仔遇到呢啲情況，係非常驚慌失措。

呢個時候，我諗都冇諗就伸手摟住表姊條腰拉表姊過來，表姊個後背就貼住我嘅胸膛。

名乎其實嘅前胸貼後背

已live
皮已正

乘機抽水，仆街

其實我都唔知點解會禁做，但係見佢走光我身上又冇咩可以幫佢擋一下。

所以我下意識就用自己嘅身體幫佢擋住走光嘅地方。

真係唔係有心抽佢水

「別叫，你一叫別人都看過來，就知道你走光了。」

我用雄厚磁性嘅聲線係佢耳邊禁講。好彩佢都知道醜，所以都冇叫出聲，好安靜禁瑟縮係我懷裡面。

「得罪啦，大小姐。」

唔知點解呢個時候會講啲禁嘅野，真係好撚中二病，搞到自己好似佢最忠實嘅騎士或者管家。

然後我就單手捉住佢鬆咗嘅扣，然後將佢公主抱禁抱起。

係灼熱嘅陽光底下，背景係人山人海嘅沙灘。

我抱住我表姊一步一步行翻上岸，雖然下面嘅沙好熱，我覺得我嘅腳就來辣熟，但係無阻我堅定嘅步伐。

多謝支持

「表姊，你個扣唔係鬆窩，似係爆咗窩。」

「妳說啥？」

「我說你衣服扣子爆咗(粵)，you know？爆咗(普)爛了，扣不回去。」

「啊，不會把，淘寶新買的才穿第一次。」

禁就肯撚定啦，淘寶啲野係禁上下。

「沒關係，我先幫你暫時固定，你把我的T shirt穿一下就ok了。」

我將斷左嘅帶拉緊綁係第二條帶上面，固定住佢，外面套埋t就啲唔出有咩問題。

呢啲手板眼見功夫，三兩下手勢就搞掂。

「搞掂，綁好，手伸過來幫你着埋衫。」

完美，我件t套係佢身上完全可以當短裙着，呢個叫咩？男友風打扮？

唔撚知，最緊要好睇就得。

「謝謝你。」表姊又怕醜啦。

「哇，搞禁多野都係得句唔該咋(粵)，我覺得應該有更加誠意的回報才對(普)。」

我本來諗住逗下佢，好似逗下貓狗禁。

佢好似做好咩準備，叫我個頭靠近啲。

唔會係......錫我掛，我禁大個仔都未試過，如果係嘅要點好，好尷尬。

係，輪到我好尷尬禁伸個頭過去。好期待啊

佢合埋眼，個嘴慢慢禁接近我。

佢真係要錫我我應該點做好，算啦唔理，死就死。於是我都合埋眼。

同想像中唔一樣，柔軟嘅嘴唇冇錫落來，於是我睜開眼。

佢一下拍係我額頭到，然後扭我耳仔，當然係好細力好細力。

「你這小色胚，不教訓你，你的尾巴都翹上天了。」

啊！點解會禁咖，好失望。

又係一輪打鬧，我地結束今日嘅旅程，要翻屋企啦。

sheshe

好眼力，其實我冇點碼字嘅習慣，有時會有錯別字 夜少少繼續今日一定會完Day2

吃飽推一推宜家繼續寫

我地宜家就係翻去嘅小巴上面，表姊都因為玩得太耐而瞓着左。

所以我又有時間同大家傾計。

或者大家都冇好似我禁嘅經歷，有差唔多年齡嘅女性親戚嘅旅遊，然後你地仲會一對一禁度過一個禮拜。

其實呢種經歷真係，或者會禍害你一世，我都覺得呢次經歷係負面嘅機會比較大。

佢比咗個錯覺我，比咗個希望我，然後係你覺得最幸福嘅時候，離唔開佢嘅時候，狠狠嘅一巴打醒你。

我都希望寫完個故事之後我可以放低佢，放過自己。

每一次望住佢，中嘅毒就深一分。佢唔係我枯燥生活嘅調劑品，而係毒癮，你會產生一個強烈嘅感覺 佔有佢，擁有佢。

我知道係冇乜可能，但係唔知點解呢個念頭係你鬆懈嘅時候就會跳出來誘惑你做錯嘅事。

望住佢瞓得禁冧，真係好唔捨得呢個畫面消失，但係時間唔會因為你一個人自私嘅請求就會停止，始終會有落車嘅一刻，會有瞓醒嘅時候。

宜家嘅我只想慢慢享受呢段溫馨慨時光。

一個又一個站過去，下個站就到屋企啦，都係好唔捨得。

屋企離我地越來越近，但呢刻我只想遠離呢個地方。

「有落啊唔該。」

我嘅理性係呢個始終佔據住上風，雖然我真係好想繼續比佢倚靠住，但係來日方長啊嘛，我係禁樣安慰自己。

「傻表姊，起來了，快到家了。」

我搖搖佢，拍拍佢塊面。

「啊，到了嗎，好快啊，我還沒睡飽呢，累死寶寶了。」表姊睡眼惺忪禁擦一擦眼。

「乖啦乖啦，翻去沖涼之後瞓。」我又要擔當一個大哥哥嘅身分呵翻表姊。

「嗯嗯。」佢繼續保持未瞓醒嘅狀態。

小巴終於到站，我地落咗車，但係表姊都係保持住瞓死嘅狀態。

禁仲點翻屋企，我扶住表姊企係小巴站面前。

算啦，我估我都係要抱佢翻去。

「喂，表姊我要抱你翻去啦，得你就嗯一聲，唔得你就講唔好。」

「嗯。」

嗯一聲姐係得啦，於是我就抱住佢行翻翻屋企。

其實瞓死嘅時候邊個同你講野你都齋試嗯，唔信你可以實驗下。

其實行到屋企樓下等嘅時候表姊都瞓醒。

佢就禁睜開眼然後望一望我，又望一望周圍，又望一望我，望下地下然後合翻埋眼。

屌，有冇禁懶瞓啊，捉你去賣豬仔啊喇。

係裡面得我同佢，應該禁啱走咗架啲人上曬，然後又冇咩人上。

表姊呢個時候其實係已經醒咗，當時我係唔知嘅，係後尾佢講翻我先知。

我就禁一路抱住佢翻屋企啦，直到入咗屋企，我擺低佢係沙發叫醒佢去沖涼先，我落街買杯麵。

買完上去佢都沖完涼，我地食完杯麵我叫佢攰就入房瞓先啦

記得開埋冷氣，等我入去嘅時候有得嘆下啊嘛。

我去沖涼嘅時候，問題就來啦。

我今日去游水係冇搽防曬所以曬到個人好似煮熟嘅蝦禁紅卜卜，掂下佢仲會痛添。

屌，今次仆街了。

我好快禁沖完涼，抹身嘅時候都唔敢太大力怕佢會流血，等等叫表姊幫我搽下藥先，希望佢會幫啦。

叫表姊開冷氣先果然係一個聰明嘅做法，熱辣辣嘆冷氣真係冇得頂。

「表姊，可唔可以幫我搽下藥，我好似曬傷咗。」

我當時覺得真係好柒，早知就唔認屎認屁，乖乖地搽防曬咪唔會搞到今時今日禁咯。

「你說啥？」

太習慣講廣東話會成日唔記得轉台，其實點解唔係佢講廣東話就我呢？不過又冇得禁計嘅，男人係要抵得諗啲。就係呢種思想害死人。

「我說，我想請你幫我塗藥，我好像曬傷了皮膚。」

然後轉身比佢睇下，當然係比人笑咗一餐。

「笑屁笑，幫還是不幫，一句話爽口。」

「幫幫幫，來姐姐騰你<3」佢繼續無底線禁恥笑緊我個後背。

「來趴在床上，我給你上藥。」

表姊好細心禁幫我個後背塗凡士林，我就好舒服禁慢慢瞓着咗，因為今日我真係好攰好攰。

之後係點我就冇曬記憶啦

Day2完~

如果有新讀者入來睇希望可以擺低正負評同比啲意見我 多謝各位支持

晨早一推 今日要下就先出到故 朝早有野忙 或者睇下坐車出唔出到篇

重甜

sor要大家等禁耐，我啲私人野暫時仲未搞掂，要大家耐心禁等候多陣今晚一定爆出文補償翻比大家

我會認真考慮你嘅訴求，係之後加甜 我需要鋪排一下劇情令佢甜得唔好禁突兀

加甜呀巴打

小心糖尿病

不過，加甜啊唔該

Lived

糖尿病都冇所謂有甜就得

因應大家要求會係之後加甜，不過可能要Day34鋪排 4or5就會甜到重甜宜家開始繼續寫 多謝大家支持 今晚爆出文

呢一覺真係瞓得好冧，係呢一世瞓得最冧嘅一次，我相信一定係表姊愛的按摩嘅效果

「嗯~!個人散撚曬。」我大大力禁伸個懶腰，比啲骨同軟骨都可以伸展下。

「哇屌，個背脊做咩事禁撚痛。」一起身個伸展動作直接拉動咗全個背脊嘅皮，一下就痛到仆街。

算啦，都係唔做早餐，叫老豆買啲麵包翻來食算。

「老豆，唔起身做早餐，你買啲包上來做早晨。」send完message比老豆之後轉過頭又繼續瞓，冇辦法真係好攰。

我係朦朦朧朧之間好似聽到老豆翻來，由佢啦，我真係唔想郁。

「喂，緣仔落落起身食新鮮出爐麵包啦。」老豆就係禁唔通氣。

「你食啦，咪再叫，比我地瞓晏啲。」我得翻半條人命禁講。

「緣仔啊，小心身體啊，後生都唔好禁搏啊，記得戴套啊。」

仆你街，你講乜春啊，真係比你吹漲。

「仆街啦你。」不過得翻啖氣嘅我，就算講粗口都依然冇咩威脅力禁。

老豆佢食完沖涼，之後就入房瞓，個屋企又回復平靜。

唔知過咗幾耐，終於瞓醒啦我。

「yoyoyo，晨早空氣，清新開朗，陽光溫暖，帶來無限美~」

打不死嘅楚緣再次滿血復活啦不過個背脊都係赤赤痛。

「因乜解究今日個地下禁軟嘅？」我起身諗住撐起個人嘅時候發現。

等等先，好似有啲唔對路，呢個好似係我張床來。

但係表姊來住，我讓咗張床比佢，但係點解我會係到嘅。

冇錯，宜家表姊就瞓係我隔離。重點係佢冇着褲，我冇着衫。

wait a minute

到底尋晚發生咗乜鳩野事，點解我地兩個會瞓埋一齊。

首先我就背脊曬傷，所以除衫瞓咗係床到等，然後表姊幫我搽凡士林，然後我瞓着咗。

係禁我知道點解我會係到，但係點解佢會除褲瞓我隔離，雖然我知道佢習慣除褲瞓，但係......

都係唔好驚動佢好，等等真係死都唔得掂

「靜雞雞，靜雞雞......」點解係我自己屋企我都要好似做賊禁。

「楚緣~你有甚麼要解釋嗎」表姊佢就好似比人中出即飛啲怨婦禁。

我耳邊就好似聽到死亡嘅鐘聲響起。

「哈哈，你聽我解釋先，呢個真係一場誤會來。」

呢個時間一定要安撫咗佢情緒先，唔係真係死一萬次都唔夠。

「我給你一分鐘解釋。」

仆街，點算好。

「其實，都是我的錯，我不應該做出這樣的事情，我願意負責任。」

冇啦冇啦，我就禁賣咗自己比佢，不過遇到呢啲你可以點解釋，唔瞓都瞓咗，負責任又唔會洩底，反正條女禁靚。

然後就係漫長嘅沉默。

「楚緣......」

我都明白呢個時候女仔係會非常感動，表姊我唔介意埋單咖。

所以我張開我雙手比表姊一個大大嘅懷抱。

我就禁輕輕嘅摟住表姊嘅肩膀，雖然我係毒撚A0，但係睇睇埋埋禁多港女語錄都學咗唔少點做一個better man。

「其實我沒有怪你啊，逗你玩的，是看在你是傷患的份上才有的福利，萌萌噠<3」

今次真係嘔血三升，比你玩殘

「嗯，好香的麵包味，吃床吃包包咯~」表姊係被鋪裡面着好褲就蹦蹦跳跳禁彈出去。

留低我一個係床上面係風中潦亂。

我執好被

咁佢地有冇扑到

毒撚，發少D春夢啦！

永遠a0，無都返身

我折好被都去洗漱食早餐，成九點鐘啦都，今日都唔知去邊好。

「楚緣，再不出來麵包我都要吃光咯~」表姊繼續食住佢嘅早餐係到揶揄我。

「來了來了，吃得下你就都吃光好了。」我仲係廁所洗緊面。

其實表姊係典型嘅眼闊肚窄大曬鬼來，成日想食好多野，但係又冇禁大個胃。

話咗你啦，出到來話食埋我嗰份，你自己份先咬兩啖，我再遲起身一個鐘都食得快過你。

「今天我們要去哪裡玩還有拍照？」

「現在其實還算早，我們不用去太遠，地鐵就能到，吃飽告訴你。」

其實我邊有諗啊，拿拿臨嘅Google搵啦。

影相好睇，地鐵去到，方便嘅。究竟有邊到呢？

禁禁下發現新假期有個po係禁講嘅......鬧市中尋找彩虹......

就決定係你啦，彩虹邨！

於是我地就決定去彩虹邨，然後去埋坪石邨，夜晚去掃廟街。

真係不得不佩服我嘅聰明才智，一個圓圈禁去曬啲景點。

你問現實啊 定故事現實係冇可能有 故事我死都死到有比你

我都唔想 可唔可以教下小弟點溝女

大家可以keep住半個鐘左右入來一次 我今晚會keep住更新 補償大家今日朝早悶禁耐

歡迎你啊

我都係a0毒撚，點教你啊！

其實做a0都幾好(自我安慰 )

「反正你安排，我負責玩，我 相 信 你 喔。」

唔知點解覺得表姊最後嗰句係有特別涵義。

係去彩虹之前我地去做觀塘買化妝品，就係APM方向對入少少嗰幾間好閪貴但係啲色睇來睇去都一撚樣嘅嗰幾間。

我地仲睇咗泡泡浴球，洗手液，面霜，眼霜，手霜乜乜柒柒嘅垃雜野。

當然啦，同女人行呢啲舖頭唔洗講一定冇三五七個鐘，佢地呢樣試下嗰樣試下，又唔係試完會買，撚到班sales好似狗禁仲唔敢出半句聲，睇完真係好爽，等你地平時係到白鴿眼我地班毒撚。

表姊今鋪完全係為民除害，大快人心

同佢買完一輪野之後都兩點幾，明明我地十一點就出門，都唔知道四個鐘時間點流逝就係睇睇睇禁就過咗。

真係，好恐怖。

哈哈 啱啱沖涼之後係到玩扭計色 口語最後一個字唔記得點打

行完街，呢個時候太陽禁曬當然唔適合去影相啦，而且又夠鐘食午餐，我地就去搵午餐啦。

間午餐位置唔記得咗，反正就山旮旯禁遠，間野個名叫華嫂冰室，表姊話佢係微博睇人介紹佢地嘅雞蛋蕃茄菠蘿油同個唔記得咩麵好出名，佢話想食咪去咯。

唔識路唔緊要，識睇Google map就冇問題，係Google map底下只要未執嘅舖頭都無所遁形。

雖然係好Q偏僻，但係係佢門口係大排長龍，打曬蛇餅禁，雖然未食但係都好期待。

等咗大約四個字就有位，算係禁啦。

表姊叫咗佢地招牌菠蘿包，姐係有蛋有蕃茄嗰個同一個蕃茄牛肉唔記得仲有乜嘅出前一丁加多杯熱齋啡。

我就叫咗個豬排米粉加杯凍奶茶。

落咗order冇幾耐野食就上臺，先唔講佢好冇食，憑佢呢個速度我已經比個like佢。

當然啦，相機食先。

我用咗十分鐘食完我嘅米粉，我係有少少食評嘅。

首先個湯係味精呢個好正常，不過有啲菜同食米粉健康啲。

佢細心地方係豬排會幫你剪開骨同肉。我第一次食唔知道更加搞出一個大頭佛，我以為個骨係上手食完剩低嘅，因為我習慣好味嘅最後食，叫個老闆來先知道佢幫我剪開。

仲有豬排都幾大舊，咬起來比較冇儀態，所以我好柒禁食茶記問老闆要咗個碟同刀叉係到鋸排，老闆話落單嘅時候可以講豬排碎上就會方便食好多。

我個人覺得唔錯，或者你地覺得垃圾，但係本人平時食開劣食，就算難食都會食到一粒米都冇，因為呢個係對食物嘅尊重。

我認為食得飽就ok，加埋學生哥冇咩錢算係禁啦，飽加平。

咁樓主想唔想你表姊再嚟多次

幾時睇到樓主抱住表姐瞓

想

呢個或者今晚就會有

呢個就係午餐啦啲野食有少少出入

留名
表姐永遠都比親姊妹好

多謝支持 早餐之後繼續

會唔會有表姐示意圖

我搵一下示意圖比大家

表姊示意圖

好正

同大家分享一下我嘅早餐

我表姊食野真係好慢，仲要一路食一路玩電話就更加慢上加慢。

表姊食野嘅時候一樣好可愛，但係唔會係啲咩倉鼠食香蕉嘅奇怪野。

表姊一邊玩一邊食都冇留意我用刀叉切開咗啲豬排比佢。

其實我自己唔係禁中意同人食野嘅時候玩電話，唔好話食野，同其他人一起緊嘅時候玩電話，我覺得都係好冇禮貌嘅一件事。

算啦，只要表姊覺得開心就好我諗我中表姊嘅毒已經中到無藥可救。

食食下表姊都發現，點解自己個兜有禁多肉。

「怎麼你都不吃肉，這樣怎麼長身體」表姊發現咗之後教訓咗我一餐。

我都好無辜下，明明對想你好都唔得，要比你話翻轉頭不過知道表姊係關心我又覺得好窩心。

「沒關係啦，你吃就好，看起來你比我還需要長身體好不好」

「多少都吃點肉，我也差不多快吃飽，幫忙吃點。」表姊食住野講野不單只冇覺得冇禮貌，仲覺得好可愛。

「禁......」

「不要婆婆媽媽了，都吃多點，人這麼大不是還要我餵把。」

如果你真係餵，食咪食咯。

「對啊，你餵我就吃咯。」

如果真係可以每日過住同表姊打打鬧鬧嘅日子，就算冇朋友都冇咩所謂。

「哼！你倒是想得美。」

不過表姊呢啲口硬心軟嘅人最後咪都係餵我食，表姊餵嘅野食唔知點解都好似特別好食。

食完個麵仲有個菠蘿包，我地決定個菠蘿包一人一半。

佢食上面個酥皮，蛋同牛油，我食下面個包底同蕃茄。

個菠蘿包又真係幾好食窩。

佢食上面菠蘿包個酥皮嘅時候，啲酥皮跌到周圍都係，真係好鬼"論盡"。

我覺得呢個時候我有必要伸出援手去幫助佢。

「要不，我教你一個方法能在吃菠蘿包的時候酥皮不掉下來把。」

「真的嗎！這樣就太好了。」

表姊睇落禁聰明，真係唔知點解個人會禁豬兜，或者係缺乏生活常識。

「其實在吃菠蘿包之前，用叉子按壓一下酥皮，在吃的時候酥皮就不會掉下來，要不你試一下把，而且壓完包子小一點也方便你吃。」

不過呢啲粗重功夫當然係我來搞，我一下一下禁細細力壓實啲酥皮，但又盡量唔好破壞佢蓬鬆嘅外型。

「好啦，完美，食得。」

我好自然嘅攞起個包餵表姊。

「啊~張嘴。」

見到表姊好乖禁比我餵，真係一個字，好幸福啊~

我同表姊之間嘅關係好似開始越來越親密，究竟會係一個美夢，定一個惡夢嘅開始呢。

歡迎新讀者 有咩提議都可以講 寫得唔好嘅地方可以講或者有邊到可以改善都請你提出指正我

唔知你覺得邊睇字眼可以改？比如粗口？

繼續出文 唔好意思 下就唔舒服

食完個午餐，我地開始出發去彩虹影相。

第一個地方，彩虹邨停車場天台個籃球場。

真係唔知話好彩定唔好彩，去到嘅時候係下就三四點禁啱西斜。

我呢個陪表姊行街嘅苦力，唔洗講當然係攞住一堆野，坐埋一二邊等表姊影完相先繼續行程。

唔知係唔係攝影師都會特別奇怪，齋見到表姊係籃球場裡面行來行去，周不時又攞起相機呢邊睇下，嗰邊睇下。

見悶悶地，又有堆小學生係到猜波，我都見獵心起，不如去同小學生鬥下波先。

其實我唔多識打籃球，都冇打開籃球。但係同小學生打都應該可以打個平手嘅

「表姊，我能打籃球嗎，東西我會顧着放心，反正不會弄丟就是了。」

佢繼續沉醉係佢一個人嘅世界，叫都唔理，轉身應下我都冇，不過都有揮下手回答下。

有時候或者我係打完表姊對話 轉換唔到翻來 我會留意 有時係打唔到廣東話 我又唔想打錯別字 比如旮旯呢啲我都會特別去Google正字 前面有一個論盡得個音 好似冇正字

輸比小學雞就真係柒過柒骷碌族族長了

同小學生打籃球真係一次好新鮮嘅體驗，因為平時根本唔會出街，就算出去都未必係運動，更加多時候係買野食。

所以出一次街係非常難得，出一次街仲要去做運動，呢個概率真係仲細過中六合彩。

其實我真係都唔係好識得打籃球，更加多時候係屈身高。

但係同小朋友玩禁計較做乜，玩下開心下就可以。

唔識插花，唔識進攻，唔識咩極樂通道，但係我打波嘅時候心態好，唔會發脾氣，球品好應該係我屎波嘅唯一嘅優點來。

「楚緣，有空幫我拍張照嗎？」

表姊係籃球場外呼喚籃球場內打緊波嘅我。

「快好了，等我一下，最後一球。」

唔知係唔係真係好似啲電視劇禁講，當你女神係場邊睇你打波嘅時候，場內嘅你會表達出百二分嘅狀態。

「波!最後一球我想由我來射。」

「大哥哥，你女朋友啊，好索窩~」同隊嘅小學生用食花生嘅口吻問我。

「八卦啦你，比波我。」我呢刻個腦裡面除咗自己，籃球同籃框，我嘅心裡面已經冇其他野。

「收到。」雖然佢地細係細啲，但係作為一個男仔，一個男人，一個男性。我地會係籃球場上同對手或者隊友產生惺惺相惜嘅情愫。

我要扣爆個籃框，呢個係我唯一一個念頭。

我企係中場位置，直視對家個籃框。

「開波，速戰速決。」

講完就好似離弦嘅箭禁，向前沖。

隊友好快禁將個波傳到對家三分線位置。

我比兩個人Mark實咗係對家右邊底線，宜家持球嘅人係我。

「楚緣，上啊，加油啊~！」

我點可以放棄咖，表姊禁落力為我打氣，我絕對唔可以令佢失望。

「橙褲個靚仔，退翻出三分。」

語畢就有一個身影出現係我預期嘅位置中，係橙褲。

我將個波pass比佢，然後一個假動作扭甩兩個。

「射三分，唔入我幫你補。」

「好!」

橙褲舉手，瞄準。係我眼中佢宜家係綠間。

個波離手，筆直禁飛過去籃框。

如果入咗，禁都唔錯。我自己係心裡面禁講。

「斃。」

對家有人已經準備係籃框前面蓋火鍋，目的係波飛入去前拍走個波。

「果然，打籃球就係要爆籃先好玩。」

我即刻跑過去籃底接應，又有個二打六撲出來阻住曬。

天帝之眼，我係腦裡面浮現咗呢個詞語出來。

通過急速變向破壞對方重心，從而突破對方。

我左腳踏前，對方個身體跟我左移。

我即刻將重心移去右邊準備從右線突破，對方勉強改變重心跟隨我嘅步伐，不過一切係我計算之內。

就係宜家。

我左腳踏後一步回復翻平衡，對方估唔到我會禁做，想再次跟隨我嘅動作已經冇辦法，因為佢急速變向之後再勉強跟我動作已經失去平衡向前跌。

趁呢個空檔我從左線成功突破佢嘅封鎖。

一切發生係短短嘅零點幾秒。

籃框係我面前得翻兩步，而個籃球即將出現係我頭頂上方，我將重心放係雙腳，準備極限一躍。

「見到你啦！」個籃球岩岩出現係我上方，我即刻向前跳起，接住個波。

「空接~」冇錯，係火神大我嘅空接。

我個頭已經高過個籃框，而個對家都跳起準備係籃框前攔住我。

你一定以為我會離地到講我可以做埋「空中飛人」，我都想但係我冇禁厚面皮。

係地心吸力嘅絕對真理底下，早跳遲落地只會係三個地方出現。TBB，日本動漫同發夢。

我當然冇可能做到，但係我可以射爆個籃框。

係我個身準備落翻來嘅時候，我係半空中將個波射入個籃框。

我嘅視線同籃框成一條水平線，我舉手將個波扔入去，個波45°直線禁射入咗個籃框。

「Go!!!!!!!!!」我好似個癡線佬禁大叫。

「Yeah~!!!」我嘅隊友都為我自豪。

表姊張開雙手係場外跑向我。

我都張開雙手比佢一個大大嘅擁抱。

我就係眾人嘅目光中抱起佢轉圈圈，呢刻世界只得佢同我。

睇唔到周圍人投來嘅目光，睇到嘅只有佢眼中因為我嘅精彩而帶來嘅崇拜。

「楚緣，你好帥啊」

當然啦，禁勁爆嘅場面係喺黑子到抄過來，點會唔好睇，傻豬來嘅。

但係我講嘅時候係禁講。

「其實我真的不太會打籃球，玩過幾次覺得興趣一般就沒玩了，不過勝利還是因為隊友們的努力。」

咩叫得了便宜還賣乖，就係我呢啲仆街。

「好了，讓我休息一下就可以幫你拍照了。」

「不急，你先休息，拍照慢慢來都可以。」

原來表姊都識得體諒人，我都係第一次見禁嘅表姊。

坐低飲咗啖水，抖順咗條氣。

「你剛剛拍了甚麼，能看看嗎？」

見到表姊成日影來影去，其實都好好奇佢影咗啲咩出來。

「這是秘密，如果有機會再讓你看，好不好。」

你都講到禁，你話點就點啦。

「好了，可以拍照了，接下來還要趕下一場。」

「好吧。」

咔嚓，畫面正中心，一個帶住草帽嘅甜美女孩望住左邊嘅霞陽，係佢背後嘅兩側係高聳嘅棕櫚樹，默默嘅守候係佢嘅身後成為最忠實嘅僕人，而背景就係七色外牆嘅金華樓。

冇喇？

好啦，去完影呢個七彩大樓之後，我地就去咗坪石邨。

應該話係呢個天井，雖然係第一次來，但係我其實唔係第一次見到呢個天井。

我記得之前有睇過一套港產鬼片好似就係有坪石邨嘅場景，睇翻網上嘅資料，套電影好似叫《殭屍》。

鮑姐

詳情我都唔係好清楚，但係依稀記得見到呢個畫面，我記得係有係恐怖片裡面睇過。

見到表姊係到set cam，度位。我又冇咩做
就決定同表姊普及下，科普下知識，歷史或者一啲見聞，傳說。

「表姊，你有聽過有關坪石邨的故事嗎？」我靠係牆側邊問表姊

「沒有額，要不你說說看。」表姊繼續搞緊佢部相機，睇下點影到好睇嘅相，或者咩角度好睇。

「你知道，每個舊屋邨都有他恐怖的一面嗎？」

「嗯」

「坪石邨也當然一樣，而且更因為它的恐怖傳說，導致不少恐怖電影會來取景。」

「的確是挺暗，挺陰涼。」

以下將會全部鳩吹，而且都係當時我坤鳩表姊嘅內容，我本人係完全唔識風水。

「你有留意到這裡的建築風格嗎，這樣天井的設計是坪石邨獨有的。」

「獨特的設計固然有留意到，不過你說獨有倒是不太了解，它的故事也沒有聽說過，要不你給我好好說說。」

表姊都放低相機留心我跟住落來講嘅野。

「你知道，在風水學說裡面有說過，井字形很容易會匯聚陰氣，煞氣嗎？」

「不知道沒關係，妳可以自己感受一下，雖然現在烈日當空，可是你站在這裡是不是完全沒有一點悶熱的感覺？」

「妳可以當成天井上面的開口小，沒有太多陽光照射進來，而且樓房是用石屎建造，石屎散熱性強，在外國有人家裡不鋪地磚改用石屎鋪平地板，更加方便屋內散熱，踩上去更加涼爽還特省錢。」

「不過你用風水來說就是陰氣得不到疏導，一直在這個天井裡面循環流動。所以就會覺得有點冷颼颼。」

「那麼陰氣又從何而來呢？」表姊都好比面我禁適時發問，呢啲無知嘅聽眾真係會滿足講者好似博覽群書嘅虛榮心。

「你有沒有覺得這個天井沒有太多陽光照射進來？所以環境有點陰暗？而人長期生活在這樣的環境中精神質量也會不好，想法負面偏激容易傷感。然後他們很不幸的自殺。而且村內大多都是老人居住，不是我嘴巴賤，不過老人你要知道壽命不長，而人之將死也會產生死氣。所以陰氣就是這樣來的。」

「或者你站的這個地方可能就是以前自殺者身亡的位置。」我又開始嚇我表姊。

「啊~」表姊即刻比我嚇到彈起身跑過來我到，見到佢仲有啲眼濕濕。

「不哭不哭，逗你玩的。」

仆街，講個笑都禁認真。

「好了好了，我就說說而已，不是真的。」

「壞楚緣，臭楚緣，把我都嚇哭了」表姊一邊講，一邊用對手捶打我個心口。

我摸下佢個頭安慰佢，佢一野就拍開我隻手。

禁大個人都禁小氣嘅，唉，真係啊。我都冇曬佢乎。

「要不我說點有趣的，不說這些奇怪的。」

「那好吧，再說看我不揍死你。」表姊一路眼濕濕，一路揮住佢的骰嘅拳頭，真係好冇威脅性。

你以為我會講其他？當然唔會啦，唔嚇佢多次我就唔姓楚。

「然後呢，你知道托塔天王嗎？他手裡的塔作用是鎮壓。你看看這裡的房子，有沒有想鎮壓這下方？而且井字在中文象形來看，橫豎之間的交錯有沒有想切割着甚麼？在小說裡面，符道裡面攻擊力，穿透力最強的就是井字符。」

「你說有沒有一個可能性就是，天井下鎮壓着甚麼妖魔鬼怪，而且十分強大恐怖，不能殺死只能鎮壓，而且用攻擊力強大的井字符傷害他，如果祂跑出來，或許會世界毀滅把。」

「哇！」係最尾我仲大聲哇一聲嚇佢。

當然換來嘅係更加大聲嘅 啊！同暴雨梨花般嘅拳頭啦。

「我不要再聽了，我們快走把。」

於是表姊就拉住我認準一個方向隨便走。

其實個天井又冇我講到禁陰森恐怖嘅，你睇下幾光猛。

梳啊 啱啱又出咗篇長

夜晚會再出篇長 再睇下會唔會出啲短嘅 btw多謝大家支持 今晚嗰篇我就會滲少少甜落去 Day4 5一定重甜

歡迎新讀者 食飽飯沖涼之後會繼續出文

天時暑熱，行一陣都出曬汗，勁口渴。

何況啱啱打完波，個人出勁多汗，嚴重缺水。

「表姊，我們去買點東西喝吧，我快渴死了。」

「那好吧，哪裡有飲料販售機呢？」

「我去問路人把。」

最後先知道，原來坪石邨呢到冇野飲機，今次仆街了。好彩嘅係，附近有一個士多。

「我知道雜貨店在哪裡，我帶路把。」

於是我地就踏上尋找隱世雜貨店之旅。

其實都唔係好難搵下，多謝路人清晰嘅指引，只要之行見到自修室左轉行前少少就見到。

抬頭望係一間好old school感覺嘅士多，外邊望入去有啲殘舊，鋪面唔大但係咩都有得賣。

你以為得野飲野食可以買？其實仲有扭蛋，玩具，甚至沙灘用品。

鋪頭外面仲有一個細細嘅比小朋友坐嘅玩具車。望一望上面，發現仲掛咗啲雀，我諗應該係老闆養係到看鋪嘅。

睇下有咩飲先，但係都唔洗睇。有乜爽過熱到狗禁嘅時候飲支冰嘅藍妹？如果有，一定係飲兩支。

「你要喝甚麼嗎？」

「跟你一樣好了」

「我喝啤酒，你也要嗎？」

「要，怎麼不要。」

講真，禁豪爽嘅女仔，真係電親我。

於是我地買咗兩支藍妹同一支冰水，冰水當然係未雨綢繆，等等口渴可以飲啊嘛。

sor 應該聽日先寫到Day3夜晚 我聽日會努力出

係飲酒之前少不免會碰杯，係一種禮貌。

我好中意碰杯時候發出清脆嘅"登"一聲，佢有一種魔力可以令人忘記煩惱同宣洩不快。

「cheese。」

「cheese。」

我都唔同表姊係到扮野，我真係好口渴，碰杯完講完cheese就即刻乸起個樽對嘴吹。

冰涼嘅啤酒注滿口中，然後滑入食道，即刻撫平燥熱嘅身體。

我一啖就飲完半支啤酒，反觀表姊先抿咗啖。

「你這樣喝酒很不痛快。」

見到表姊禁飲酒硬係覺得浪費，唔趁凍嘅時候飲曬佢，揸到啲啤酒熱曬咪冇禁好飲咯。

「太冷了，受不了。」表姊又抿咗啖，然後扮曬好凍打冷震。

好啦，你想點就點，我都好難去改變一個人嘅諗法。不過始終覺得禁係對食物嘅侮辱。

我又飲咗啖啤酒，不過今次唔再係為解渴而禽禽青禁飲，而係為咗品嘗啤酒獨有嘅苦澀。

我中意啤酒獨有嘅小麥味，佢有一種獨特嘅醇厚芳香，飲落去清爽，細膩。

酒真係一樣好野來，佢可以暫時為你帶來忘憂嘅感覺。

酒可以話見證住你我嘅成長，佢係代表人生邁向另一個階段。代表住由單純走向成熟，需要背負眾人期許同屬於自己嘅責任。

大家從嬰孩，慢慢長成孩童，長大成青年再成為成人。我地嘅人生一直都係甜蜜，牛奶果汁汽水，直到啤酒嘅出現為我地帶來絲絲苦澀。

酒係見證我地成長最好嘅里程碑。

當長大後，我地需要面對更加多嘅問題，冇人會繼續庇佑你，一切嘅一切你所能依靠嘅只有自己。

你發現理想嘅烏托邦並唔存在，社會遠比你想像嘅齷齪，你希望逃避你所面對嘅。

我中意酒，因為佢反映住我地嘅生活現況，我好慶幸我嘅生活仲係甜蜜，因為我仲覺得啤酒係苦澀嘅。

我希望覺得酒唔再苦澀嘅日子可以遲啲來，比我享受更耐嘅無憂。

飲完酒之後，唔知點解個人係會容易憂愁善感啲。

然後就比表姊發現。

「你怎麼不說話了，食喝茫了嗎？」

你就飲大咗，你全家都飲大咗啊！

「沒有，只是覺得繼續這樣，好像也不錯。」

我好希望表姊可以繼續嘅關心我，或者我已經孤獨的太耐，少少嘅施捨已經可以令我產生依賴。

「在說甚麼傻話呢，不用繼續生活啊，人生還有更加精彩的事情等待我們經歷。」

「你看那個孩子，多單純多可愛。不知道為甚麼，每次看到歡樂的孩子自己的心裡也會開朗一點。」

原來係我叫春嘅時候，有個爸爸帶住佢兩個女來買野飲，而個細女玩緊雜貨鋪前嘅機動遊戲。

「我要把這幸福的一刻紀錄下來。」

我都好想可以呢個小朋友禁擁有快樂嘅童年，或者係我唔配擁有。

喀嚓，呢個幸福甜蜜嘅時刻就禁被相機紀錄落來。

「完美!」

「好吧，我們繼續走把，我們先去吃晚飯。」

Live左

其實有冇存貨

其實啲文係即刻打 啱啱出嘅嗰篇已經打咗兩次 彈咗一次app 食飽再出文

好文

多謝支持 今晚十二點前仲有篇 宜家開始打

於是我地就去咗旺角掃街。

我地一路上行下停下，見到啲多人排隊嘅野食會裝下，見到啱食就買，唔啱就睇過第間。

上面你地睇到嘅就係肥姐小食店嘅皇牌套餐:火雞腎，生腸同大墨魚。

反正我覺得好濕鳩，奇奇怪怪，但係佢又覺得好好食，最後佢一個人食曬呢堆地獄料理。

你可以試下打定d之後每日出

想要糖尿病

其實係手機打 大約仲有兩篇完Day3 電腦怕格式唔啱

我明白大家嘅訴求，會寫一場好睇嘅情慾戲，但係小弟第一次寫鹹文怕文筆會好奇怪

大約晚上十點前一篇 希望十二點前有時間寫多篇 會保持最少一日一更

支持

留明支持

多謝禁多位讀者支持宜家出多篇 等等沖涼會再出一篇

都係沖涼先 等等出

我地食飽之後就沿住彌敦道慢慢行過去廟街。

路上面得兩三丁友係到等車或者同我地行相反方向。

漫漫長夜，路又禁遙遠，都唔知有咩做可以打發時間。

照禁嘅情形，跟住嘅路都會係兩個人單獨相處嘅時間。

於是乎，我又開始製造話題，當然問嘅係我好關心嘅問題，咩叫交往一言難盡。

因為我發現我好似真係愛上表姊，我接受唔到咩叫一言難盡。

「落落，那個我能這樣叫你嗎表姊？」我決定由名開始慢慢拉近我地兩個人嘅關係。

「當然可以了。」表姊都覺得冇咩，只係一個名姐。

我決定慢慢來，一下子問太快啦，溫水煮青蛙禁套佢嘅說話出來係最好嘅辦法。

我地傾咗好多好多，興趣，日常趣事。

雖然唔係知道得好深入，但係我覺得我已經對佢有一個大概嘅認知，或者冇佢啲咩閨蜜屋企人禁了解佢，但係我可以靠手上嘅資料去攻略佢。

路，都行得差唔多，廟街已經出現係我地面前。

我地係附近嘅7仔買咗打啤酒，就上咗廟街對面嘅停車場，因為表姊想影廟街嘅全貌。

對唔住各位 今晚停更 聽日會補翻

其實我唔知邊到可以影到廟街全景，但係表姊係啲攝影網站見到有人介紹就話要來。

真冇佢乎。

於是我地行到廟街對面嘅大廈，我相信如果要從高空拍攝廟街全景，大概係呢個角度。

我地就沿住條街慢慢行，搵下邊到有個停車場可以比我地上去影相。

其實入夜之後嘅廟街真係好噓冚，好多人係裡面行下買下野。

係廟街外面嘅街都好熱鬧，算命占卜嘅小攤同食飯唱戲嘅大排檔，呢啲禁有香港特色嘅街景係香港真係買少見少。

當然啦，對於我呢啲土生土長嘅香港人來講雖然特別但係都冇咩驚訝，呢啲片段其實係其他途徑都見過，親身經歷之後覺得溫馨同熟悉嘅感覺比新奇來得更加多。

反而表姊就表現得好興致勃勃，好似個好奇寶寶禁咩都要行過去睇下，連地攤都可以逗留好耐，八卦好耐。

旁邊大排檔嘅鍋氣小炒，香氣濃郁吸引咗一班捧場客每晚嘅支持，而且仲有駐場歌手為大家獻上經典粵劇，耳熟能詳嘅八十年代金曲甚至潰炙人口嘅現代歌曲。

宜家駐場歌手唱緊嘅係紫釵記，我爸爸都好中意係得閒嘅時候哼翻兩句，我記得有一次評論話首歌嘅旋律歌詞都係一般般，然後比阿爸語重深長嘅洗腦教育咗一鍋，之後我都冇再講過類似嘅說話，或者呢啲係屬於佢一代嘅珍貴回憶，輪唔到未經歷過嘅人去詆毀。

行前多少少，我地嘅左手邊係一嘞算命檔口，表姊依然覺得好新奇，我就覺得好無謂，點睇佢地都唔似有料到，咪都係呃人，裝神弄鬼，用下啲語言偽術去水班傻鳩磅水比佢地。

一路上禁行過去，旁邊嘅人不斷同我地招手，唔講我以為去咗深水埗比啲姐姐撩上樓放鬆下。

招手都算，講埋啲咩，有緣人請留步，你印堂發黑，怕係有惡運纏身，血光之災禁。

我覺得佢講得啱，比你班滾友纏住咪惡運纏身咯，夜媽媽冇光咪印堂發黑，血光之災仲唔係比你地劏一頸血。算命呢家野真係不了。

我地好禮貌禁回絕佢地嘅好意又繼續搵停車場。

行行下，見到對面馬路有個西裝友好型禁跨欄出馬路，因為佢嘅打扮同行為禁矛盾咪留意多眼。

見馬路其實有車來緊，佢又冇留意禁，我呢啲熱心人士當然係即刻提醒佢小心。

「喂，睇撚住啊！」我舉起右手再發出警覺性嘅聲響。

對面個西裝友比我嚇窒咗下，架車就離佢半個身位禁同佢擦身而過。

「呼~又日行一善」其實我都嚇親，唔小心又救翻條人命。

個西裝友之後都行過來同我地講多謝，係禁我呢啲三好學生又唔會覺得係咩大不了嘅事情，我成日都做好事，打少次飛機又救咗唔知幾多生命。

個西裝友望望下我，然後望住表姊好耐，望到表姊勁尷尬。

喂，望撚夠未啊，望我條女做乜鳩，搵食行遠啲啦。

當然啦呢啲又係我ff出來，我只不過係移過個身位擋住佢嘅視線。

「唉，唔知話恭喜你好定躉你慘好，自己醒水啦年輕人。」

佢望住我鳩up完一輪就走咗，我見到佢行入咗個算命攤，一個細路企起身嗌咗聲師傅。

都神神化化，年中禁鬼多癡線佬出來，應該係青山open day。

就係我轉身走嘅時候好似隱約聽到咩，霸王別姬，落花有意又咩流水無情，咩咩柒柒禁。

於是乎我又另轉身，突然我發現個西裝友同細路都唔見咗，佢地個檔口岩岩仲開緊燈，轉身望翻來就黑曬冇人。

「唔係禁邪啊嘛......」

「怎麼了，我們快走啊，去拍照啊！」

「歐，好像看到了，停車場在這裡。」

我仲係疑惑禁啱啱個西裝友，表姊見我冇行就拉住我走，等到咗停車場之後我先回神。

比個正評先

多謝大家支持

推下先

多謝支持 會每日晚上出文 如果有特發事會通知大家

文會每日十點左右po多謝你嘅支持 其實食飽沖涼之後就會開始出 唔一定係搭正十點先有

其實係一個頗為偏僻嘅停車場，冇保安又冇人，天花個燈又烏燈黑火噉，硬係覺得入咗去之後周身都唔聚財。

唔知究竟係因為個環境啊，定係啱啱個男人，算，唔諗噉多。

來到啦，我地入上4樓，裏面得我同表姊兩個。

我覺得自己好似有啲唔得，個人有一種唔識講嘅唔舒服，我覺得意識開始有少少模糊，然後我就累埋咗去表姊到。

表姊比我嚇一嚇，加埋累落去佢到一時佢唔為意差啲一屍兩命，一鍋熟。

好彩我暈嘅時候捉一下後面個扶手先冇仆街，順便拉下表姊等佢回復平衡。

「你怎麼了，喂，楚緣不要嚇我啊！」

表姊即刻反應過來睇我。

「我覺得好唔舒服.....」

我齋覺得唔舒服，但係又唔識講，身體好疲憊，精神好萎縮禁。

出𨋢之後表姊即刻扶我搵個位坐低，我地搵咗個空嘅車位就坐低休息。

「你怎麼了，不要嚇我啊！」

表姊一路慰問我一路拍打我塊面，打到好撚痛，但係我都冇力阻止佢。

打咗一陣表姊換咗搖我，比佢搖搖下我覺得我更加暈，個胃好似孫悟空大鬧天宮噉，我感覺到我要爆啦。

我即刻捉住表姊對手，然後鬆開佢，之後用我生平最快嘅速度跑過去垃圾桶，我感覺到有啲野係胃到浪吓浪吓，然後一嘢湧上喉嚨椗到。

「er......」

我對住個垃圾桶嘔出我一生中最洶湧澎湃嘅嘔吐物。

陣酸酸宿宿嘅味真係好臭，不過嘔完之後我覺得個人好翻好多。

我死吓死吓禁行翻去落水浪口然後又行過去垃圾桶吐翻啖水再抹翻乾淨個嘴。

真係好鳩辛苦啊！

比表姐搞大左

得一篇

十二點再up #kill

歡迎光臨

一定係拖手嘅時候比表姊搞大咗個肚

每日最少出一篇 唔洗上堂 或者得閒嘅時間會盡量三個鐘up一篇

表姐唔通係鬼？

no 表姊係人

「你唔洗理我，我坐底抖抖一陣就冇事，你影相先。」

表姊踎係我隔離睇緊我係咩情況，我感受到佢熱切關懷嘅目光就來可以融化我。

「沒事吧？我們要不就回家了，不拍照了。」

我真係屌出聲，仆你街已經去到目的地你同我講要唔要翻去休息？你忽撚大咗啊？我真係唔舒服到死死下都可以比佢激到精神翻曬。

但係見佢個人唔係假膠，佢係真心膠到禁勻循，我知道佢都係緊張我先講野禁冇邏輯。

「放心把，剛剛吐出來之後我已經覺得舒服很多了，你先去拍照，我休息一下就好了。」

「呢個，我還是.......」

「得啦，我禁大個人仲有咩放心唔落啊，去吧去吧，讓我安安靜靜休息一下就好。」

「那好吧！」

喂，姐姐我講下咋，快啲翻來照顧我啊，乜你關心人地到一半禁開心走去影相真係得咩？好意思咩？

真係比你笑死，不過又見翻開心嘅表姊我都安落曬，真係可以放心抖陣。

佢一個人企係車位圍欄側邊set cam，度位
搵緊點影個廟街好。

講真，不論男女，只要係認真為自己中意嘅野努力嘅時候，真係好有吸引力，我再一次嘅比表姊深深噉吸引。

係表姊沉迷係自己嘅世界裡面，我就一個人隊緊啤，冇辦法，齋買咗啤酒冇水飲。

不過我唔舒服同我飲咩都冇關係嘅。

今次我飲得好慢，好慢。

但係我表姊影張相都好耐，好耐。

我飲曬一支啤酒佢都未搞掂，算，開下手機睇吓有冇咩得意野睇。

pish

快

打開部手機，見冇咩做就開做連登來睇，碌碌下睇到有個po係禁嘅。

《我願意用萬世嘅沉淪換取係你嘅人生中將我嘅存在徹底抹去》

雖然個標題好鬼似感情台啲人又係到叫春，但係見到好多人討論同讚好又勾起我嘅好奇，於是我就禁咗入去睇。

個po係一個好悲慘嘅真實愛情故事來，，由男主角朋友代筆寫下呢個故事。講嘅係男女主角嘅相識相遇到相知相愛，最後男主角發現自己有急性血癌，做咗好多徹底禁傷害女主角嘅行為，最後女主角就好似男主角猜測嘅離開。

直到係佢離世後，佢朋友按照佢嘅遺願將呢個悲慘嘅愛情故事係網上發布，目的希望天下有情人可以終成眷屬。

曖昧但仍未相戀嘅友人能夠牽手成功;

吵架嘅情侶可以因為呢篇文章而和好，關係更勝從前;

鬧緊分手嘅情侶，可以通過呢篇文章回憶對方嘅美好，唔好因為誤會或者任何原因輕易分手;

都祝福分手後嘅情侶可以忘記過去嘅不快，開始新嘅人生。

睇到呢個po之後，我對佢寫嘅最後一句說話好有感觸"人生若只如初見，只願當初你我從未相見..."

睇完之後我只感覺到男主角對於自己患病嘅無奈，對於上天嘅沉默譴責，對女主角嘅傷害感到痛心疾首。

唉！何必呢。

睇完個故事我覺得自己好無力，好同情故事中嘅男女主角。

我唔知道最後佢地係點，女主角知唔知呢篇文章，但係我發誓唔會比悲劇係我身上發生。

係不經不覺間，我又飲完一支啤酒。

表姊都好似影完佢嘅相，影到佢心目中嘅廟街。佢就坐係我隔離睇翻自己嘅作品，我同佢雙雙噉依靠住同一堵牆，大家嘅肩膀貼住對方嘅。

距離係我地之間好似相距無限大，但又好似只有一線之隔嘅觸手可及。

佢嘅身影係我視線中，係朦朧嘅又清晰嘅存在，究竟係因為飲醉，定係喺我嘅眼淚。

宜家嘅我只係想好好嘅安靜一陣。

新讀者留名

簽到

Lm
希望唔好重甜

我個人都唔係好中意甜

係朦朦朧朧中，我好似瞓咗一陣，直到比表姊拍醒。

「喂，楚緣，怎麼我才修一會圖你就睡著了。」

「嗯...」

「醒啦我。」

醒咗之後睇下手錶，九點幾，九點半都未到。

「好攰，唔想行住啊......」

「那麼我們休息一會把！」

「好啦，口渴嗎？喝點東西把。」

「嗯，好啊。」

於是我係堆啤酒裡面攞支比佢。

地方真，劇情未必真 繼續出文

「比你。」

跟住我就比咗支未開嘅啤酒表姊。

然後表姊要飲嘅時候發現，點解支啤酒未開嘅，點飲啊大佬。

「喂，楚緣，怎麼啤酒沒開。」

「吓，一支支嘅當然係未開啦，都冇架生開。」

對於佢呢個問題真係頭都R爆，未開咪未開咯，好出奇咩。

「我意思是，怎麼你有工具開啤酒不幫我開一下，沒開喝不了啊！」

屌，原來你講呢樣啊。

「呢個，我也沒有工具開啤酒啊。」

「你騙人，沒工具你怎麼開了兩瓶喝呢。」

嘿嘿，我就係特登唔開等呢個時候再大顯身手。

「呢個我真的沒有開瓶器去開啤酒，身上也沒有瑞士刀。」

「啊~那麼怎麼辦，你一定有辦法的，我都口渴死了。」

表姊捉住我隻手猛噉搖，然後又用佢對富士蘋果大嘅波壓落我到。

我想講，我一個正人君子係唔會因為你少少色誘就幫你，不過如果你有更進一步嘅表示我係非常樂意幫你嘅。

「那個，就這點表示嗎？我可是要很辛苦去幫你開啤酒喔！」

表姊都知道我想要多啲表示，佢諗咗一陣。

我以為得米啦，跟住佢就攞住支啤酒行住我條頸威脅我幫佢開。

我屌，姐姐唔洗禁暴力嘅，凡事都有商量啊嘛，你一上來就打大佬。

「那個，你親我一下我就幫你開啤酒了，你不用拿東西挾持我的。」

表姊聽完係無動於衷嘅。

「那個啤酒拿開一點，好冰，架着我脖子快要冷死我了。」

「看你還敢不敢不幫我開，快點。」

然後表姊就拎開支啤酒遞比我，我最後都係死狗禁幫佢開翻。

「其實開這個很容易，你只要找地方，把瓶蓋和接觸面垂直，然後利用槓桿原理。」

噗滋一聲，個啤酒樽蓋就開咗。

「喇，比你。」

「不要，這個你喝，我要自己開一個玩！」

然後表姊對眼就好似發咗光噉攞咗支啤酒去試，不過開咗好耐都開唔到。

我就食住花生飲住酒睇佢係到慢慢玩。

「楚緣，你再教我一次，我開不了。」

「算了，我再教你一次。」

然後我就起身從後捉住表姊隻手，然後帶佢去欄杆。

「你看著，首先是放的位置，瓶蓋那個翹起來的這點你就和接觸面垂直。」

「然後雙手握住瓶子，你可以微微傾斜瓶身，呢個蓋子和接觸面大約15°」

我包住表姊隻手去捉住個啤酒樽，我地再一次嘅體會咩叫前胸貼後背。

「然後用力。」

我捉住表姊對手發力向下拉，滋一聲，聽到個有少少氣從個蓋邊洩漏出來。

「你有聽到滋一聲嗎？這代表你用力不夠，不過已經差不多，你再多嘗試兩次。」

跟住我放開表姊隻手，退後咗少少等佢自己來，雖然冇睇到佢塊面有幾紅，但係我留意到佢耳背已經紅曬。

呢個傻妹。

如是者佢試多一兩次之後，終於開到個樽蓋啦。

佢表現得好雀躍，好興奮。

一半半，一啲時間係，一啲時間唔係。

啱啱瞓醒 食飽沖涼之後繼續出文

唔講禁多怕自爆

「幹得漂亮，真不愧是我教出來的弟子。」

見到佢禁開心唔知點解就想打擊下佢。

「是是是，都是你教導有方。」

......

點解事實同我想像嘅唔同嘅，乜唔係會即刻發我脾氣，唔理我或者打我鬧我咩？

忽撚大咗啊你？

「不要只顧捧著啤酒自滿，暖了就不好喝了。」

「我知道了，現在喝。」

然後佢就將酒湊到嘴邊，慢條斯理禁飲咗起來。

見到佢飲酒嘅時候雙眼輕輕闔上，睫毛隨住吞嚥而顫抖，咽喉一下一下嘅跳動。

啤酒樽上面因為溫差而出現嘅小水珠都滑落跌係佢嘅t-shirt，t-shirt都因為禁而透咗少少。

「怎麼都看著人喝酒，這樣很沒有禮貌，會讓人感到很尷尬的好不好？」

「呃…我看你漂亮就多看幾眼不行嗎？」

比人發現偷窺嘅時候第一時間一定係讚美人先，尤其係女人。

「呃......」

「我是覺得落落你長得漂亮才看，哪有男人不喜歡看美女呢？你說是不是？」

「謝謝。」

今次表姊講得好細聲，如果唔係好安靜同我耳仔靈敏都聽唔到佢講野，講野好似蚊滋禁細聲。

拿，你睇下，讚美對女人係萬試萬靈嘅，佢已經唔記得我偷望佢啦。

「你有沒有覺得只喝酒很悶呢？」

齋飲酒又真係好悶嘅，我決定玩一個多人飲酒都會玩嘅遊戲《真心話大冒險》。

多謝你關心其實係感冒，真人真事。第二日冇出去留係屋企休息。到宜家都未好 時不時暈同唔舒服不過我盡量日更同有靈感時多更

不過因為得兩個人玩，二分一機會中，加埋如果揀曬真心話就唔好玩，所以個遊戲比我改咗少少。

遊戲規則其實同原本冇咩分別，真心話或者大冒險你可以選擇，但係只係第一個人可以選擇，之後就係梅花間竹噉去，你可以選擇唔講或者唔玩不過就要飲一啖啤酒。

呢個玩法夠曬刺激，因為你永遠都係真心話就唔好玩，有時候玩下大冒險，真心覺得過分嘅咪唔玩咯最多，飲啖啤酒就得。

表姊都覺得呢個玩法比較新穎，或者佢都好少玩真心話大冒險，改版嘅呢個玩法更加係第一次玩。

係禁遊戲開始啦

Live

淫game

遊戲開始未

多謝禁多位支持 朝早翻學所以要等下就夜晚更新

不見不散

有一個鐘lunch 可以出一篇

好啦，禁係邊個轉先先公平呢？

「你先轉把，女士優先。」

當然我好紳士噉讓佢轉先啦，其實呢個真係好睇彩數，況且先嗰個唔一定係唔好，我可以揀真心話啊嘛。

我對於我機智嘅諗法係十分滿意。

「那好吧！」

表姊都唔係一個好立糯嘅人，佢欣然接受咗轉先嘅決定。

「那麼我轉咯。」

齋見佢手放係樽上面，然後發力，個樽就開始旋轉。

好緊張究竟係邊個遭殃呢？

係我嘅瞳孔裡面只有不斷旋轉嘅酒樽。

「唔係我！唔係我！唔係我！」

我宜家嘅心情同狀態就好似星期三係馬會門口睇馬啲啊叔噉。

3號！3號！3號！我屌！

個樽旋轉嘅速度開始放慢落來，宜家佢每移多啲啲，我個心就跳一下。

「我屌！」

真係好衰唔衰，個樽嘴最後停落來係指住我。

「真心話，我唔玩大冒險。」

見到個樽指住我，我即刻有唔撚係啊嘅感覺，但係我都安慰翻自己中先揀咗真心話，等等咪可以要表姊玩大冒險咯！

我低落嘅心情再一次燃燒到撼撼聲。

「問甚麼問題好呢~」

表姊用酒樽篤住個下嘴唇，個嘴唇厥起嘅時候真係好QQ。

「楚緣，你是處男嗎？」

「是...不對...不是不是。」

點可以比表姊知道我係A0先得架，噉丟架點講得出口。

但係啱啱我下意識噉回答咗個事實出來，冇啦冇啦。

表姊都發現我呢個語病，即刻係到陰啲陰啲笑鳩我。

屌你老母，笑你就大方啲啦，宜家要笑又要忍，仲要比我睇到，呢啲仆街......

即刻比個白眼佢睇，眼珠都就來比我翻到入後腦。

「好了啦，不笑話你了。」

我仲以為表姊唔笑我，點知佢講完之後即刻肆無忌憚禁笑柒我。仆街，還翻啱啱我啲感動翻來。

我即刻嬲到紅都面曬，個嘴激到漲卜卜禁。

佢仲走過來篤篤篤......

真係......

不如你一槍打死我啦，我唔想做人啦！

哼，我大人有大量，唔同呢個衰人計較。

輪到我轉啦，今次一定要轉到你，我係個心裏面為自己加油。

我手指一發力，個樽就開始高速轉動。

下一個，唔知係邊個呢？

樓主唔好落重甜

安已不

我會考慮讀者一切要求

我命由我不由天算命佬話溝唔到表姊，我都要溝。

今晚遲更 同中學miss食飯

食中學miss

don't ff too much

根據大家嘅猜測，下一個中嘅仲唔係表姊 呢啲套路你唔厭我都悶啦。

所以冇錯，下一個中嘅嗰個人又係我......

啱啱表姊轉都可以賴佢特登轉到我，今次我自己轉冇可能又想轉到我啦掛？

呢到嘅主辦方、球證、記者、觀眾都係我嘅人，仲有邊個可以同我鬥？

可以贏到我嘅只有我自己，冇錯，所以輸嗰個都係我

「仆你個街啊......」

屌你老母黑仔到噉真係令人難以置信。

「哈哈哈，你看看你臉黑的，又轉到你了。」

「唔撚係啊......我有洗手洗面窩啱啱......」

「到底我邊到嘅打開方式有問題。」

我已經諗好曬等等應該問表姊咩問題，但我真係R爆曬頭都估唔到結局會係禁。

「屌你，一定係硬幣導致磁通量改變影響磁場導致我個玻璃樽噉，一定係噉。」

咩叫輸波賴地硬？我就係呢啲啦。

「好啦，我已經接受現實了，你可以提出大冒險了。」

「um......」

表姊托住個頭係到思考到底點先可以好完美禁玩鳩我。

呢刻我繼續反思緊點解個結局會禁，我就好似獨自一人係風中寥亂，久久不能自我。

「那麼......你讓我幫你拍一張極度醜惡的照片，然後你發到你的個人社交媒體上面把。」

表姊為自己嘅創意感到非常自滿，覺得係一個非常好嘅主意。

我齋想講，表姊我愛你。

因為我呢啲毒撚fb，ig根本就冇人follow，po一張柒相根本就好似冇罰過我噉。

「就這個？」

「就這個。」

真係難以置信，我即刻影完然後po張柒到冇朋友嘅相上去。

我怕慢半刻表姊回心轉意我就仆街死。

「那麼我繼續轉咯。」

我繼續撥個酒樽，命運嘅輪盤繼續轉到，下一個幸運者究竟係邊個呢？

推，大大力推

酒樽不停轉動，又停止。

真心話同大冒險不斷交替重覆嘅進行。

一件又一件嘅秘密，一件又一件嘅柒事就係遊戲中被發掘同發生。

不過玩呢個遊戲我發現我學到數學嘅概率同獨立性。

每一次嘅轉動係重新嘅開始，上一場嘅結果唔會影響你下一場嘅命運。

唔好以為你上一場中咗下一場就唔係你，但係都唔好灰心，就算你連續中十次第十一次都未必係你。

如果禁好彩都係你嘅話，我私人建議，如果你係男就捐曬啲錢比我可以幫你積下陰德，如果係靚女嘅話我介紹你同我性交轉運。

你問我如果你係女但係唔靚？

你翻屋企啦，矮肥醜唔係你嘅錯，錯嘅係你明知你矮肥醜都行出街嚇親人。

我衷心祝福你一世冇運行，永遠都遇人不淑。

講笑嘅，點會呢，學子華話齋，無論你男女老幼，高矮肥瘦我都一樣搶救。

問題係你識唔識do，do for money個do。

有錢洗的鬼推磨啊嘛。

但係作為一個A0毒撚，我最叻嘅就係ff，我都等緊人打救我，所以有問題千祈唔好搵我。

文呢屌你老母追到live喇

多謝讚賞

請耐心等候 翻學啊嘛

我可以大膽噉話，真心話大冒險絕對係你快速認識朋友嘅最佳選擇。

冇任何一樣野可以比真心話大冒險更快挖出一個人埋藏係心底裏面最鮮為人知嘅秘密。

而我先明白，表姊宜家嘅感情生活，同點解會強調自己嘅名。

原來係有一個故事係裏面。

表姊同佢男朋友宜家處於一個雙方都明白會分手嘅局面，原因係對方失去咗新鮮感，對方精神同肉體上已經出軌。

奈何我嗰個傻表姊，一直都唔肯面對呢個事實，不斷欺騙自己，勸說自己。

同自己講對方會浪子回頭，我真係想屌醒佢，但係我又憑咩呢？

我係佢邊個，我身份係咩？就算我將咗啊，佢會唔會聽入耳？

唉，咩叫多情自古空餘恨？

我話所有女人妄想自己可以改變到一個男人，佢地認為自己可以令一個浪子可以乖乖嘅留係自己身邊，好似一隻綿羊禁。

咪傻啦，大佬啊，唔好禁癡線啦，現實少少好冇？

就算真係有呢個女人出現，但係呢個女人一定唔係你。

落落，姐係我表姊嘅名。

係父母期許佢可以做一個落落大方嘅人，做人處事都可以落落大方。

但係我相信父母原意唔係想你對一個傷害你嘅人可以三番四次嘅容忍，對個人渣落落大方咯。

唉。

今晚會爆出文 因為我發現我記憶開始消失 我怕會唔記得同表姊啲回憶同片段

快啦

唉，算啦我都理唔到禁多。

「宜家噉仲玩唔玩？」

「那個，繼續玩嗎？還是回去了？」

「我們繼續玩吧，我沒問題。」

「那麼，我們玩多一會就去吃甜點把！」

「可以啊。」

遊戲繼續，不過跟住我都唔敢問佢私人嘅事，我好怕等等會刺激到佢。

但係佢完全冇呢個顧忌，想問咩就問咩，連我幾耐打一次飛機佢都問埋。

死啦死啦，我嘅形象冇曬啦。

「沒想到你那個方面需求這麼少，我身邊的朋友都說他們另一半那個需求很多很誇張。」

吓，乜宜家打少啲飛機都唔得咩。

「還是，因為你......那個不行。」

癡撚線，咩唔得？我好撚得又要周街講？我30cm巨龍又周圍show比人睇？信唔信你再講多句唔得即刻同你試下？

但係我呢啲鵪鶉又點會噉講呢。

「哈哈，可能我性冷感把。」

「你病的果然很嚴重，快點去看醫生把。」

咪因為你搞到我有單思病咯。

「我有病，請問你有藥嗎？」

「沒有，你那是絕症，不能治了。」

係，我對你嘅單思已經末期，完全不能自我。

酒樽一次又一次嘅轉中我，真係點解成日都係我，屌你老尾裝咗GPS，洗唔洗三次唔埋兩次係我？

我發誓玩埋今次絕對唔會同佢玩真心話大冒險，都冇得我問，齋比人玩。

搞到我成個小丑噉係到娛賓。

「你看看，又轉到你了，這個遊戲多麼的沒挑戰性啊。」

見到又係我搭問題，表姊佢即刻係到串鳩我。

我真係......望下個停車場唔知五樓跳落去死唔死到人呢，我覺得需要砍掉重練，名符其實早死早超生。

「呢個，你現在有喜歡的人嗎？」

哼，早就估到你會問呢個，我劇本都寫定等呢刻。

「有。」

「那麼是誰呢？」

呵呵，啱啱咪搭咗你一個問題咯，你又問多個，有冇禁着數啊？

「我已經回答了一個問題了，你這個問題我不需要回答。」

「啊～」

嗲我都冇用，宜家發生嘅一切都依照住我嘅劇本進行，呢到係我主場。

「繼續繼續。」

酒樽再次高速旋轉，然後又靜止。

唔洗睇啦，仆街又係我。不過今次係大冒險，真開心。

「別忘記這次是大冒險喔。」

我用好摟打嘅語氣單打表姊。

「這次大冒險需要你說出你的真心話。」

仆你個街，噉都得？你玩撚曬啦。

「呵呵，想不到把，意外不意外？刺激不刺激？」

宜家我唔想要落落，我想要靜靜多啲，可唔可以比我靜靜？

但係，其實今晚嘅呢個遊戲嘅目的都係為呢刻嘅鋪墊，我一定唔可以宜家先撻Q。

「哈呼~~」

我大大力深呼吸一下，令自己保持冷靜。

眼瞓瞓先聽日繼續

依家幾撚多點呀出文未呀

沖個靚涼就開始，啱啱瞓咗

沖左4粒鐘

文

你唔好同我講你沖到依家呀

尋日沖涼上床打文打到眼瞓瞓咗

「這個問題，問得真係好好。因為連我自己都唔知道自己算唔算中意人。」

我一邊飲酒，一邊好平靜禁講。

「那麼是誰呢？」

啲女人就係特別中意打爛沙盤問到篤，我話唔知你咪聽咯，聽完你咪算咯，洗唔洗下下都禁咄咄逼人姐？

你係唔係想逼死我先安樂姐？

雖然，我有考慮宜家就講出來，講我愛你落落。

但係，我地先識得嗰三日，三日可以有幾愛？

我點知道，我係唔係真係愛你？定係只不過係我自己嘅錯覺？

如果我宜家表白，失敗咗之後，剩低嘅三日我又要點面對你？

我好苦惱，所以最後我決定唔講出來。

我希望可以係一個更加周長，更加合適嘅時機先講出來。

或者會係佢喺香港嘅最後一日，或者係再之後，或者永遠都唔會講出來。

就當係一段美好嘅回憶，等我以後嘅暑假都可以懷緬一下。

「時間好像不早了，我們看要不要吃甜點再回家。」

我睇下隻錶都成十點鐘，食個甜品翻去應該差唔多。

「啊～你還沒說你喜歡的是誰啊。」

表姊一聽到要走即刻我繼續講。當然啦，我已經決定咗打死都唔講住，等合適時機再講。

「不要鬧脾氣了，以後有機會再說，我想吃甜點。」

我都安撫下表姊話之後會再講翻等佢可以乖乖地行咗先。

「那麼開始收拾把，你東西記得拿，我去扔垃圾。」

我將散落係地下嘅酒樽收集埋一堆放入膠袋，然後掟落垃圾桶。

唔好製造更加多垃圾比清潔工人執啊嘛，自己整嘅垃圾自己搞翻掂佢。

「你好了嗎？走了。」

「好了，都收拾好了。」

「那麼走把。」

我幫表姊拎好腳架同手袋之後就準備行。

「等一下!」

表姊突然叫停咗我。

「?」

「我們做一個拉勾的約定，你要告訴我你喜歡誰，讓我好幫你打眼，你知道你這樣的處男很容易被美女騙。」

表姊突然好隆重其事噉講。

「好啦。」

我伸出手指尾。

「拉勾上吊一百年不許變。」

你真係好Q，好小朋友。

「滿足了？走吧，吃甜點咯。」

「好啊，let's go。」

夜晚再出 下就有事出去

出一篇就想出街？

聽日都嚟

我地慢慢行翻上旺角站，搵下有冇咩糖水舖。

「你有特別想吃的甜點嗎？雪糕，中式還是西式甜點？」

「都可以，不過我想找香港那種雪糕車，你知道哪裏有嗎？」

「讓我想一下。」

乜香港仲有富豪雪糕車咩？我已經好耐冇見到啦，記得細細個去游水之後好中意係游泳池門口架富豪雪糕車買雪糕食。

「那個，我要看一下附近有沒有，我也很久沒看到，可能要找。」

「哪好吧，沒關係，吃別的也是一樣。」

雖然佢係禁講，但係我見到佢眼裏面流露一絲絲嘅難過。

唉，我最唔中意見到人噉，特別係女仔，宜家仲要係我有好感嘅人禁難過。

「我上網看一下，應該有的。」

「哪好吧。」

表姊一樣有啲失落。

我已經決定搵冇就直接包架雪糕車落來食飽佢。

「等一下，好像在旺角有一輛雪糕車。」

「真的嗎？」

表姊聽完我講之後精神一振，冇咗啱先嘅失落。

「那麼快走把，待會車走了我會很傷心。」

表姊已經急不及待要去，但係你知道係邊到咩？

「不要著急，你知道在哪裡嗎？」

「不知道啊。」

「不知道剛好，讓我帶你去。」

於是我就抓起佢隻手係街上面跑，如果當日有人係廟街同旺角附近見到一男一女係到跑嘅，或者就係我地。

sor 我呢幾日都打打下文瞓咗

一定關事啦

路景係視線中不停嘅飛逝，林立嘅店舖同街燈變成我啲兩個感情升溫嘅見證人。

我地走過嘅唔係路，而係回憶。

我地前往嘅唔係旺角，而係愛情。

我地找尋嘅唔係雪糕車，而係彼此嘅身影。

我地就好似電視劇裏面嘅男女主角，係濛濛細雨中漫無目的嘅奔跑。

雖然唔知道有咩追趕住我地，唔知前方究竟係點。

但係彼此嘅依存，就係一路上最美嘅風景。

我願意一直嘅跑落去，直到海枯石爛，滄海桑田。

我可以從自己嘅指尖中，感受到佢手心屬於佢嘅溫暖。

呢點滴嘅溫暖，暖嘅唔單單係我嘅身體，而係我空虛嘅心靈。

唔知跑咗幾耐，唔知跑咗幾遠，只係依稀記得，我地已經到旺角。

「我不行了，好累啊。」

表姊已經跑到氣來氣喘，係額頭上密佈星星汗點，面上都散發不自然嘅潮紅。

「加油，雪糕車就在前面了。」

「咳咳，我需要休息一會。」

但係雪糕車已經好近，最多咪行多條街轉個彎就到。

「那麼你在這裏等我，我去買把。」

「好啊，我想吃軟雪糕。」

表姊就依靠係欄杆到休息。

「OK！」

過咗一陣，我拎住軟雪糕同蓮花杯翻去搵表姊。

繼續

鑒於我成日夜晚出文出到瞓咗 決定出文時間係八點前 希望各位繼續支持

點解我下就嗰更冇咗嘅

其實都唔係好遠姐，不過兩條街嘅距離。

買完雪糕之後我當然係急急腳翻去搵表姊啦，廢事要佢等禁耐。

當我去翻啱啱表姊休息嘅地方時，我居然搵唔到表姊。

仆街喇，表姊點解會唔見咗人。

表姊電話係打唔通嘅，佢又冇數據用wechat窩。

死啦，啲人係網上成日話旺角好多mk仔，又龍蛇混雜禁，我表姊禁清純，等等比啲mk仔呃咗去或者點，咪渣都冇得剩。

我真係好撚驚同好撚徬徨。

我就係表姊唔見咗人嘅原地四處張望，睇下會唔會係人海裏面搵到表姊。

但係一個類似嘅人都冇。

唉，媽啊！

突然我感覺到有人從後搭隻手係我條腰到。

唔撚係啊，我唔搞基，我性取向好正常。

定係有小偷想打我荷包，我應唔應該出生，佢會唔會惱羞然後我個腎。

然後我一個轉身向後翻騰三周半加個魚躍龍門然後合埋眼唸唸有詞。

「乾坤一開，三七氣流一轉，一鬆。」

我覺得我宜家可以神擋殺神，佛擋殺佛。

「神經病啊你！」

咦，點解把聲噉熟嘅？

我擘大小小對眼偷裝係邊個偷摸我。

長髮，16x，a波。

呢個咪我表姊來嘅。

呢一刻唔知點解我好想喊，我見到係表姊之後唔知點解即刻眼濕濕。

你知唔知你感覺你會永遠失去呢樣野之後，下一刻比你重新擁有翻，禁大嘅落差真係

好難觸摸啊！

啲錯別字睇到眼花
禁=咁
窩=喎

自 噉 咁 喎 之後我會留意

好正支持樓主

有多啲好似你咁嘅讀者 作者先會慢慢進步 顯微闡幽

唔知你地有冇試過心情大起大落之後個人好似有啲行屍走肉咁，跳曬掣又冇曬思考能力。

我冇意識咁行前兩步，拖住腳咁行，只係想大家嘅距離可以拉近少少。

手上面嘅雪糕嚇到差啲跌埋落來。

雖然我冇講野，但係我個柒樣一定出賣咗我內心最真實嘅想法，就係我真係唔可以唔見你。

男人老狗因為唔見咗條女而嚇到眼濕濕想喊，我估我都算係一個經典來。

「傻楚緣怎麼眼睛這麼紅？乖啊乖，嚒嚒噠。」

表姐主動過來我身邊攬住我，安撫我受驚嚇嘅弱小心靈。

「傻寶貝，我在這呢。」

「我好驚你唔見，我唔知去邊到搵翻你。我好怕你會出事。」

我真係攬實我表姊咁喊出來。

癡撚線，你知唔知我啱啱失去咗全世界啊！

「好了啦，不要哭了，我不就過對面馬路便利店買瓶水嘛。對了，雪糕買好了，我想要吃。」

仆你個街仲係到同我嘻嘻哈哈。

唉，完全冇曬心情食雪糕。

「不要這樣嘛，應該好好享受美食。」

「冇心機......」

「那麼先不要吃，讓我拍張照。」

加速呀屌你，聽日你懂的

食咗幾啖，又真係幾好味。

因為唔見表姊嘅嗰種焦急都隨住一啖又一啖嘅雪糕而消失。

食甜品真係人生一大享受來。

見到表姐好似怕凍嘅貓咪咁，舐一下又縮一下，呢個表現真係好得意。

好想大大力咬佢塊面啊！

「楚緣，你吃那個冰好吃嗎？」

「挺好吃啊，不像自己弄的冰那麼硬，它是綿綿的好像牛奶那種幼滑的口感。」

「啊～好像很好吃的樣子，我能嚐一口嗎？」

你講到我點會話唔好姐，唔好話一啖啦，成杯比曬你都冇問題。

我好爽快咁刮咗一匙羹餵表姐食。

「啊…」

「好唔好食？」

「真的很好吃，你也來嚐嚐我這個。」

表姊將佢嘅軟雪糕遞到我面前，係佢啱啱食過嘅雪糕。

雖然我冇話好想食軟雪糕，但係表姐食過嘅雪糕唔能夠同一般軟雪糕比較。

仔細望雪糕嘅表面，仲有表姊嘅唇膏癡係上面。

「啊表姐啊，你個唇膏食唔食得？」

「甚麼意思？」

「我說雪糕沾到你的唇膏，吃了沒問題把？」

「放心，不會有事的。」

表姊好老定咁話，或者食開元素週期表嘅人係覺得冇咩嘅，我怕我食唔慣姐。

屌，幾歹就歹，燒賣就燒賣啦。

我咬咗一啖軟雪糕，啲奶幾滑幾好味，甜得來又唔會好膩，好味。

「喂，楚緣你過分了。」

表姊突然嬲霸霸咁講。

黑人問號.jpg

我又做咗咩喪盡天良，敗壞人倫嘅事啊？

What the fuck？

我真係唔知女人個腦諗緊咩，呢邊好地地喂我食雪糕，嗰邊即刻屌我話我過分，我邊到過分啊姐姐？

「你看你咬的那一口多大，一大半的雪糕都被你吃了。」

「吓？」

我真係冇野講。

說好的甜呢xD

你睇下表姊嘅微笑同雪糕幾甜 甜後面會有 程度我會自己控制 請耐心等候

「啊~人家的雪糕沒了。 」

講還講唔好喊先得嘎，呢到街來咖，等等人地以為我拐賣兒童我會好麻煩咖。

我可以好自滿講一句，唔識氹女仔係我嘅天賦之一。

所以呢個時候佢越喊越更加大聲啦。

「唔好喊啦，我用我杯橙冰同你換雪糕啦。」

表姊無動於衷，繼續喊。

「唔好喊啦，我買過支軟雪糕比你啦。」

表姊喊細聲咗少少。

「一係咁，我杯橙冰同你支軟雪糕都比你食啦。」

「但係唔買雪糕，夜晚食咁多等等肚痛就仆街啦。」

「那好吧。」

表姊冇喊啦，不過個表姊都係好委屈。

「不要這樣嘛，不是說要享受食物嗎？」

講完我就知道講錯野，我即刻感覺到表姊啤咗我一眼，我覺得我好似比佢啤死咗一次。

「我喂你把，不要傷心了好嗎？」

「那好吧！」

想我喂你咪講咯，唔洗搞咁多野嘅。中意我咪講咯，唔洗搞咁多野嘅。

我宜家ff得好美好，其實我不過係表姊一個情感投射。

當時嘅我唔知，宜家嘅我諗明白咗，雖然好似好黑暗，但係其實我好享受呢段時間。

「回去了。」

我一路喂表姊，一路慢慢同佢行翻去地鐵。

食完雪糕我地就入閘，我攞個銀包出來拍個感應器，入閘之後我想收埋銀包嘅時候，我見到有張八達通遞到我面前。

？？？

我望一望表姐，奇怪佢做咩遞比我，妳自己收埋佢出閘再用啊嘛，遞比我做乜鳩？

「幫我放好，放你皮包裏面。」

好啦，雖然佢奇奇怪怪，但係我都照做。

「那個，我能繞你的手嗎？」

WTF

幸福來得太快，令到我完全不敢相信呢個係現實。

我講野都變得甩甩咔咔。

「那...那個...那...好啊。」

表姊聽完之後好自然咁橋我隻手，我好似感覺到表姊對菜肉包壓過來。

我即刻係紅都面曬，我係個心裏面講，唔撚係啊，一來就咁刺激，細佬你千祈唔好起身住，等等失禮死人就比人笑到面都黃。

表姊個頭都係不經意間靠係我嘅手臂上。

唔知點解覺得表姐係我走咗之後發生咗啲野，變得唔同咗？

不過宜家咁開心就唔好諗呢啲野，享受咗先。

「落落。」

「？」

佢微微顎高頭望住我，我見到佢好似好攰，個神情好落寞？

「你累了嗎？那靠着我好好休息把，不要說話了。」

我好體貼咁幫佢執好亂咗嘅頭髮，然後幫佢重新靠翻係我膊頭到。

「瞓啦，乖。」

「嗯。」

我抽翻隻手出來，然後繞過佢嘅膊頭。一下一下，慢慢嘅，輕輕嘅拍打。

「嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟.....」

「楚緣，謝謝你。」

表姊講得好細聲，個嘟嘟聲又好鬼大聲，搞到我聽唔到表姐講咩，齋知道佢有講野。

我望翻表姐，佢繼續低頭靠住我胸膛。

算啦，應該唔係咩重要野。

列車慢慢開出，窗外嘅明亮慢慢變成永夜，車燈柔和嘅燈光籠罩住我地。

我地喺終於翻去啦。

Pish

多謝你 唔知會唔會出出下瞓咗

一點幾食飯嘅時候會再出一篇

一點了

搭車搭咗一段時間，我地都翻到屋企。

「表姊你先洗澡，我做一下家務。」

出去之後冇人做家務，啲地方好亂下，雖然都叫整齊嘅對比其他人屋企，但係我覺得好亂下。

表姊除完鞋就一個人唔講野入房，好正常嘅又，今日玩到噉攰，不過一定要沖涼。

「先去洗澡再去休息，人比較舒服不會黏膩。」

「嗯。」

隔住個房啲聲唔係幾出，不過我都聽到表姊話好嘅。

轉個頭表姊就攞衫入廁所沖涼，我繼續執下報紙，檯面，收下衫咁。

沖咗一陣表姊叫我攞啲底衫褲比佢。

「呢個大頭蝦沖涼都可以唔記得帶底衫褲入去都有嘅。」

我都冇為意因為我自己都經常係噉。

不過一諗起等等入去可以隱約見到表姊美妙嘅酮體，我感覺到細佬有抬頭嘅跡象。

唔可以咁嘎，我點可以諗呢啲野，醒下啊。

於是我攞完表姊嘅底衫褲就係門口等表姐，我唔敢敲門，因為覺得好有罪惡感。

等咗一陣，表姐問我係唔係門口等緊，我細細聲嗯咗一下，細聲到我自己都懷疑緊有嗯定冇嗯，係唔係自己係心裏面嗯咗以為有呢？

出了 多謝你哋嘅期待

過咗幾秒，我聽到噠一聲，知道個門鎖開咗。

我抱住期待又緊張嘅心情，唔知等等會點。

究竟，我要唔要主動開門呢，定表姊會開比我？

作為一個男性應該主動去開門，比翻啲矜持比女仔好？定如果我去開門，表姊以為我想點對佢，等等有誤會就唔好啦。

究竟我要點做。

甚至有一刻我有衝動上連登問人，標題我都諗好。

《表姐冇着衫叫我攞底衫褲，我應該點做？》

我相信全能嘅連登仔一定會引領我作出最正確嘅選擇嘅。

但係當時我冇噉做，或者係我冇時間噉做。

因為當我猶豫不決嘅時候，道門自己打開咗。

我唔需要為主動開門定等開門比較好而煩惱。

我想像佢會好慢，好慢咁打開嘅，會留比我無限遐想空間。

但係表姐唔玩呢套，佢一野就拉開道門。

當然啦，佢唔係冇着衫企係我面前，佢開門嘅時候匿咗係門後面，齋突個死人頭出來。

上啦

我會留意 百屌成才

今日有朋友生日，會暫停更新一日加埋要多少少時間思考點寫甜。

加油

好
聽日補返曬

冇問題

歡迎新讀者們 見到有咩地方唔好歡迎屌 有咩意見都可以提出 滿足到盡量滿足

宜家繼續努力出文

live 咗，5 撚啲！

LM

我第一下嘅反應係，哇屌，嚇撚死人咩。

失驚無神打開道門已經嚇咗我一跳，然後見到冇人，跟住再彈個死人頭出來。

啱啱有少少復甦跡象嘅細佬，又變翻植物人咁。

表姊冇着衫係冇着衫，但係道門遮住乜柒都睇唔到窩。

我即刻諗起中三物理堂學過嘅鏡面折射，我即刻另過去望塊鏡，通過鏡像嘅投射我一樣可以睇到。

結果我一望過去，塊鏡......起曬霧。

我屌!!!

今鋪真係碌柒喇，乜鳩都睇唔到。

「你想......看看我的身體是怎麼樣嗎？」

表姐突然用好魅惑嘅語氣咁講。

「咕嚕。」

我真係大大啖吞咗下口水，唔係咁刺激啊嘛，我真係準備好嘎啦，來啦。

「真係得啊？」

老閪都話想啦，想下又冇犯法嘅。

「你想得美~」

碰一聲佢刪埋道門。

然後佢開翻條罅仔攞衫然後又碰一聲刪埋道門。

我就咁憨鳩鳩企係廁所門口，我都唔知點解我會企係到。

乜都睇唔到唔緊要，但係聽下聲ff下冇話犯法啊嘛？

又停？？！！

幾時再更新啊、等得好辛苦

sor 今晚會keep住更新 宜家沖涼 係我嘅錯 尋晚玩完今日攰

係一陣窸窸窣窣聲之後，表姐着好佢嘅衫褲，或者準確啲講係底衫褲加件長衫冇着褲。

我發現表姐沖涼之後係唔着褲嘅，佢呢個習慣我都唔知話好定唔好。

唔好嘅一定係男性係到勁唔方便，比人睇洩底曬。好嘅地方係睇嘅係我，有得睇又冇得食，時時刻刻係到誘惑我......

我諗呢個習慣應該都係唔好佔大多數。

我依然係企係門口嘅，因為我仲未係啱啱表姐問我嘅問題到清醒翻。

然後尷尬嘅係表姐打開門之後見到我企係到，又碰一聲刪埋道門。

......

屌你，道門壞啦，到時係我比人屌死。

「那個，我去廚房給你削點水果，你可以放心出來。」

我怕表姐因為係啱啱啲野尷尬，作為一個男人我覺得我好應該挺身而出去化解呢個尷尬嘅時刻。

當我轉身走嘅時候，道門又再次打開，一隻手抓住我手臂。

係嗰一霎那，我就好似觸電咁停咗係到。

當我要轉身嘅時候，隻手發力想拉我入去，不過第一下嘅時候唔成功，表姐咁鬼細力又點拉得郁我啊。

之後我順住隻手嘅力比佢拉咗入廁所，呢個時候我都唔知究竟做咩。

所以我話啲女人一時一樣，呢一刻講緊愛你下一刻唔代表佢唔會攞把刀捅死你。

女人就係咁化學嘅生物。

我地兩個係廁所就你眼望我眼，大家望住大家唔知做乜鳩。

「怎麼了？」

我又好自然嘅開啟話題。

表姐冇講咩，佢行前半步之後就抱住我。

真係好突然，成日做啲野都好鬼突然，根本就反應唔到佢究竟想點，啲跳躍性思維真係亂鳩咁來，一啲邏輯都冇。

雖然唔知佢做咩，但係我感覺到今晚佢有啲古怪，古古怪怪，古靈精怪。

我作為一個在上位者，我指係身高。作為一個強大嘅雄性對弱小嘅雌性永遠都會有出於保護嘅心態，係天性來。

我幫佢捋好濕咗而打結嘅頭髮，好溫柔咁幫佢梳翻好。

「你會一直這樣對我好嗎？」

表姐個頭仆係我心口，耳仔貼住我嘅胸膛，好似想知道我有冇講大話而心跳加速。

「落落，我會一直對你好，不論甚麼原因。」

呢個係我呢一生人第一次許下嘅承諾。

我感覺到我嘅心跳嘅躍動一下比一下沉重有力，雖然我唔識咩甜言蜜語，但係我有嘅係一片真誠。

幾時有得J？？！！

我都想知 越寫越多鋪排

繼續呢？

我輕輕嘅摸下佢個頭，然後順住頭髮掃落去背脊，好輕柔嘅拍打，希望可以比到安全感比佢。

「你想要吃點水果嗎？」

「嗯......不了，今天糖分吸收有點多，再吃會胖。」

雖然表姐係好唔開心，但係佢都冇忘記女人嘅終身事業--減肥。

「我開了空調給你，我們現在進房，我幫你吹頭髮。」

講完我未等表姐回答就拉佢入房。

我將表姐拉到電腦凳隔離，示意佢坐上去，我就係櫃裏面攞風筒。

「空調會冷不？用不用調高一點溫度？」

我擔心表姐沖涼之後直接對住部冷氣吹會病。

「不會，剛剛好。」

雖然佢講野都睇到佢唔開心，但係心情好似有好翻少少。

我插埋電掣開咗暖風就開波啦。

首先將啲頭髮鋪曬係電腦凳個椅背上面，然後鋪散佢。

之後吹乾頭髮表面同頭頂先，然後轉去吹髮尾，你見到表面乾啦就可以摷翻頭頂下面嘅頭髮出來吹乾佢，我覺得重點係到個頭頂，吹乾先唔會頭痛。

你可以嘅熱風吹乾表面，注意距離唔好話辣親啲頭髮，如果第一次吹頭髮唔知嘅，可以用自己手心面向出風口試下，熱就拉開少少距離，唔熱就繼續。

我覺得吹頭一開始暖風，乾少少就換熱風吹乾佢。然後換底下嘅頭髮換翻暖風，一樣乾少少就換熱風。熱暖你憑感覺換，不過吹到七八成就換暖風再凍風。

一尾熱啲頭髮會好容易斷同脆，吹到六七成就可以換護髮素，唔洗搽頭頂，搽少少係髮尾再暖風吹乾佢。

吹一個頭唔係好難，但係就好考你細心同耐性。

「搞掂。」

望住自己將一個濕頭吹到乾曬又順滑，真係好滿足，我對於自己嘅手勢好滿意。

「那麼我先去洗澡了，你玩一下手機或者調你剛拍的照片。」

「嗯。」

雖然我知道佢需要陪伴，但係宜家我需要狠心離開佢一陣，沖個靚涼翻來陪佢都係一樣啫，加埋個人會更加舒服。

沖涼順便醒酒，一舉兩得非常好。

第2頁已經聞到好大陣毒味

齋沖涼加洗頭就20分鐘，洗面奶洗頭水沐浴露乜柒都用曬就15分鐘。

你問我點解後面咁多野搞仲咁快？因為我好中意一邊沖涼一邊思考人生。

少野做就諗下鳩野，多野做搞掂咪出來咯。

啱啱都飲到就啤啤夫，沖涼沖完好似真係醒翻好多。

「搞掂。」

乜都搞掂曬，着好褲吹乾少少個頭就翻房睇下表姐點。

毒撚就係咁得人驚

其實好似無留意到 表姐同表弟係幾歲？ 表弟好似係18？

表弟18 表姐2x

樓豬讀男女校但係冇朋友

其實個廁所喺我間房隔離啫，行出房門左轉就係，夜晚柯夜尿勁方便。

我就着住條短褲入房，上身冇着衫，我係有半裸嘅壞習慣。

因為自己本來體溫比正常人高少少，夏天熱到仆街，冬天就變成人肉暖爐。

出到來發現自己間房由入廁所嗰陣嘅半掩，變成刪咗。

都啱嘅，唔好走冷氣啊嘛。

我敲敲房門，示意我要入門口啦，然後先開門入去。

平時我冇呢個習慣，但係宜家同一個女仔同房點都君子啲好，就算自己琴秀筆儒啊，都要表現得衣冠楚楚啦。

入到房發現燈係冇開嘅，透過外面嘅燈可以睇到表姐瞓係床入面，留咗個位出來。

佢就望住窗外面嘅景色，係窗口個玻璃我可以睇到佢開住個wechat嘅對話框。

佢好似冇發現我入咗來，究竟係一個咩狀態可以咁失神，連我入房開門都冇發現。

真係唔埋人堆 你估知道個名算唔算識咗

見到佢好似冇察覺我入來，我決定再敲敲門。

咯咯咯…...

「表姐你睡了嗎？」

我怕齋敲門佢都聽唔到，我決定講啲野表達我入來啦咁。

「嗯。」

表姐冇另個頭過來，不過算係應咗我。

「累嗎？」

「還好吧。」

「想要一個安靜的聽眾嗎？」

「嗯…...」

「沒關係，我可以就這樣安靜的陪伴你。」

我將我要瞓嘅野拎落地下準備繼續打地鋪嘅日子。

其實啲枕頭同被係床尾，係表姐對腳附近。

或者係我拎嘅時候打擾到佢，佢終於另塊面出來對住門口。

「對不起，我弄到你了嗎？」

我好怕我唔覺意整到佢會成為炸彈引爆嘅導火線，你知啦，啲女人冇理性咖嘛。

等陣吵交就無謂啦。

表姐一定係想屌樓主憨柒鳩！

仲打地舖，上床啦屌

我都覺得自己憨鳩鳩

等等上

表姐另過來真係嚇到我腳都軟埋，幾驚佢下一刻發癲開無雙斬死我。

你知啦，古時候啲女人話睇下就要生要死咁，我睇又睇咗啦，摸又摸咗啦，等等要生不如死就真係慘絕人寰啦。

我就揸住啲被同枕頭企係床尾，保持住半彎腰嘅姿勢，因為我仲未拎起啲野佢就另咗過來。

個氣氛好尷尬，佢轉過來之後就望住我，我就揸住啲野又唔敢郁。

我完完全全感覺到佢嘅目光係洞穿我嘅骨肉，好似激光咁射穿我嘅身體。

「楚緣。」

「係!」

雖然佢開口我猜測我可以放心咗一半先，起碼唔洗半死不活剪啫啫。但係我都好緊張係呢個關頭表姐叫我做乜。

「呢個......」

「係!」

「......」

「你能不能讓我一次把話說完，你不要一直打斷我說話。」

「好。」

「......」

「那個，今晚不要睡地下了，上床睡吧。」

表姐叫我上床瞓，係唔係有啲咩暗示比我。

如果有時間比我我一定上連登開po問各位連登大神下一步應該點做。

我會唔會可以好似堅哥噉，可以今晚打老虎。

真係語出驚人，嚇到我完全唔識比反應。

我係呆撚咗企係床尾，繼續揸住自己啲被啊枕頭啊咁。

我發現我地真係成日啲陷入呢啲尷尬嘅氣氛。

「咕嚕......」

我大大啖吞咗下口水，唔知點解個喉嚨即刻乾曬。

「欸......」

「同樣的話我不想說兩遍，愛睡不睡是你的事。」

講完佢就好cool咁另翻過去。

屌你老母，宜家佢係試緊我定真係有暗示比我？

我應該點做先好？

舊瘦肉已經入咗我口，我應唔應該咬？

有食唔食，罪大惡極喎。

我諗下諗下，決定聽表姐講，上床瞓!

睇下今晚打老虎定打飛機先。

乜撚都冇得打！

承你貴言 瞓先 聽日再出

無啦?

今晚聽日會繼續出多啲 多謝支持

出多啲汗？？！！

sor 去咗睇j圖

既然表姐叫我上，唔上就係唔聽話，對於聽話嘅我來講，唔聽話係唔得嘅。

所以結果我係上床同表姐大眠共枕，其實係同床啫，其他都唔同嘅，包括枕頭同被。

話雖表姐叫我上床同佢瞓啫，其實冇話我可以做咩喎，所以我除咗上床瞓低就冇再郁過。

木頭公仔唔準郁，唔準笑，唔準呱呱叫。

我瞓係床上面望住個天花板，表姐就望住個窗口。

點解宜家個氣氛更加尷尬，我真係好想落翻地下瞓，雖然地板硬，但係冇宜家咁背脊骨落嘅感覺。

張床軟係軟啊，但係佢宜家瞓到我冇曬安全感同瞓到好大危機感。

咩叫糖衣毒藥？外表美好內裏包住啲屎嗰啲就係。

我宜家正正有呢種感覺。

我覺得可以有更進一步嘅行動，我將自己嘅身體移過去表姐少少。

表姐望住個窗口。

我見表姐好似冇咩反應喎，咁我又繼續移過去，直到我就掂到佢先停低。

表姐繼續望住個窗口冇理我。

我心諗，唔係啊，我逼到咁你都可以冇反應？

如果我宜家瞓着咗，等等你咪冇位瞓？

我見表姐冇理我，宜家又唔多適合玩手機，我又冇野做，我就係個床上面碌來碌去。

真係好無聊，我都好明白，我個人係好無聊白癡憨鳩，做埋啲野勁小學雞。

但係呢一切都係無聊嘅錯，係無聊逼到我咁。

冇啦

樓主幾時再更新、 點解到戲肉先停
快d返黎出埋先啦

食得好野多都想間唔時食得清淡啲

食飽之後翻來出文 抱歉久等了

屌你老母真係瞓得好唔舒服，背脊骨落，勁想暴力發洩同有自殘傾向。

我真係人都癲啦

我寧願比人打比人鬧都唔想比呢種壓抑嘅冷暴力欺凌。

或者係我翻來翻去翻到表姐都有啲唔耐煩，佢即刻轉身屌鳩柒我。

「喂，你翻夠身了沒有，要翻下床翻個飽啊，不要睡這裏。」

「下，你叫我上來瞓先啊嘛。」

「我叫你上來睡沒有叫你翻來翻去，要翻就下去，要睡這裏就安靜。」

「你就不能安靜一點？」

「你就沒看到我已經很懊惱嗎？」

「我不需要再多一個人為我製造煩惱。」

「你聽清楚了沒有？」

鬧到最後一句嘅時候我係聽到表姐係喊住噉鬧我。

好...好得人驚......

我當堂係鵪鶉曬，我老豆都冇鬧得我咁甘。

不過鬧我明白，無啦啦喊做咩呢？

出咗

我真係唔知宜家應該點做，我都係第一次見到女仔喊。

我要點做佢先可以唔喊？

天啊......

點解今日會咁大起大落咖，如果用遊戲方面來諗，平時係簡單難度，今日係地獄級難度來。

點解會一下跨越嘅幅度咁撚大？

不過點都好，不如搵人同我講我要點氹翻表姐好過啦。

係我騰曬雞嘅時候，表姐越喊越大聲。

喂，咪啊你，等等鄰居拍門以為家庭暴力，再叫埋警察上來告我衰十一就咪啦。

屌，喊撚完未啊，你喊咗好耐啦。

喂喂喂，喊還喊唔好啲口水鼻涕揩過來先得咖。

頂你個肺，做咩無啦啦打我先得咖。

我已經比我表姐蹂躪到體無完膚，不似人形。

不如你一槍打撚死我啦。

我宜家成個身心都好疲累啊......

live 咗，全力加速！

我以為已經有j點出咗 沙灘嗰part唔算咩

唉，唔好喊啦，喊到我心都痛埋。

我唔知點先可以安撫到表姐嘅情緒，我連佢點解有咁大反應我都唔知原因。

宜家真係老鼠拉龜，無從入手。

表姐繼續捶打我嘅心口，好似我同佢有仇咁，出盡力打我，好似我殺佢全家咁。

咁打法都唔係，遲早比佢打死。

於是我一野捉住佢對手，咪比佢繼續打落去，雖然唔係話好大力，但係次數咁多，受力點又得咁多，我真係唔知我頂唔頂得住。

表姐比我捉住對手之後好似冷靜翻少少，冇話掙扎打人，但係就不停咁喊。

「落落，落落......」

「不要哭啊，誰欺負你了，告訴我，我幫你教訓他。」

我拉住佢隻手，將佢個人拉近過來我身邊，等佢可以貼住我胸膛。

表姐不斷咁喊，但係又唔講原因。

我攬住表姐，比佢可以枕住我隻手瞓，一邊輕輕掃佢嘅後背，希望佢可以心情平復落來。

表姐或者係喊得攰，啲喊聲開始細同開始停啦。

繼續追 或者有

見佢開始收聲啦，我終於有機會了解佢咩事。

「落落，告訴我今晚為甚麼你表現這麼反常好嗎？就算我不能為你解決，我也希望能替你分擔。」

表姐就咁枕住我嘅手臂，靠住我嘅胸膛，眼淚就一直滑落。

「不要說話，吻我。」

？？？？？

吓？我聽咗啲咩？

我來安慰你喎姐姐，做咩無啦啦叫我錫你。

你邊到鄉下咁開放嘅，乜安慰人要錫人嘅咩？

當我又比表姐啲語出驚人嚇親嘅時候，佢已經錫咗落來。

岩岩開始睇 支持

表姐係遠親

錫面仔 定 車仔先

有甜未

個人認為出文字版av嘅話會over左
不過點都好支持樓主嘅作品

屌，表姐叫你錫就錫啦，咁撚多嘢講！

皮已正
btw最好有你表姐圖

繼續拖長啲

我以為係近親

當然係打個大車輪啦

錫錫算唔算甜

我盡量甜 不過我甜嘅定義同大家好唔同 或者大家會失望

不了 驚自爆

我開頭好似話係短故 宜家寫到好長下

新讀者
等緊啲甜

車輪都打緊 甜即將來緊

連波仔都未掂到

睇佢係姑表定姨表, 姑表近而姨表就遠少少

出一篇嘢, 有大半篇係自白, 有乜辦法唔係短篇變長篇吖!

揩到波邊喎

受教了

sor啊

真係冇咩好期待

今晚同中學朋友出去玩 翻去先出文 敬請原諒

早去早回

聽日早堂我需要瞓啦 或者我翻學時間 或者勁悶嘅文學堂出 大家話好唔好啊

梗係唔好！

唔好

唔好你都瞓架啦

最緊要係有文出

放心 文學一定有文出 悶到嘔 一句野解釋個半鐘都係同一樣野來

係我措手不及嘅時候，我嘅嘴唇就比表姐狠狠嘅吻上。

冇任何嘅準備，冇環境嘅薰圍，冇絲毫嘅浪漫，有嘅只有原始嘅本能同野性。

一開始係表姐吻上我嘅嘴唇先，我被動嘅比表姐嘅親吻住。

呢個係我人生中第一次嘅接吻，我幻想會好似台灣啲偶像劇咁浪漫同埋成個人會天旋地轉。

但係表姐一野就錫過來令我失去曬所有思維。

一開始嚇親我嘅時候我係有掙扎同抗拒。

但係理性好快就被自己嘅本能所取代，我完全放開去回應表姐對我嘅親吻。

上堂寫甜故樓主你都算好野

Wtf 尋日開始追 追到live咗⋯⋯
究竟樓主出po 出得有幾慢⋯⋯⋯⋯⋯

我啱啱好似有睇到你個po

大家咁話啦

係慢到仆街

屌我篇文呢 又比server食咗啊

唔知大家錫錫嘅經驗係點啦，我就好肯定係我嘅第一次，所以我有與眾不同嘅地方。

一開始比表姐強吻嘅時候，我係嚇親所以其實我係闔上眼睛嘅。

但係當我平復翻心情之後，我做咗一個大家都會覺得好憨鳩嘅動作。

冇錯就係睜開對眼。

或者你會話，屌你老母憨鳩咖？打車輪你睜大對眼做乜鳩？想嚇死人咩？錫你就合埋對眼錫啦，享受呢段時間。

我就係中意睜大眼錫啊，吹咩。

其實係我對於宜家嘅不信任，我好怕會唔會係我今日太攰，上床就瞓咗呢？呢一切宜家都係我發緊夢，所謂日有所思，夜有所夢啊嘛。

所以我好希望可以記得曬呢個夢嘅每一個細節，包括表姐嘅表情。

就算呢一個係夢，起碼我叫曾經擁有過，嘗試過，冇任何遺憾啦。

其實表姐冇大家想像嘅勇敢或者開放，從佢強吻我之後，佢就一直闔上眼，而且一直只係嘴唇上嘅觸碰，就冇更進一步嘅表現。

而且我可以睇到表姐係錫我嘅時候，眼皮上嘅眼睫毛係不自信嘅抖動。

呢一切一切嘅證據，都話比我知道，表姐冇想像嘅開放。

仆街 冇咗篇文要重打

報警撚全面進場

嘴唇一次又一次嘅分開，再相遇。

有蜻蜓點水，亦都有深情嘅吻。

每一種比我嘅感覺都唔同，不過所以都比我幸福嘅體會。

其實時間唔係好長，而且由一開始嘅激吻到後面變到蜻蜓點水，再慢慢停止。

我係意猶未盡嘅，但係表姐已經停止咗動作，冇可能我一個人繼續啦。

睇完個故 尋晚又發夢同表姐kiss
但個夢入面嘅表姐靚過真實嘅好多

咁快就live左

表姐停咗落來之後，就伏係我心口。

我估佢咁主動啱啱錫完我，佢宜家應該係怕醜，唔緊要，我好理解。

雖然我宜家感覺好飄飄然，但係我都有基本嘅思考能力。

啲人成日話錫完人攬住人啲女仔會好冧，既然我冇經驗咯，聽下人講又冇壞嘅。

就咁dead air咗一陣，表姐終於開口講第一句說話。

我好期待佢講啲咩，係唔係承認我地嘅關係？

定話係呢兩日已經深深嘅愛上我，愛到不能自拔？

定佢咁快就已經覺得我優秀到非我不嫁？

真係好想知道佢究竟諗緊咩。

但係我可以講，我寧願永遠都冇聽到呢句說話。

閉上眼睛 恍惚擁有了全世界

今晚去出音樂會，有時間會出下短文，翻屋企會繼續出文到瞓着。

「對不起。」

做咩開口第一句就講對唔住？就係強吻咗我啫，唔洗對唔住咖，我唔介意啊。

「對不起。」

「對不起。」

「對不起。」

講講下表姐無啦啦喊起上來。

我真係R爆曬我個頭，都諗唔到佢做咩無啦啦喊起來。

不過呢個唔好深究住，安慰咗表姐先，之後先知道原因。

「落落乖，不哭不哭，怎麼就哭了？」

我摸摸佢個頭安慰佢，希望佢可以唔好再喊。

女人真係好奇怪，思維奇怪，行為奇怪，淚點都好撚奇怪。

「對不起。」

表姐就好似跳掣咁不斷講對唔住同喊，根本就安慰唔到佢。

屌，究竟對唔住啲乜柒啊仆街。

ok啦 係好好嘅朋友叫先去 平時好撚毒

皮已正

感謝

唔係 係比人特赦先可以出去同朋友玩

食飽之後再出

「對不起楚緣，我仍然愛我的前男友，我不應該把你當成他的替身。」

. . . . . .

咩…咩話？

你意思我只不過係一個水泡？

定係你嘅m巾？

你需要嘅時候就攞來用，用完轉個頭你就丟咗佢？

原來得我一個咁傻以為你係愛上我。

原來係我嘅天真換來你比我嘅傷害？

點解你未放低曬佢，但係就錫我？

宜家咁啫係點？

等我以為我係童話故事裏面嘅白雪公主，你係來令我醒翻嘅白馬王子，而我地會有美好嘅未來。

點解你要為我製造咁多美好回憶再親手將佢粉碎。

點解？

點解？

點解啊？

我真係接受唔到你欺騙我嘅呢個事實，點解係我最開心嘅時候你要係我心口上大大力插一刀？

我完全呆曬，而表姐好自責嘅係到喊。

我唔知我可以點？

宜家我地嘅關係啫係點？

我一粒聲都冇出過。

今次係我一生人受過最大嘅打擊。

做完功課再出

一巴轟落去

黎到呢到我想搭下爹，其實去到呢一步，男人一定要忍得，同扮大方咁支持落去，因為本來成功係早晚o既事，但eq不足就會步步進迫，越迫只會越走得快，放長線，做返自己，照追的話，點都贏9成。

啱啊 歡迎新讀者 早晨

盡量12點前翻屋企

唔好啦 唔捨得啊

推推

「楚緣，對不起......對不起......」

表姐不斷自責同內疚。

但係又有咩用？

就可以彌補翻你對我嘅傷害？

唔傷害都傷害咗咯。

係啊，唔傷害都傷害咗咯，你咁執著做咩？

本來就話比你食硬咩，係你鍾意人咋，從來冇人鍾意過你啊。

一路都係你嘅自作多情。

換來比人無情嘅傷害，又算得係啲乜？

孟子曰：「天將降大任於斯人也，必先苦其心智，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身。行拂亂其所為，所以動心隱性，增益其所不能。」

一個字講曬，人無恥則無敵。

其實我知道，佢地好快都會忘記對方，我同表姐只要熬多段日子就可以有美好嘅未來。

一切的苦楚，不過是為碩果的成熟而鋪墊，直到收成時候的甘甜，才是人之所向。

早晨啊新讀者

傻啦 parttime都未搵到 學你一定餓死街道

佢唔係啲咁嘅人來

我已經唔基記得嗰晚係點，我唔記得有冇安慰佢，唔記得我講咗啲咩。

嗰晚被我封存嘅一段記憶，我唔希望再回憶翻。

朦朦朧朧中，我就瞓着咗。

第五頁寫到十九頁先完Day3 應該仲有兩日寫 一日寫夜晚 一日寫全日 最後一part離別就全個故事完結。

跟住嘅情節會進入感情升溫嘅大直路

唔是啦

「咳咳...咳咳...咳污呃…」

我諗應該係兩三點鍾，我瞓瞓下瞓到嘔。

好辛苦，做咩冇啦啦會嘔。

我個人根本未瞓醒，個頭赤赤痛，眼又濛，耳又聾。

我係瞓係床到，想落床去廁所都冇力。

我已經唔舒服到傻，個人好似就死咁。

我細細力掀開張被，唔係我唔想爽手，而係真係得翻半條人命。

碰!

我落地嘅時候踩翻落自己啲嘔吐物到洗低咗，劈開半個一字馬個頭撞到張床。

哇屌......

但係根本冇咁多時間比我諗咁多，躝我都要躝過去廁所，因為我已經感覺到個胃又開始醞釀緊。

污呃......

啲嘔吐物係個胃到湧上來，已經就噴出來，我用手擋住個口，然後一支箭跑入去廁所對住個坐廁所一噴

污呃…

咳咳咳......污呃…...

咳呃…...

真係乜鳩都嘔翻曬出來。

屋企人怕我出事啫，冇話限死嘅，不過有講最好12點前翻去啦。

一個人唔舒服嘅時候，就會諗好多野，乜柒都會諗一餐，而且全部都係唔好嘅方面，然後將佢無限放大。

我諗過我會唔會死係個坐廁上面，然後化咗黃土定白骨。

或者我會唔會有乜病，咩癌症啊，腫瘤啊之類啦。

反正就係諗埋啲鳩野。

一邊嘔，一邊放空諗野。

諗諗下，我又諗翻表姐。

唔係諗唔開心嘅野，而係我好怕我會唔會係到出咗事，之後佢點算。

雖然佢好似有呃我，但係諗真啲佢都冇呃過我。

最多係冇講清楚，好似佢話齋真係一言難盡。

我自己衰憨鳩啫，如果因為呢樣野而失去佢。

我諗我呢一世會好自責，好後悔點解會錯過佢，我根本就冇怪責佢，因為我真係好鍾意佢。

我就喺踎廁所嘔嘅時候諗通呢個道理。

愛一個人，唔好怕傷害，重要係勇往直前，一往無畏。

要有雖千萬人，吾往矣嘅精神。

不到黃河心不死，只要一日未被拒絕，都全心全意嘅去愛一個人。

就算失敗，都會係最刻骨銘心。

好似煙花一樣，就算知道結果會係消逝，都要為璀璨嘅綻放一次。

死而無憾。

有三日連假，應該出得完。

兩邊都好惡

中秋斷開咗 我齋計今日 聽日補假 同day off

文呢???????

點解我硬係覺得你表姐係隻女鬼

唔好咁啦 七月過咗 已經中秋啦

出故未啊樓豬

點解出文可以出得咁慢

今晚翻來出 去做咕哩

今晚補償

請naixin等候

耐心

拼音

少壯不努力 冇學識速成

嘔嘔下攰，就係個廁所板到瞓着咗。

直到朦朦朧朧間，好似比人拍醒，望一望，原來係表姐。

「做咩叫醒我？」

我個腦仲未轉到點解表姐無啦啦吵醒我瞓覺，明明瞓得好地地。

然後我就感覺到突然塊面無啦啦好凍，表姐濕咗塊毛巾幫我抹面抹嘴。

即刻成個人精神曬。

「哇，做咩啊？」

「楚緣你醒過來了嗎？」

「醒啦醒啦.......」

「楚緣你在廁所昏過去了，而且地上都是你的嘔吐物。」

「下？」

乜我唔係係床瞓緊咩？

望一望，點解我會瞓係個廁所板到嘅。

疑？

我記得翻啦，啱啱瞓醒唔舒服然後去咗廁所嘔，跟住就......瞓着咗.......

好啦，原來我係瞓着咗。

「楚緣你怎麼了？哪裡不舒服？」

「冇啊，有少少攰，個身冇乜力咁咯。」

「我先扶你上床休息，然後我再清潔地方。」

「我自己執得啦，我起到身。」

唔識講先係問題

之前發生嘅係真嘅 但係主角諗通咗冇野啦

三日連假最後出得嗰少少

呢個樓主懶到仆街

咁真係仆佢個街!!

究竟一個人可以廢到一個咩程度？

等我話你知，就係連起身嘅力都冇。

我謝絕咗表姐嘅好意之後諗住自己可以靠自己起翻身，但係其實我連起身嘅力都冇。

當我想借廁所板發力將自己個人撐起身嘅時候，企得唔穩個人一野跌翻落地下仲撞到個屎忽。

「屌。」

真係撞到應一應，個屎忽舊骨直接同地板來個親密嘅接觸，中間因為個屎忽冇肉根本冇野卸力。

「好撚甘啊仆街......」

呢一下真係撻到我攤攤腰，冇翻三五七個鐘我估都好唔翻。

「撲哧......哈哈哈哈哈哈......」

「太搞笑了你，笑死我了。」

「哈哈哈......」

表姐比我冼低撞親個屎忽呢件事笑到碌地，乜真係咁好笑咩？

笑笑笑，扶我起身先啦，我係一個病患同傷者來咖。

不過有求於人嘅時候唯有語氣好啲。

我唯有扮一個楚楚可憐嘅樣出來希望表姐可以幫下我啦。

「落落，能扶我一下嗎？」

「麻煩你了，我沒力站起來。」

表姐好似根本聽唔到我講咩，不斷係到笑笑笑......

有冇咁好笑啊，你會唔會笑笑下缺氧死咖，笑到癡咗線咁。

我嘅白眼已經反到睇到後腦啦......

多謝你 下就再出

快啲啦樓豬

夜晚都黎緊啦喎樓豬

中秋出咗去玩 翻去出

明日復明日 明日何其多

我對於自己出文慢都感到尷尬 我會努力 希望各位繼續支持

師傅唔好又走數呀

上床未

呢個禮拜有好多野忙 冇咩時間出文 為此表示深切反省 而之後都會有兼職工作 所以會得閒時候就出文 抱歉各位 我保證唔會棄故

唔好爛尾

推

樓主返來未啊

我後日會出文 呢個禮拜做緊project 聽日翻parttime 後日day off會出文 會找翻之前欠嘅數

唔好走數

多謝各位體諒

不過笑到最後表姐都係有扶我起身，不過一諗起佢嘅嗰個嘴臉真係想一野打撚死佢。

好心你就體諒下傷患啦，笑笑笑，勁涼薄咯。

真係比你激到吐血三升。

當表姐扶翻我起身嘅時候，佢又唔夠力拉我喎，一野仆落我到，我個屎忽本身好似好翻少少佢又撞一撞，傷上加傷，一朝回到解放前。

個過程係咁嘅，本來我瞓係地下表姐企係到。然後表姐發力拉我但係唔夠力跟住向前仆，佢個肚腩撞到我個頭，我靠後咗少少，然後我抓住表姐條腰，我怕佢一野撞死我，我拉佢向返後瞓，佢就一野坐爆我，我個屎忽一下比佢坐爆咗。

唉，我真係冇野好講，我宜家齋想一個人靜靜，思考下我究竟係唔係前世犯下離天大罪所以今世要咁懲罰我。

表姐都好似知道自己闖下大禍，即刻同我道歉。

「楚緣，你怎麼了，對不起......」

「冇野，我估應該係鼻樑骨斷左，左手關節粉碎，右腳脛骨曲折加屎忽肌肉同神經全部永久性撕裂。除此之外仲有大大少少傷勢247處，我估應該就唔會死嘅。」

表姐望一望我，對眼水汪汪咁，啲眼淚浪下浪下好似隨時會滑落咁。

呢個時候我諗起黃曉明嘅鹿鼎記，有一幕係講平西王個仔同阿珂話要私奔比佢師傅抓返返來，阿珂師傅將佢地交比韋小寶，呢個時候韋小寶準備一巴打落阿珂到，最後只係輕輕撫過阿珂嘅臉頰，講咗句打在你身，痛在我心。

宜家嘅我完全代入曬角色同場景。

表姐用佢水汪汪嘅雙眼望住我，擔憂緊我嘅傷勢。

我就好嬲好痛，嬲嬲下個屎忽更加痛。

其實本來我已經消氣，但係冇可能咁順攤就原諒佢嘅，於是我繼續扮嬲。

「癡線咖你？」

「楚緣......我......」

「我咩我，宜家整親嗰個係我唔係你，你唔洗咁望住我，睇到你咁就嬲。」

講完之後我舉高我右手作勢打佢。

表姐比我嘅動作嚇親，但係佢選擇合上眼，等待我打佢嘅一刻來臨。

我唔知佢宜家諗緊咩，但係講真我未打過女人，我都唔會打女人。

我用手輕撫佢嘅面頰，就好似韋小寶輕撫阿珂一樣。

「傻豬，我點捨得打你，打在你身，痛在我心。」

用我性感嘅聲線加迷人嘅眼神，如果我係女，一定出曬水。

一點嘅晶瑩喺佢嘅眼角滑落，我諗呢個應該唔係淚水，而係溢出嘅幸福同滿足。

唔好愛上我，我就係嗰個會令你欲罷不能嘅男人。

就係咁，我地兩個相擁係廁所嘅地上。

我能感受到，此刻嘅我開始係表姐嘅心裏面佔據一個位置，或許係佢嘅左心房，或許係佢嘅右心室。

我唔知到，但係一定有屬於我嘅位置，我再唔係人地嘅替身，我就係我。

「好啦，乖啦，唔好喊，應該笑先啱。」

「嗯嗯......」

表姐抱住我梗咽，好似要將一切嘅一切都抒發出來。

好啦，就比你摟多一陣。

係一陣咋，記得係好短嘅一陣。

我嘅面上都洋溢住幸福嘅微笑。

傻妹。

樓主有找數

多謝各位繼續支持 我繼續趕project 搞掂再出

幾時有甜?

好憎見到啲叫人加甜嘅comment
咁中意打飛機去睇色情文學啦唔好係道阻住哂
每篇文有佢嘅故事大綱，同情感
點解係都要人地加甜呢？
加完甜又突然唔會令個故事好睇左
有時候仲會破壞左成個故事嘅感情同氣氛
唔該你地可唔可以唔好下下都叫作者加甜啊

已經預左比你地班pk負皮

Sorry 送左個正皮比你

毒撚最忌有自信molamola

文學堂再出文

不經不覺，起身又下就一兩點。

話說啱啱比表姐拍醒我瞓係廁所係凌晨五六點來，之後我又躝翻上床瞓，一瞓就大半日。

又係我起身必做嘅環節啦。

「晨早空氣，清新開朗，陽光溫暖，帶來無限美......」

瞓醒嘅我，都係半血復活啫，個人好攰，好餓。

唔舒服嘅人最痛苦。

「楚緣你起來了？」

表姐聽到我唱起床歌之後一支箭就標咗入來睇我，呢一刻，我真係感覺到絲絲溫暖。

聽日後日會再有文，又要請大家等候，十分抱歉。

今晚會出文，辛苦曬大家耐心等候

等你

點解我今日開始追可以Live左

文呢，等到你第2朝都無

煮埋早餐出文

因為呢個樓主很仆街 成日唔得閒出文

「我瞓醒啦。」

見到面前勞勞碌碌嘅表姐，我諗我瞓著咗嘅時候佢一個人喺到打理家頭細務一定係好唔習慣，好似佢呢啲玩藝術嘅人又點會得閑平時做家務啊。

睇下佢髮鬢，有一星半點嘅水珠，再睇下佢啲空氣劉海變咗一pat紫菜咁，真係好得意。

辛苦曬你啦，表姐。

「你餓了嗎，我熬了一點白粥，你現在要吃嗎？吃的話我就拿去熱一下。」

突然之間想日日都病，比人照顧嘅感覺真係好。

「唔啦，唔想食野住，未餓。」

「那好，待會再吃，還有哪裡不舒服嗎？需要去看醫生嗎？」

雖然表姐一輪嘴咁問長問短，但係完全唔覺得佢好煩，相反仲覺得好甜絲絲。

「唔好做野住先，你過來陪我坐一陣。」

「哦，好啊。」

表姐除咗帶係手上嘅膠手套，放左係床頭，就坐係床側邊。

「怎麼了嗎？」

冇，想叫你坐下休息下啫，做左一個朝早攰都攰死啦。

「那個，我好像突然有點不舒服。」

表姐聽完我講之後即刻嚇咗一跳，即刻扶我起身坐。

其實我冇唔舒服，想話作個藉口叫表姐休息下。

「我覺得好似心口有啲唔舒服。」

「怎麼辦？」

「嗯......」

我將我個頭輕輕埋係表姐嘅鎖骨上，閉上雙眼放肆嘅聞表姐身上嘅幽香。

我特登係表姐嘅頸邊深深嘅吸一口氣。

表姐即刻個人僵曬，但係佢冇阻止我嘅動作。

其實我都係輕輕調戲佢一下啫，調戲完當然係......

走啊！

即刻掀開張被一個鯉魚翻身唔成，就比表姐抓住咗......

「哈哈，你冷靜啲聽我解釋先。」

我諗我又比佢用眼神殺死九萬幾次，聽我講有咩事就即刻扮傻扮死狗，一定會揾到生路嘅男士們。

「呵呵，我很冷靜。」

我擠起我呢生人最nice嘅笑容另轉頭望著佢。

我決定一於先下手為強，我珠連炮彈咁開口唔比你講就唔洗比人鬧啦！

我不禁比自己嘅聰明才智而折服。唉，點解可以咁完美咖我。

「驚不驚喜?」

「意不意外？」

「勁爆不勁爆？」

「落落我愛你，麼麼噠。」

係，其實我冇咩可以講，癡線啦不停咁講野邊有可能咖。

所以其實我係有plan B咖。

講完之後直接面埋小籠包，從左至右，又由右碌返去咗。

冇錯，我係諗咗好多個plan咖。

而宜家呢個plan嘅名就係，

「唔知乜撚野但係只要激親人嘅時候就先聲奪人搶先開口道歉失敗再面埋心口滾鍵盤賣萌扮死狗逃避現實ex改+改完又改終極進化之究極版」

大行動，好似係類似咁嘅名。

大家唔洗咁執著個名，千祈唔好花時間睇同讀。

簡單來講就係有兩個步驟嘅。

第一，搶先開口道歉。

第二，賣萌搏懵同情。

結果表姐完全冇介意過我調戲佢嘅事，佢只不過將我打到半身不遂就放過我，證明個大行動係大成功嘅。

文？

今晚有文 星期二有文 八字波繼續part time

召喚樓豬

今晚有撚

宜家有 繼續三篇

出來了

歡迎新人

歡迎

「表姐，我餓了。」

唔知係唔係我個人犯賤呢，比人打完一身之後人又冇唔舒服，又好似好翻曬精神曬。

或者表姐唔係打我，而係通過刺激我嘅穴位幫我身體加速血液循環，然後個病就好啦。

冇錯!一定係咁!

我覺得自己離事實不過係一步之遙，不過，女仔係應該含羞啲，我就唔篤爆表姐關心我默默幫助我嘅呢件事。

係我默默咁ff嘅時候，表姐大抵有想繼續開我波嘅衝動。

「餓了，餓了吃你自己啊。」

「表姐，唔係有粥咩？」

「沒粥吃，那是我吃的，你要吃你自己煮啊，你不是很精神嗎？」

表姐翹住手用一個居高臨下嘅姿態俯視我。

收啦憨鳩仔，你邊撚到俯視我啊15x cm嗰個。

不過咁女王，咁霸氣嘅表姐。

我鍾意。

咁咪自己煮咯，好簡單啫。

打開個雪櫃，乜柒材料都冇，得白飯啫。

好啦，又係窮撚小教室嘅時候啦。

雪櫃有飯，一定係煮飯食。

而廣東人整飯係有好多種辦法。

1.福建炒飯

2.揚州炒飯

3.星洲炒飯

4.乾炒白飯

5.白飯炒飯

冇錯，全部都係炒飯，如果你有飯食剩嘅，唔洗諗一定係炒飯。

今日教大家煮嘅係，蛋炒飯。

首先一兜白飯，雞蛋兩隻，鹽呢就睇你嘅口味重唔重而考慮落幾多，仲加埋啲蔥花添。

生鐵鍋猛火燒紅，搞掂就落油同蛋，然後推散啲蛋。

唔記得同大家講蛋要事先發好備用。

蛋漿落鍋就可以倒埋啲飯落去。

然後按你手勢順時針兜或者逆時針兜啲飯。

兜到一半落幼鹽繼續兜，兜到差唔多換文火落蔥兜一陣熄火比佢焗一陣。

焗熟曬啲蔥，先唔會辣，生食蔥你係會食到有少少辣味。

焗完然後上碟，蛋炒飯完成。

真係好香，應該係個肚好空，宜家比舊屎我我或者都會話好香。

講笑啫，屎一定係臭嘅。

歡迎新讀者

寫到成個鼎爺教煮野咁

唔會同你講我因為諗唔到寫咩就夾硬塞段野入去就算 其實係我鍾意煮野食啫

樓豬可以勤力啲嘛？

我會努力 現在準備努力瞓了 聽日繼續

推
今日應該有文啦掛

沖涼之後出 今晚會再出

L推

你個身體面都幾大吓，個涼要沖幾個鐘。。。

樓豬

出現啦我，啱啱做project

煮完好正常攞啲野出去飯廳食，仲要開埋部電視餸飯，格外美味。

電視撈飯係大家嘅共同回憶來，我係電視到揾咗部電影就準備開始餸飯啦。

睇嘅係外國啲喪屍片，內容唔係好重要嘅其實，我只不過唔想食飯嘅時候咁冷清，如果開部電視機嘅話起碼叫熱鬧啲，好過一個人四堵牆咁靜蠅蠅。

我好鐘意一個人嘅時間，我享受獨處嘅時光，但唔代表我能夠一直接受孤寂。

電視就係嗰個話比我知，我並唔係一個人嘅提示。

表姐都坐係飯臺，對住佢煮嘅白粥，不過就......

真係不敢苟同啦，啲粥話係粥，不如話係糊狀嘔吐物。

見到佢對住佢啲白粥皺曬眉，睇來佢都唔覺得佢面前嘅呢堆野係好食同佢會食得落口。

見佢對住自己嘅“作品”愁眉苦面，又覬覦緊我啱啱整嘅香噴噴蛋炒飯，我就知道我會心軟同佢交換。

「我同你交換啦。」

見到佢咁我又於心何隱呢？

佢聽到我講呢句對眼即刻發曬光咁，精神曬，充滿曬活力。

唉，前世一定殺咗你祖宗十八代，將你先奸再殺，再奸再殺，奸完再殺，殺完再奸，奸到一半再殺，殺到一半再奸。

所以今世我係來還債比你嘅。

望著佢嗰堆嘔吐物，心諗屌你唔識煮就咪煮啦，好心做壞事咪係你呢啲咯。

女人，好就女人，唔好就累人咯。

佢食我個炒飯食得津津有味，但係我望著佢嘅“白粥”真係唔多開胃。

煲粥都可以焦咗我都真係第一次見。

算啦，好又一餐，唔好又一餐，唔食真係會餓死。

做人唔好咁嫌尖，折壽咖會。

我一路安慰自己，一路食粥，我覺得自己人生好坎坷。

文呀

繼續出

唔緊要，我記得之前睇書有睇過一個二戰時期被虜嘅修女，比納粹德軍折磨嘅時候點樣存活落來。

佢係被獲救之後同人講，雖然佢比人強姦同拔走手指腳趾甲，係好痛苦，但係佢就望著窗外嘅蘋果樹，佢覺得一切都好似變得可以熬過來咁，直到佢比獲救。

專家叫呢種情況叫想像美好嘅事物轉移痛苦嘅感覺，其實我都唔知學名叫咩，反正就係有呢種講法。

既然白粥難食，咁咪唔好諗佢，睇電影再係睇到入迷嘅時候食一淡！

咁咪唔會覺得痛苦咯，真係點解我可以咁聰明，咁都比我諗到。

睇緊嘅呢套喪屍片都好俾面，係印度拍嘅喪屍片，裏面摻合咗大量搞笑元素。

咩毒品可以暫停喪屍移動，受傷背成數表表示自己清醒冇被感染，比喪屍包圍用手槍打喪屍，最後關頭用火箭炮打一隻喪屍呢啲憨鳩嘅劇情。

低能到無與倫比，睇完我都懷疑自己思想會唔會比佢拉低左。

笑料百出，真係可以忘記白粥嘅難食，一淡又一淡咁就食完兜白粥啦。

「楚緣，今天我們還出去嗎？」

「宜家咁，我覺得我應該就冇能力陪你周圍去啦，不如今日我地留係屋企睇電影，聽日我再陪你行過？」

講完呢句，已經睇到表姐頹咗一頹。

唉，都係怪我呢個時候先來病，表姐先會咁失落。

「或者，我地去近少少嘅地方，或者我地去shopping啊！」

「行商場有冷氣又有得坐，冇咁辛苦啊嘛。我再幫你plan埋之後嘅行程，保證包你滿意，仲會有一個難忘嘅回憶。」

「哼！這是必須的。」

總算叫氹掂咗表姐唔好扭計。

一於就去行APM同旺角啦。

樓主 夠鐘出文了

睇下文學堂有冇時間

出去之前沖翻個靚涼先，嘔完之後都覺得個身唔係咁舒服，沖個靚涼回一回氣先。

三兩下手勢就搞掂，沖涼洗頭洗面再剃鬚。

「我搞掂啦，你得未啊。」

「再等我一下。」

我係門對面聽到表姐咁講。

「OK，咁我玩一陣電話先，唔洗急最緊要快。」

「好。」

如事者半個鐘之後，表姐終於換完衫啦。

你以為可以出去？你太年輕了少年。

女人出門仲要畫皮，再等等又九個字過去。

「好了嗎？」

我又對住門嘅另一面詢問。

「靠，都說不要吵我，我眉毛畫歪了。」

「啊! 楚緣!!!!!!!」

屌你啊，又關我事？

「得得得，我去再等等。」

呢一等海枯石爛，呢一等滄海桑田，呢一等就係永恆。

真係等撚到水母都死鳩曬。

「我搞定了，出門把!」

「感謝主，雖然有生之年睇唔到獵人完結，但係終於等到表姐你化妝換衫出門啦。」

睇翻表姐，又好似真係唔同咗喎，邊得明艷動人咗。

幻覺來嘅啫，嚇我唔到嘅。

究竟啲女人化妝都畫咗啲咩要搞咁Q耐？

唔睇由至可，一睇真係把幾火。

你老尾換衫，畫眉，唇膏加耳環搞到我冇咗兩個鍾？？？

你知唔知飛機都打咗百鳩幾次啦，你先整嗰四樣野......

不如一槍打撚死我啦。

有文啊

好撚想睇吓樓主點打百鳩幾次飛機！！

打完飛機未呀？

今日上完堂再有文啦 出完又要搞搞份報告

樓豬讀咩科？咁多report搞

乞食中文

今晚翻去出文 倘若今晚冇就會聽日夜晚出 聽日朝早翻part time

文呢！？

幫份功課加註釋，等等出文好快有

行街買野呢啲野我就唔講啦，悶到抽筋嘅回憶我真係唔想再回想起，所以就同大家講下我地呢段行程有趣嘅地方啦。

行完觀塘我地就去咗旺角，應該係旺角同太子啦，反正佢地好似就隔條街。行完觀塘啲鋪頭其實都餓，中午食啲野又少又難食又唔飽肚，食完好似冇食過咁，於是我地就諗住係旺角食野啦。

旺角聽人講有好多野食，但係你知道我呢啲毒撚都唔出街嘅，出街只會係返學同落去買m記，連叫個餐都陰聲細氣唔敢望人嘅廢物，邊有可能出旺角呢啲地方。

去到旺角本來以為會有好多死飛仔，MK仔或者黑社會。我嘅理解旺角就係一個咁龍蛇混雜嘅地方。

但係去到發現唔係菲傭就係內地人......乜香港啲MK仔都會比人霸撚埋個地盤咖，我真心佩服呢啲內地人同菲傭，係得嘅你地。

食野其實都係篤下魚蛋食下啲唔知咩，我地食嘅係天橋低嗰檔小食檔，係馬路對面嗰個。食落好似啲魚蛋有啲多粉，但係好好味，對比中午嘅午餐。

食完野，我地就去左行旺角第二個賣點，寵物街。

睇吓今次條街又會行幾耐先。。。

就交嘅project已經做完今晚冇文乜都得

旺角真係有好多寵物店，唔知你地知唔知係邊到，佢係多到兩步一間寵物店，兩步又一間寵物店。

其實我自己本來對貓狗係抗拒嘅，因為我細個有比狗咬過有童年陰影，所以一般來講見到都掉頭走，不過今次表姐要睇就冇辦法啦。

隨便入咗間寵物店，不過都唔係隨便入去，而係因為見到店裡面主要係貓先行入去，因為表姐自己好鍾意貓。

一樣都係我拎野，表姐就係到撚貓。

我就咁企係表姐斜後面，睇住佢係到睇貓。

表姐真係好鍾意貓，佢睇貓嘅眼神，溫柔到可以融化世間萬物，就算面前係變態冷血殺人魔，觸碰到表姐溫柔嘅眼神，都會變得平和。

今次要望幾多日呢？

咁夜先有文

留名下星期再入嚟

我都係半個月之後再入黎啦

大家真係幽默風趣 今晚就有文 各位放心

樓豬已經好過某啲po架喇
有啲樓豬冇左聲氣半個月

宜家開始出文 唔好意思各位

「落落，你好中意貓咖？」

「其實我很喜歡貓，相對於狗來說我更喜歡貓的那種高冷，心情好的時候就親近你，沒心情的時候就不理睬你。我覺得這樣的性格很討我歡心，可能覺得牠就好像自己的投射把。」

「我都覺，就係有一種魔力吸引住人，或者呢啲就係欲拒還迎啦。」

表姐聽完之後齋係笑咗笑，冇對我嘅言論有任何回應。

「貓貓啊，貓貓。你真幸福，雖然住在箱子裏面失去了自由，可是你擁有萬千寵愛，有人逗你玩，有人負責你的起居飲食。」

「而我，除了失去了自由，也失去了快樂。」

表姐就對住箱裏面嘅貓自白，而我只可以係後面企係到睇住佢，睇住佢訴說自己嘅辛酸。

我知道有時候人需要嘅，唔係要幫助解決問題嘅方法，有時一個忠實嘅聽眾或者溫暖嘅擁抱，寬厚的肩膀比解決問題更加重要。

女人就係一種咁神奇嘅生物，感性到冇曬理性。

我係自己心裏面發誓，我會比到快樂你，唔會比你再傷心落去。

我地就係寵物店裏面睇咗好耐嘅貓，表姐呢間行下，個間睇下，見到貓又停耐啲，得意嘅貓又會逗下佢地，用枝逗貓棒來挑釁啲貓，玩得都幾開心。

果然我嘅行程計畫得唔錯，誤打誤撞都算比到個美好回憶比表姐。

時間過得真係快，又係食野嘅時間喇，我地決定返屋企附近食韓燒，因為表姐係蘇州打邊爐就打得多，燒烤應該冇乜食過，加埋我中意食啊嘛，所以，Let's GO!!!

其實屋企樓下個燒烤鋪頭都係第一次食，你知道啦，食燒烤一個人食好，冇癮，而且都唔平，我呢啲孤寒鬼係唔會捨得食咁豪，食下自己煮嘅劣食得閑食下老麥已經好滿足。

「楚緣，呢個韓燒好吃嗎？」

「我食過就覺得好唔錯，但係樓下呢間我真係第一次食，我都唔知好唔好食喎。」

「那麼會很貴嗎?」

「放心，唔會好貴，同埋老豆有比錢我地啊嘛，就算冇，請你食次韓燒都係綽綽有餘嘅。」

「要不我們吃其他好了......」

「咁又唔好，試下新野都無妨啊嘛，而且我都好想食啊，不如就食韓燒啦。」

我知道其實表姐係怕要我洗錢先話食平啲，但係我覺得錢係用來洗，就算老豆冇比錢我地，我用兼職嘅錢食餐好獎勵自己都唔會好過分啫。

「那麼......」

「諗咁多做咩，只管食，有咩食完先算。就咁話，唔洗額咁多。」

間韓燒唔錯，我覺得唔錯啦，啲肉醃得好入味，火爐啲火又猛又全面，唔會燒好耐都唔熟或者一邊熟一邊唔熟。

同埋陪我食韓燒嗰個係表姐，令我對間韓燒又加咗啲分，我自己覺得係可以再次幫襯嘅。

係一輪狼吞虎嚥之後我地都食到好飽，但係比錢個刻都咪話唔心痛，兩個人食咗五六百蚊真係一日人工就咁食咗，我仲要一個禮拜都係返兩日，平時半日人工夠我食一個禮拜午餐。

不過諗到表姐食得開心滿足，呢啲開心錢洗咗就洗咗。

「食飽你想去邊到？」

「吃飽了去買喝的好了。」

「好啊，你想飲咩？」

「我們買點啤酒到海邊喝好了。」

睇來又要冇多幾舊水，加埋表姐來一個禮拜都飲三晚酒，人仔細細飲咁多酒，真係一個壞細路來。

「好啦，咁行啦。」

沖涼先 等等再有，大家睇住先。

我唔係滴酒不沾嘅人，相反我好中意醉嘅感覺。

人生在世，難得清醒，何必清醒。

清醒一時不如糊塗一世，或者咁會更加快樂。

但既然要我清醒一世，能夠讓我糊塗一時其實都足矣。

我冇咩偉大嘅夢想，我只不過想卑微咁生存落去。

生存就好似成為我每一日起身嘅目標。

因此我為自己鎖上好多枷鎖，我每日就不停完成自己比自己嘅要求同目標，目的就係可以卑微嘅活著。

我好羨慕李白嘅灑脫，佢話：「人生得意須盡歡，莫使金樽空對月。」

但係我明白，我冇可能係第二個李白，我只會係躲係夾縫裏面生存嘅鼠竊狗盜。

鬼叫你窮啊，頂硬上。

生活逼人，但唔係放棄嘅藉口。

冇人會放棄你，因為冇人會在意你，能夠放棄你嘅只有你自己，都只有你自己。

唔甘心，先活得咁辛苦，但係值得。

講經咩，飲啦。

寫到呢到先 我要溫書啦，希望你地星期四五嘅晚上可以繼續睇文 多謝你地。

文學堂冇野做出陣短文

我地係商場買咗幾支啤酒，就行咗去屋企附近嘅海邊，話係海邊都有啲失實，其實就係一個碼頭仔。

我地係碼頭入口坐低，都夜晚九點幾十點，碼頭得返小貓三兩隻，唔係夜跑嘅人就係放狗嘅人，可以話個碼頭都好寧靜下。

我好鍾意宜家嘅碼頭。

黑夜，碼頭，海風，啤酒，美人。

夫復何求，我所追求

我所追求嘅生活，大抵都不過係咁。

雖然好簡單，但係好充實。

我地就坐係碼頭邊嘅長凳上面，直望碼頭同對岸嘅草坪。

河塘上面有兩三艘小船綁係岸邊，天空上面都冇乜雲，月亮唔算圓潤但係好明亮，同私樓嘅燈光投射係河塘上面，隨住水流嘅流動，波光粼粼，好有意境。

我地就係長凳上飲住啤酒，吹下水，講下自己嘅興趣。

電影，音樂，文化......我地咩都講，其實對於呢啲我真係冇咩太大嘅共鳴，因為大家鍾意嘅唔一樣。

我鍾意陳奕迅，鍾意周星馳，鍾意閱讀。

表姐鍾意嘅歌手我聽都未聽過，佢鍾意西方啲人性探討嘅電影我未接觸過，佢鍾意攝影我都唔識。

但係我覺得呢種感覺好正，佢講咩都好正，佢成個人都好正。

韓燒:

碼頭:

圖片來源:表姐

將軍澳碼頭？

驚自爆 唔答

啲人凍到走哂

表姐張相呢？

等等先出文，做緊小組報告。

今晚去咗睇恐懼鬥室 文需要順延去星期六日晚上先有

part time九點放，十點準時出文 電腦整翻好，電腦打文會快好多。

會補翻出前兩日欠嘅文 請各位耐心等候多一陣。

樓主有時差

「不如我們......」

「去兜風好嗎？」

暈......

你停咁耐就係為左講，不如我地去兜風啦。

仲以為你想講咩，等我期待咗一下。

話說點解你無啦啦想兜風，明明飲酒夜觀碼頭，一下就跳到想兜風，都好跳脫下喎你。

「點解你會無啦啦想兜風嘅？」

「沒有，就看到有人再踩單車啊，然後就想兜風啊，不行嗎？」

哇，佢個不行嗎重要嘚大隻眼但係又睇得出佢暈暈哋咁望著我，塊面因為飲完酒之後紅紅地，真係好得意。

「好啦，但係我冇單車喎，點帶你兜風？」

「哪裡不是有共享單車嗎？」

表姐雖然係醉咗，但係原來仲未盲，佢伸手就指住我地個位後面一捺綠色單車。

好啦，既然你都做到呢個地步唯有去兜風啦。

出結局通知聲

於是我地就掃描咗架共享單車，踏上我地嘅兜風之旅。

我地從碼頭入口一路踩入去，我諗當時都有十一二點，

周圍都冇咩人，之後嘅事請大家唔好亂模仿，係犯法同會罰錢嘅。

我地見冇咩人行碼頭，所以我地將單車踩上行人路，就係碼頭一路踩入去，望著對面海嘅北角，我地就係行人路上面踩單車。

其實唔係好長嘅路，但係我地踩咗好耐。

唔知點解平時跑步覺得好長嘅距離，係呢一刻我希望佢可以永無止境咁伸延落去，如果可以一路咁載住表姐咁踩單車，你話咁會幾好呢。

一個又一個路燈係我面前逝去，比我拋離係身後，我知道時間越來越少，但係喺呢一刻我嘅心情出奇嘅平靜。

有人話，晚上會令人更加感性，係事實來，但係套用係我身上嘅時候好似唔係咁啱用。

表姐坐係我身後，由我地嘅路途開始，佢都冇出過一句聲。

亦都冇依靠係我嘅背後，我冇另過去睇表姐，一來因為行車安全，二係因為我怕轉過去，發現原來由一開始就冇表姐呢個人。

如果呢一個禮拜都係我嘅幻想，係因為悠長嘅暑假，沉悶嘅生活，兩點一線嘅人生令我產生，有一個女仔出現陪伴我過最後一個暑假，留下我中六最後嘅難忘回憶。

我真係，接受唔到呢種結果。

時間太過巧合，點解要我係呢個時間上遇上佢，究竟係夢定係現實。

就算係現實，會唔會係錯嘅時間遇上啱嘅人，結果就好似一條相交線咁，我地的確有重疊嘅一點，我地會有相識相遇嘅時間。

但係......

我地始終都要繼續大家嘅生活，繼續大家嘅旅程。

我地由相交嘅一點重新出發，然後永遠都再冇交流嘅可能。

我真係......

唔想咁。

我嘅大腦有好多雜亂嘅思緒，身體只係本能嘅活動，係我嘅瞳孔裏面倒影出嘅係黑夜......

亦都只能係黑夜，屬於孤獨嘅晝夜。

秋刀斷水水還流，酒入愁腸愁更愁。

係啊，係最開頭嘅時候，酒精通過血液進入大腦嘅時候，個種感覺，真係好令人放鬆，一切一切嘅屈悶都好似隨住酒精嘅散發，通過毛細孔從身體裏面排走。

但係，隨住時間過去，更加多嘅屈悶又從心底內萌芽。

或者呢啲就係所謂越快樂越墮落，越墮落又越快樂。

人真係一種犯賤嘅生物，點解可以咁矛盾嘅生存。

顧城先生嘅一代人寫：「黑夜給我黑色的眼睛，但我卻用它來尋找光明。」

真係好矛盾，點解黑夜已經給與屬於佢嘅黑色你，點解你仲妄圖得到更加多？

點解人嘅心永遠都唔會有 “滿足” 呢個念頭。

點解唔可以安守本分，唔好妄想擁有更加多。

人類從來冇明白過，我明白，但我從來都冇做到。

路燈明明滅滅，路都就到盡頭，我將單車嘅速度放慢，直到靜止。

係我眼前，前方伸手不見五指，而且都踩到碼頭盡頭，如果再前行，返屋企嘅話就太遠啦，地鐵來講係一個站嘅距離。

「怎麼停下來了？」

表姐坐係後座，伸出半邊頭望咗望講。

「冇，再踩落去返屋企就好遠啦，所以睇你想宜家調頭定點。」

「前面是哪裡啊？」

「調景嶺。」

「那麼，從哪裡走回去要多久？」

「睇下邊到落車，都可以唔行，我可以一路車住你踩返屋企樓下。」

「嗯......」

表姐為繼續踩落去定宜家翻轉頭而苦惱，但其實呢一切都唔係由我決定，就好似佢鍾唔鍾意我一樣，抉擇嘅永遠都唔係我，我嘅決定並唔重要，重要嘅係你點揀。

「你會陪我一起回去嗎？」

「會。」

「你係邊到，我就會係邊到出現。」

「就算係兵，我都希望我可以係大將軍。」

係唔係覺得我好傻？

係好傻咖，唔傻就唔係我啦。

「？？？」

冇野，唔明白係應該嘅，因為我都唔明白。

突然，我感覺到有一對手摟上我嘅腰，我低頭望望，係表姐嘅手。

我另轉頭望表姐。

見到佢依然甜美嘅笑容，佢話：「只要有你，就算去哪裡都可以，因為有你陪伴我，就是最美的風景。」

我好平靜咁望著佢對眼。

佢對眼眨咗眨，好似疑惑有邊到講錯而不解。

因為係呢一刻，籠罩係我面前嘅迷霧都變得明朗。

就算前路黑暗，只要你願意回頭，你就可以見到光明係你背後，一直都冇離開過。

「行啦，抓緊我。」

表姐嘅手從新環上我嘅腰，佢塊面靠係我背後。

「出發啦。」

車輪，一直轉動。

路，一直前行。

人，一直係背後，只要你願意一直嘅相信。

歡迎新讀者 今日雖然day off但係約咗出去做project，晚上會繼續出文。

點解冇人屌你打個禁字

好想睇落去但見到禁禁禁就睇唔落

咁 sor 我會留意翻啲正俗字嘅問題

重遊旺角，但失去咗一種韻味。

尋日睇都LIVE 左

樓主係偽毒
短短幾日可以同表姐咁CLOSE
你平時只係冇乜機會識女仔啫

洗唔洗同樓主報失蹤人口

sor ，報告一個接一個冇咩時間出文 今日下就我搵個時間補文，抱歉。

等左兩日都未有文，伯母黎緊睇怕好忙

有心 今晚會有文

今晚會有文，故事應該就完 得翻最後一日嘅故事內容，多謝各位一路以來嘅支持同鞭策。

樓主深潛，本篇已完

要唔要搵失蹤人口組

放工有文 尋晚攰到瞓咗

再吹呀

五點三十四分，十七秒。

我已經醒左半個鐘，唔知點解今日特別早起身，自自然然就瞓醒咗。

我望住蒼白嘅天花，一望就三十分鐘。

天花其實冇咩好望，但係瞓醒嘅我唔知點解會因為天花而著迷。

直到表姐發開口夢嘅刹那我先回過神來。

我望望瞓係隔離嘅表姐，瞓得好冧。

除左表姐嘅呼吸聲，冷氣機摩打嘅噥噥聲，間房就冇其他聲。

五點半嘅朝早，太陽仲未出來，窗口望出去都係好暗下。

今日，已經係表姐留係香港最後一日。

好唔捨得，但係唔可以係佢面前表現出來。

真係......

好唔捨得。

點解會咁快過完一個禮拜......

明明仲有好多野未做，真係好唔甘心。

望著表姐嘅面，好似一個啱啱出世嘅BB咁得意。

但係，之後或者都冇機會見到啦。

六點二十二分，七點三十八分，八點十五分......

我只係做緊一樣野，就係仔細嘅將表姐嘅面貌刻畫係腦裏面，就算佢離開咗，我都依然可以通過記憶思念佢。

得一篇??

為咗慶祝比人炒咗 一小時後啫係沖涼之後出文到攰，敬請留意。

時間一分一秒嘅過去，表姐嘅身影都已經係我腦海裏面深深嘅烙印上。

「嗯......」

表姐啱啱瞓醒但係個人仲未醒曬，伸一伸懶腰，過咗一陣先擘開眼，見佢用手摷下個頭，又瞓著咗。

真係冇佢辦法，睇返個鐘都就九點，唔起身今日就可以唔洗出去玩。

所以唔好意思啦，我點都要做返次衰人。

「喂，醒啦肥豬。」

「嗯......」

「喂，早餐食曬啦。」

「嗯......」

「火燭啦......」

「嗯......」

. . . . . .

屌你啊，如果真係火燭嘅話，你唔係比火燒死就係比煙焗死。

「表姐你走光啊！！！！！！」

係我大叫嘅時候我一野拉開張被，然後諗都冇諗就轉身落床準備走佬。

當我行雲流水咁完成曬成個動作之後，表姐瞓返低縮埋一舊咁瞓。

. . . . . .

結果我地係十點幾先起身食早餐。

「楚緣你發神經是不是？姨媽來是不是？大清早擾人清夢，你還有沒有一點點理智了？」

表姐一邊食緊佢嘅早餐，一邊啤我，啤到恆曬，對眼擘到個眼球好似要跌出來咁。

「我怕我地嘅行程趕唔切啫......」

其實我都有啲心虛內疚嘅感覺，明明平時嘅我打死都唔會叫人起身做野，但係今日就好反常嘅吵醒表姐要出去。

或者係因為希望可以趁今日最後嘅時間製造更加多屬於我地嘅回憶，但係，我最真實嘅心願只係想表姐開心啫，出去唔出去都冇所謂。

「我知道錯啦，唔好嬲啦。」

「哼，知道錯了，深刻的反省了沒有？」

「有有有，一定有。」

聽到表姐呢句我就知道我又逃過一劫，當然將個姿態有幾低就放幾低，唔洗吵就最好啦。

「吵醒我是計畫好今天要去哪裡了嗎？」

「哇，表姐你真係我肚入面嘅蟲來。」

表姐聽完比咗個大大嘅白眼我。

「說話能不能優雅一點？還說自己讀中文系的，本小姐是誰？傾國傾城，冰雪聰明，恨鎖金瓶，沉魚落雁，閉月羞花的張落落，就你肚子裏面那些計謀我都不用靠猜，直接看你表情都能知道個大概了。」

真係......非常嘅唔知醜，但係我中意。

「係嘅，係嘅。」

「我地落落大小姐係美貌與智慧並重嘅。」

聽完表姐明顯好開心有人咁讚佢，唔單只面皮厚，仲冇自知之明。

「哼，這還差不多。說吧，我們今天去哪裡玩？」

「西環泳棚，維港，還有晚上要吃銅鑼灣的一蘭拉麵。」

「你拿主意就好，能拍漂亮的圖片就好了。」

「咁一定包你滿意。」

push

眨眼我地已經係地鐵上面，我地從紫色線轉落藍色線，一路向左直到最尾。

西環泳棚，六七十年代香港市民游水嘅一個選擇。長板橋，竹棚，更衣室都見證住時代嘅變更，游水嘅人都消失曬，剩低嘅人係來懷念，或者發掘過去嘅足跡。

顯示板上嘅燈光間歇嘅閃爍，不斷接近我地嘅目的地。

表姐，就靠住我瞓，瞓得好冧。

望著頗為寂寥嘅車廂，抱住對目的地嘅憧憬，我地慢慢咁前往目的地。

到站之後我地沿著海邊慢慢靠近西環泳棚，都行咗好耐下，而且有陣時入啲大街小巷會蕩失路又耽擱咗啲時間，好彩最後我地係google map嘅幫助下終於到咗西環泳棚。

「需唔需要休息一下？」

表姐企係西環泳棚嘅入口，但係我地仲有一條頗長嘅樓梯要行，雖然啲野都係我幫手攞，但係不能不提嘅係，表姐都好纖弱下，真係行兩步就扯蝦，成個大觀園嘅林黛玉咁。

表姐已經攰到唔想搭我，佢齋企喺樹蔭下，用手撐住對腳支撐起自己嘅上身。

「咁我地休息一下先。」

我係書包攞咗啱啱係附近買嘅凍水比表姐，順便攞左蚊怕水同清涼噴霧幫表姐噴勻全身。

「抬手。」

「...」

「算啦，我幫你抬埋啦。」

「嗯。」

表姐就好歎咁靠住欄杆飲水，我就係到幫佢騰來騰去咁噴野。

太陽又曬又熱，我就熱到就來好似隻狗咁伸脷散熱。

「搞掂。」

真係攰撚死我啦，命都短幾年。

我都攰到需要依靠係欄杆上，突然就有一支水出現係我眼前，仲有一隻軟若無骨嘅手係上面。

遞水比我嘅，唔係表姐，又係邊個呢？

我望住佢，佢又望著我，你眼望我眼咁係到互啤。

佢嘅眼神從一開始嘅期待，到白眼，當我望返前面嘅時候發現水已經冇左。

. . . . . .

「神經病啊你，我讓你喝水你看我幹嘛，我手好酸啊！」

哦，原來係咁，你講啊嘛。

我以為你做咩，定水扭唔開啊。

「啊......落落我唔知道你遞水給我喝啊，我以為你叫我幫你扭開瓶蓋還是怎麼了。」

我好唔好意思咁解釋。

表姐又比個大大嘅白眼我。

「要命，你真的蠢死了。」

「係嘅係嘅，真係好蠢啊。」

表姐用手扶住額頭搖搖，我諗應該比我激到就吐血。

呢個時候當然又係要講啲野化解尷尬時候。

「落落我渴了。」

「哼！」

「落落大小姐，我渴了。」

「哼！」

不過今次表姐將手裏面嘅水遞咗比我。

「落落大小姐，我好攰啊，你可唔可以喂我飲水啊。」

「喂，楚緣，過了。」

嘿嘿，講笑啫。

當我打算伸手攞水嘅時候支水又縮返過去，不過今次唔係唔比我飲，從動作上面判斷應該係打算親自喂我飲水。

用口餵

永遠都冇可能

唔係講笑
隔左個幾月再入黎
都仲未出晒

都是我的錯，望你別怪我。

真係on9,講故post唔撚出文

今晚有文，今個禮拜會完，多謝各位

「閉嘴。」

表姐突然好惡咁喝我，我嚇到即刻合埋把口。

「神經病啊你，喝水你把嘴巴閉上幹嘛。」

表姐又比個大大嘅白眼我。

「又係你叫我......」

「閉嘴，現在我叫你張開嘴巴。」

「咁我宜家係要合口定開口啊姐姐。」

「不要那麼多話，把嘴巴張開。」

宜家啲女人癡線咖，一時一樣嘅。

唔係啊，係每秒都不停咁改變緊，媽啊好亂啊我。

最後我都係屈服係表姐嘅淫威之下，將個口打開。

「低頭。」

今次我醒目啊，我直接就耷低頭，一句廢話都唔講就唔洗比人鬧。

「喂你喝水你低頭是要怎麼喝你白癡嗎？」

吓，又係我錯？

好撚冤枉啊。

搞咗一輪終於飲到水啦，不過係自己攞自己飲。

表姐話我太高啦，餵唔到就算喎，佢話等下次先。

唔知幾時會有下次呢？

咁多字，一個重點，飲水

你依句已經講左幾個月

休息完我地終於落去我地今日第一個行程，西環泳棚。

落到去第一個感覺係，屌有乜好行？

冇錯，因為嗰到完全係冇咩好行，你齋會見到一個碼頭仔，一條爛橋，一個唔開嘅鐵皮屋仲有好撚多紅火蟻。

完全係一個勁荒蕪嘅地方來，本身已經覺得藍色線港島區好遠，宜家睇埋個地方覺得一生人一次就ok，冇咩都唔洗去多次。

雖然我覺得好悶好頹，但係表姐好樂在其中，或者攝影師同中文毒撚睇嘅世界唔同，或者我望過去感覺到海好浩瀚，佢見到嘅係二維空間同三維空間立體構圖之類嘅野。

不過佢開心就得啦，睇到佢咁開心我都好開心。

「落落我搵個地方休息下，唔阻你影相。」

表姐冇望我齋比個ok手勢我，認真嘅人好冷漠，但係又好吸引人。

我就搵咗個冇咩紅火蟻又有得坐嘅地方hea下。

飲住水對住個海，啲海風一陣陣嘅吹過來，其實都好寫意。

歎咗一陣，我決定過去睇下表姐到底影咗啲咩。

「落落，你影咗啲咩啊，我想睇下啊。」

我好小心咁慢慢靠近表姐，因為個地下有啲凹凸不平，而且生曬青苔，行快少少好容易就會仆街。

行多兩步突然覺得隻腳比野咬咗一啖，突然痛咗一下。

我即刻睇下係啲咩咬我，唔睇都還好，一睇就見到一大堆紅火蟻係我腳邊，有幾隻就係我腳背上面咬我。

屌你老母唔係講笑，我覺得痛過打針，雖然打針唔痛而且得一下。

但係你比一大堆紅火蟻咬仲要每下都大於或等於打針嘅痛楚，量變引起質變，即刻痛到飛起。

「落落你小心啲啊，呢邊有好多紅火蟻，我唔過去啦，你過來同我講聲我去接你。」

「嗯。」

表姐繼續專注係佢嘅鏡頭前面，我就係側邊大戰啲紅火蟻。

同表姐出去呢一個禮拜我都有帶住蚊怕水，係呢個時候攞來射呢啲螞蟻仲唔係一下死一大堆。

理想永遠都係豐滿，但係現實好骨感。

一開始用蚊怕水驅除啲紅火蟻的確係幾有用，噴到邊啲蟻就避到邊，但係唔知係唔係佢地適應咗定其他原因，玩咗一陣佢地就完全唔驚啲蚊怕水，咁我就仆街啦。

我個腳背比啲紅火蟻咬到損曬，真係人善被蟻欺。

屌你都唔知係啲蟻勁定支蚊怕水廢，定蚊怕水唔驅蟲？

唔深究呢個啦，反正我就比佢地蹂躪咗三四個字啦。

直到表姐影完我地就急急腳咁走，遲多陣覺得肉都比啲蟻食埋得翻棚骨。

「落落你有冇比啲蟻咬到啊？」

上翻車路附近我問表姐。

「有啊，疼死我了，所以趕緊拍完趕緊走啊。」

唔怪之得今次影咁快就走，原來係怕咗啲蟻。

「係咁有冇影到啱你心水嘅相？」

「還好，就是光影方面有一點瑕疵，我用APP後期調色就好了，問題不大。」

咁好啦，係咁我幫你睇下對腳先。

「嗯，咬得仲嚴重過我。」

我除左表姐嘅鞋，捉住佢嘅腳睇下邊到咬親或者仲有冇紅火蟻匿係鞋襪裏面。

「怎麼了？」

「我說你腳被咬得比較嚴重，有些地方都破皮流血了。」

「蛤......」

「我用水沖沖幫你黐膠布啦，鞋唔好着住我幫你睇下仲有冇蟻係裏面。」

「那......好吧。」

其實係細個嘅時候比中學被迫參加制服團隊，入咗st john學過急救之類嘅野，好彩仲記得。

傷口沖水，比蟻咬可以搽鹼性嘅野，不過一時之間係邊到揾到鹼性嘅野，或者正常人點會帶番鹼出街。

所以唔可以話搽野舒緩個痛楚，不過可以搽啲凡士林係傷口上面。

我係自己支唇膏上面刮少少凡士林落來搽係表姐嘅腳背上面，然後用膠布黏好佢。

「搞掂。」

我好細心咁幫表姐處理佢嘅傷口，忽略其實我一路捉住佢對腳。

直到望返表姐發現佢塊面尷尬到紅卜卜，先諗起捉住佢嘅腳。

「謝謝你。」

表姐耷低個頭講得好細聲。

「唔洗客氣。」

諗返表姐啱啱各種嬌羞我都有少少唔好意思，問左人未等人搭就除人鞋捉住人地隻腳。

一諗到呢到我都有少少唔好意思。

我好自然咁摸摸個鼻。

然後就發現表姐塊面紅得更加犀利。

啊屌！

仆街啦今次，我真係唔係有啲咩特別性癖啊，今次真係跳落水洗都唔清。

「啊......我呢就......」

「行了，我覺得好很多了，謝謝你。」

得啦，死得啦。

千年道行一朝喪今鋪，又比人誤會啦，我真係唔係足控啊！！！

唉，算啦，心好累，唔想解釋啦。

抱歉各位，做咗兩日簡報同個人反思報告，結果文又係未出完。 今個禮拜繼續努力

樓豬0信用

「那麼我們下一個地方去哪裡？」

「不如我地搵啲野食住先，等五六點再去維港啦。」

「也好，讓腿休息一會。」

於是我地就去咗搵野食，其實西環呢個咁偏僻嘅地方根本冇咩野食，所以我地唯有搵個地方食下野打發下日晨。

最後我地搵咗個七仔買咗啲烏冬魚蛋食住先，有得食就食住先。

但係食完野都未五六點，睇翻個錶都係三點多啲，點先可以hea到下就去維港影夜景呢？

「楚緣，我們還有多久才能出發啊......」

表姐食完野都覺得留係七仔涼冷氣有啲浪費時間，於是都有少少唔耐煩。

「等等，等我查多次附近有咩好行。」

「啊…...」

「好快，五分鐘。」

「給你五分鐘，我去看要買甚麼飲料。」

「ok!」

我即刻攞手機查下西環仲有咩地方可以打發時間，冇再睇下遠少少有咩行。

過咗一陣表姐就攞咗兩支野飲翻來。

「好了沒有。」

「得得得，我已經搵到有咩地方好行啦。」

「說這麼多幹嘛，趕緊出發啊。」

「冇問題，我地宜家去西環海濱。」

「話說，點解你咁豪氣買廿幾蚊支嘅水蜜桃汁嘅，仲咁好買多份比我。」

「感覺會很好喝啊，而且不是我出的錢啊。」

「下？你打劫翻來咖？」

「不是啊，從你錢包裡面拿的錢啊。」

「唔撚係啊…...」

好心痛，成世仔第一次買最貴嘅七仔野飲。

成廿幾蚊得啲屎咁多果汁。

「哼，小氣鬼，二十幾塊就捨不得了。」

「而且還是請這麼一個大美女喝東西，捨不得孩子套不住狼的道理你聽過沒有？」

「請到靚女你飲野係我嘅榮幸。」

「gogogo，去拍照了。」

我都未講完表姐已經表現出躍躍欲試嘅神情拉我去下個目的地。

其實寫得幾好睇 完左故好想知個現實係點

表姐同個大陸佬結婚
樓主日日諗住表姐打飛機

多謝你嘅讚賞

西環海濱，又係一個好撚伏嘅地方。

但係喺表姐嘅眼中就係一個拍攝聖地。

其實我完全唔明白有咩好行，風景勁單調，周圍就喺貨櫃同船。

不過如果唔抱任何期待來嘅時候，唔用眼去睇呢個地方，齋用心感受，其實西環海濱係一個非常唔錯嘅地方。

你可以係呢到散步，吹海風，聽海鷗同貨船嘅鳴笛聲。

中意藝術嘅可以來寫生，畫下散步嘅人或者船啊雀啊。

中意做運動可以過來跑步，影相嘅人就同朋友來影下啲憨鳩相。

結業清貨大平賣, 結左幾年仲未結業
樓主個個星期都話完, 完左幾個月

表姐一個人揾靈感，而我，又變返一個人。

一個人喺一個陌生嘅地方散步。

一個人喺海邊吹風。

一個人......嘗試過住只係屬於一個人嘅生活。

海風一直吹，吹亂我嘅頭髮，撫平咗我波動嘅心同混亂嘅思緒。

對此我感到非常抱歉，每次希望完結，都會因為自己公事私事耽擱。

吹咗一陣海風，吹到個人都覺得有啲凍。

「楚緣過來一下，幫我拍點照片。」

表姐嘅聲將我從放空拉返現實。

「好啊，等等。」

表姐將佢珍而重之嘅相機隆重其事嘅交到我手上，今次佢冇指導我點影相。而係由得我自由發揮。

側面，後背，正面。

偷拍，明拍。

我地影咗好多唔同風格嘅相，其實冇咩特別構圖，純粹係當我覺得最值得保留落來嘅表情或者動作，我就會㩒一下快門。

影咗都一陣時間之後，好似咩動作都影過，咩場景都有影過之後我地就係揾個地方坐低睇下啲相影成點。

擺明係唔信我會影到好好睇嘅相啫。

冇扑過只會更遺憾

說多了都是淚，講笑啫。

歡迎新讀者 上緊堂等等出文

「放心啦，今次啲相一定過到關嘅。」

「先看看再說。」

講到尾都係唔信我啫，好!今次仲唔係令你跌眼鏡。

「構圖不錯，美感也有了，顏色配搭還可以，手也沒有抖了。」

屌你都話咖啦，咪以為我流先得咖。

「不過......」

「表情捕捉差了點，腿還可以拍長點，怎麼有幾張照片歪了？」

「雖然有一丁點進步，不過還是差得遠。」

「下，你呢啲叫吹毛求疵喎。」

「我這是嚴師出高徒，讓你力求上進，順道培養你藝術審美眼光和文化薰陶......」

「得，你真係好叻啊。」

「洗乜講。」

「哇，表姐你識廣東話咖。」

「神經病，會粵語很讓人覺得詫異嗎？」

「你不也會普通話嗎？」

「我天才啊嘛。」

「呵呵…...」

「你真係笑得好黑人憎。」

「謝謝誇獎。」

真係比你激死。

中環 殘體 bye

嘩仲未完

Lm

結果仲未完

係沙田飲醉咗冇文

「喂，看過來。」

喀嚓！

「做咩啊。」

「哈哈哈，你的表情也太憨了把，好搞笑啊。」

「bu你啊摸啊。」

「哈哈，這張圖片真的要好好保存下來。」

「喂，屌你刪咗佢啊。」

我緊係即刻去搶佢嘅相機啦，佢又好醒目咁避開咗，當然又係一輪嘅打鬧啦，到最後我都搶唔到相機去刪相，咁唯有算啦。

「你知道，我們還有什麼沒拍嗎？」

「唔知啊，可以影嘅我都影曬啦喎。」

「傻逼，你都只拍我，你自己的照片呢？」

「我唔洗啦，我都唔影相嘅。」

係啊，我好唔鐘意影相，因為......

我更加想用我對眼去捕捉美麗嘅畫面，我想做一個好平凡嘅人，平凡到冇人記得我叫咩名，我個樣係點。

行係街上面好似周圍都係我，又好似周圍都揾唔到我。

冇人記得我，咁就冇人會難過。

如果影相嘅話，係人地嘅記憶裏面就有我嘅存在。

不論好壞都好，我都好唔想。

所以我唔鐘意影相。

「怎麼不喜歡拍照，你真的很怪。」

「唔鐘意影相就好怪咩？你瞓覺唔著褲更加奇怪啦。」

「楚緣！！！」

屌你口快快又爆咗出來添，呢個時候緊係走啦。

「咪追啦，好攰啊。」

「你不跑我就不追啊。」

表姐跟係我後面，一邊勸我唔好跑，一邊又好似準備好打鳩我咁。

緊係幾歹都繼續跑啦屌你，我未憨鳩到企定定比人打咯。

「你都傻嘅，追到我咪比你打咯。」

趁表姐後勁不繼嘅時候我又拋離佢一段距離啦。

「楚緣別跑了，我不追了。」

「係咪咖，你唔打我我唔跑。」

「我發誓不打你。」

「有違此誓，嫁唔出去咖你。」

「我發誓了行不行。」

「咁又唔洗，唔好打我咪返來咯。」

「咁做咩啊？」

「我累了，拉我一下。」

. . . . . .

古人講得冇錯，唯女子與小人難養也，女人真係特別麻鳩煩。

「好啦好啦，來啦。」

「快點！」

「得啦，咪催啦。」

我又跑返去表姐身邊，所以話我呢啲入世未深嘅人真係唔夠表姐呢啲老屎忽來。

當我好開心咁跑翻去諗住冇野，睇下表姐點，佢一野捉住我走都走唔切。

跟住就......

比佢扭咗一陣耳仔。

我咁大個人，阿爸都未扭過我耳仔。

「你又話唔打我，我先返來咖。」

「就怪你自己太笨。」

「嗚啊~我喊咖啦。」

表姐係冇理過我求情同扮喊咖，一味捉住我耳仔同手臂唔俾我走。

「痛痛痛！！！」

「屌，甩啦甩啦，我唔想做梵高啊屌。」

「老豆啊，阿媽啊，爺爺啊，奶奶啊，上帝，佛祖啊......」

「叫破喉嚨都沒人理你，你就知道你人際社交有多差。」

我叫得越淒慘，表姐就扭得越起勁，屌你老尾有施虐癖好。

「癡線，痛啊，我知道錯啦，原諒我啦靚女。」

「好！」

跟住佢又好順攤咁放手喎，都話女人癡線咖啦。

「過來。」

屌你又想點啊。

「你唔會又打我啊嘛？」

「不會啦。」

「你真係唔會打我啊嘛？」

「現在說不準了。」

「. . . . . . 」

唉，早知就唔問啦。

好彩到最後，表姐都冇打我啫。

「咁你叫我過來做咩啊。」

「不要問，不要說。」

「以後你會知道的。」

表姐叫咗我過去之後又冇點，咁你啫係撚化我啫。

「神神化化咁......」

「時間也差不多了，我們要先去吃東西再去嗎？」

「呃......ok啊，咁我地宜家去食野先，再去維港。」

「那麼我們走把！GoGoGo！！！」

「喂，行咁快你知道點行咩？」

行係前面嘅表姐聽完我講之後停低咗，另轉身望一望我。

「跟係我後面啦，我攞咁多野點行得快啊。」

「也好。」

於是我就攞住啲腳架，孭住個手袋，然後仲拖住個大食懶。

「喂，好重啊，我唔係牛咯OK？」

「是你叫我走在你後面的，現在又有微言了......」

表姐最叻就係擺個好委屈嘅樣出來，睇完又點捨得嬲呢。

「好啦，我就係你隻牛，拖你周圍行。」

表姐都比我氹到開懷大笑。

「算你聰明，走吧大鐵牛。」

「吽~！」

「哈哈，好像啊，再叫一次給我聽。」

睬你都傻。

係文啊

「你真的知道那間麵店在哪裡嗎？」

「當然知道啦，個網站話銅鑼灣同尖沙咀都有。」

「可是......」

「我們好像來來回回走過這條街幾次了，附近的鋪頭我都能背出來了。」

表姐用好哀怨嘅眼神望著我，而我就好唔好意思咁睇緊google map。

屌你老尾，好唔壞遲唔壞，宜家個google map先神神地，個GPS都唔撚識郁嘅，真係比你累撚死。

「好快好快，比多十五分鐘我，好快揾到。」

「最多揾唔到我就去問人。」

唔到最後一刻都唔可以問人咖，又籮又柒。

「那好吧，十五分鐘，再多就來不及去看幻彩詠香冮了。」

「OK！OK！一定會趕到。」

到最後係死死地氣問人路，因為真係揾唔到間拉麵係邊到。

屌你，尖沙咀間一蘭拉麵難揾到閪咁。

入到去比我嘅感覺其實都好新鮮。

我咁大個仔真係第一次食拉麵，雖然唔係正宗嘅拉麵，但係我覺得拉麵比我嘅感覺好唔錯，或者同邊個食都有關。

好嘅拉麵，心情唔好嘅時候食都變得冇咁好味。

一般嘅拉麵，同有好感嘅人食，你會覺得格外美味。

因為第一次食，佢係畫單嘅，我唔識揀就叫表姐幫我搞掂。

反正佢畫嘅我都食。

最後上來嘅係最簡單嘅豚肉拉麵。

面底硬，湯底濃，薄切豚肉加啲蔥花。

外表比我嘅第一印象係唔錯嘅。

飲第一下湯底，覺得有啲濃，不過飲多兩啖都習慣啦。

唔知係唔係拉麵都會間開一格格，今次拉麵回憶覺得最遺憾嘅地方，就係佢格開咗我同表姐。

都因為呢個原因，令我地可以更加專注係自己面前嘅拉麵上。

我自己係一個尊重食物，從來唔浪費食物嘅人。

但因為冇人同你交談，因為環境嘅寧靜。

你可以更加專心係你面前嘅拉麵上。

你更加能夠感受到煮麵嘅師傅想對你傳達嘅心思，先可以更加享受你面前得來不易嘅食物。

係呢一次嘅經歷裏面，我學會唔係唔浪費食物就係尊重。

所謂對食物嘅尊重，最重要嘅係享受你嘅食物，體味廚師嘅心思。

「我食飽啦。」

我將碗裏面嘅麵都食乾淨，連湯都冇浪費。

望一望表姐先發現佢仲未食完，好啦又要半個鐘嘅等待啦。

繼續出啦

埋單嘅時候表姐冇收我錢，所以今餐係表姐請嘅。

「點解你同我搶埋單。」

就算唔洗我請都俾我比翻自己嗰份啊。

「我可不像有些人這麼愛斤斤計較。」

屌你，依家啫係串我中午為兩支野飲心痛咯。

「你身上有好多錢咩？」

「對，你就不用管了，反正這頓我是請定了。」

ok，ok。

唔通有人請都唔要咩，我未憨到咁。

「那麼，謝謝了。」

「不客氣！」

表姐笑得好開心咁講。

癡線，係都我笑啦，食霸王餐喎!

「依家過去應該差唔多啦。」

「那麼快走啊!」

我決定要鼓起勇氣去爭取屬於自己嘅福利。

「你識去咩？」

「你會不就得了。」

「咁仲唔拖住我？」

表姐呆咗咁望住我，個眼神就好似望緊個白癡。

「望咩啊，行啦仲望。」

我鼓起我最大嘅勇氣拖落去，然後好型咁頭也不回嘅向前行，因為我怕一另轉身就比人打一巴。

拉麵圖:

share比你表姐睇依個post

多謝你啊 不過我知道呢個係錯覺，我唔係真係鍾意表姐。

決定左就唔好後悔啦

10月頭忍到而家追返
以為出哂...點知仲未

sor，希望你可以認多兩日 今個禮拜日唔完我就效法司馬遷切啫寫完佢。

去到尖沙咀海邊嘅時候，八點四過啲，個幻彩揈香江仲未開始，真好彩。

屌你行到我氣來氣喘，真係辛苦死我。

「楚緣.....」

「咩料啊，好撚攰啊。」

「你是不是忘了甚麼？」

「唔記得咩？」

我有咩唔記得啊？好似冇喎？有咩？

表姐將佢隻手攞上來，正確啲來講係攞起咗我拖住佢嘅嗰隻手。

「這個。」

聽住先啦
加油

「這個。」

「這個。」

「這個。」

表姐嘅呢一句這個不停係我心裏面響起，究竟點解我會想拖佢對手？

係因為我鍾意佢，或者係錯覺。但係係依家呢一刻，我鍾意佢。

我鍾意同佢係埋一齊嘅感覺，我鍾意係邊到見到用佢嘅蹤影，我鍾意有個人陪係你身邊即使只係好安靜嘅陪伴你。

我等得太耐啦，唔好講等緊一個女朋友，即使係半個朋友我都渴求咗好耐，女朋友呢啲更加係唔敢奢求。

我就想拖住你嘅手，由依家呢刻到你離開，我都唔想放手。

我諗咗好多好多，等咗好耐好耐。

始終我鍾意你呢一句說話我講唔出口。

其實由一開始就冇乜可能，因為佢有一個唔知分咗手未嘅男朋友。

如果冇呢個人嘅出現，我諗會比到更加大嘅勇氣我去表白我嘅心意。

一份好簡單嘅傾慕。

可惜嘅係，佢有。

佢有男朋友，而呢個未見過嘅男朋友，係將我地兩個徹底嘅分開喺兩端。

八點三十分，幻彩詠香江開始。

而我始終都未敢講出我鍾意你。

表姐一直等待我嘅答案。

但係我真係咩勇氣講呢幾個字。

我唔配擁有你，我都冇資格講我鍾意你。

我咩都比唔到你，你明唔明？

提出睇幻彩詠香江嘅表姐，都冇心情睇表演。

「我......」

我望住個地下唔敢直視表姐嘅目光，我真係唔識講。

「楚緣，你喜歡我嗎？」

低頭嘅我好詫異，表姐呢一句無疑係又一槌重重嘅擊打係我心入面。

「楚緣，你喜歡我嗎？」

「你喜歡我嗎？」

講到呢到表姐嘅眼淚都忍唔住嘅迸發出來。

「對唔住......」

「對唔住。」

「係我唔好。」

我眼角嘅眼淚都忍唔住嘅滑落，就好似一條拉鍊咁拉開我虛偽嘅偽裝，將最原原本本嘅我暴露係表姐面前。

「但係......」

「但係......」

「但係我真係......」

「真係.......」

表姐攬住我條腰，踮起腳尖，抬頭錫落我嘅嘴唇上。

一切嘅言詞都係多餘嘅，最有力嘅證明，就係簡單嘅一個吻。

終於到戲玉

留名
今日追今日live
睇開post時間以為完左

最好嘅結果係今晚會完 相信奇蹟嘅可以今晚追live。

沖涼返來開始，十點半開波。

一切嘅理智同束縛，都隨住表姐嘅吻都消失曬。

一點寒光萬丈芒，屠盡天下又何妨？

表姐都願意放下女性最為看重嘅矜持，點解我仲可以咁自私？

男人，唔係有撚就係。

真正嘅男人，係有血性，敢愛敢恨嘅。

好多謝你，多謝表姐你嘅衝動令我明白呢個道理。

我能夠做嘅只有回應表姐呢一吻。

我反攬返表姐嘅纖腰，用心嘅回應表姐嘅吻。

係尖沙咀嘅海濱，幻彩詠香江嘅輝映下。

我同表姐喺到彼此探索對方嘅口腔，交換唔係唾液而係各自迸發嘅情感。

即使四周都係人群都無阻我地嘅行為。

「我愛你。」

忍隱咗咁耐嘅說話終於從我口中講出。

「什麼？」

「我聽不見。」

我知道表姐係聽到我講咩，但係同樣嘅說話我諗我冇辦法講第二次。

我拉住表姐嘅手，放到我胸前，十指緊扣。

「我唔能夠為你許下咩承諾。」

山無陵，天地合，乃敢與君絕。

我只能用口型講出呢句說話。

潤物無聲嘅守護，細水長流嘅愛情先最符合我對情愛嘅憧憬。

係好睇嘅

「我地仲有一個地方要去，宜家行啦。」

我摟住表姐，將佢嘅頭放係我胸膛上。

「現在幾點了？」

「十點啦都。」

我地睇完個幻彩詠香江之後就係尖沙咀海濱影咗一陣相，影下維多利亞港啊，灣仔中環燈樓呢啲野。

反正佢鐘意做咩，我都會陪住佢。

「好吧！」

「咁行啦。」

我伸手拉起坐係臺階上嘅表姐。

「謝謝你。」

我諗係第一次確認咗關係之後見到表姐笑。

我覺得呢一刻嘅表姐比我多一種好窩心嘅感覺。

呢個笑容，我絕對可以坐係到望一日都唔厭。

多謝你

海風吹皺平靜嘅海面，吹散咗表姐嘅長髮，表姐嘅長裙都微微蕩漾。

我將自己身上嘅外套除低披係表姐身上。

「謝謝你，楚緣。」

「對了，你要帶我去哪裡？現在也很晚了，我們還有什麼地方沒逛嗎？」

「有，我想帶你去一個好特別嘅地方。」

「到底是哪裡，讓你想帶我去呢？」

表姐用食指點住自己嘅嘴唇，好似好努力嘅思考緊。

「等等你就會知道。」

「一個我都未去過嘅地方。」

「好吧，我會好好期待的。」

「到啦。」

我放開遮係表姐眼前嘅雙手。

面前嘅係一架殘舊嘅電車，往北角方向駛出。

「你說的最後一個地方，就是電車？」

「係啊，唔知我呢個王子，有冇榮幸請你上呢架開往甜蜜嘅電車呢？」

我伸出我嘅右手，作出一個紳士嘅邀請。

表姐冇比答復我，回應我嘅係一隻白嫩嘅手。

「我想坐電車很久了，謝謝你楚緣。」

「咁，我地上車啦。」

我地行上電車嘅第二層坐。

十點幾嘅電車，冇幾多個人會搭，而我就係鐘意呢點。

我地係空曠嘅車廂裏面，揀咗右手邊靠後嘅位置。

上層除左我地就冇其他嘅乘客。

表姐坐咗係靠近窗口嘅位置，靠住我嘅膊頭望住窗外。

我地冇交談，我認為說話會破壞呢刻嘅寧靜。

我選擇搭電車，就係為咗享受呢個寧靜嘅平淡嘅甜蜜。

我用耳機堵上耳朵，將一邊帶上，另一邊幫表姐帶上。

表姐另過頭望一望我，我用微笑示意佢繼續享受沿途嘅風景。

10cm長嘅耳機線成功聯繫起我地，而兩顆心嘅距離隨住音樂慢慢嘅靠近。

歌詞：

忘掉甚麼分別 團聚於每天

忘掉甚麼失去 留住這思念

離別你的身體 靈魂未可中斷

餘下日子留下我留戀

原來日子消逝 情分不會死

原來又想起你 仍舊那滋味

人就算不一起 還是最喜歡你

連場舊戲從來未忘記

模擬位置留下我和你

<每一次都是你> 想送比睇緊書嘅各位

live 咗！

沖完涼之後，我瞓係床上面望著表姐收拾緊佢嘅行李。

「怎麼盯著人看，怪嚇人的。」

「冇，就係......想見多你一陣。」

我唔知道應該點表達我宜家嘅心情，我嘅思緒同心情係從來都冇咁平靜同清醒。

表姐聽到我嘅說話之後停低手上嘅工作，行到床邊拖住我嘅手。

「放心，我永遠在這裡。」

佢用另一隻手摸住我心口。

「嗯。」

「所以，請放心。」

「我明白。」

我知道表姐想我變返開心，但請原諒幼嫩嘅我仲未做到將自己嘅情緒收放自如。

「乖。」

表姐彎低身錫咗錫我額頭。

「睡吧，我會在這裡陪伴你的。」

「好。」

或者真係因為今日玩得太攰，過咗一陣我就瞓着咗。

好心悒

仲有幾多

兩篇 但係我已經寫到唔想繼續寫落去。

到底有幾多係真事

要諗番起依d事
的確係有d辛苦既

抱歉各位 我想聽日起身先寫埋個尾佢，保證絕不走數。

晚安各位

五點三十分，我已經醒咗，醒咗嘅唔只我，仲有表姐。

阿爸七點鐘會係樓下送表姐去機場，表姐已經起身梳洗同執埋尋日未執完嘅行李就準備出發。

表姐好忙碌咁行出行入。

而我只能夠瞓係床上合埋對眼。

我怕我擘大眼發現表姐已經唔係到，我已經錯過咗表姐。

時間一分一秒嘅過去，我嘅心情越來越沉重。

但係我冇力量去支撐起我身體去挽留表姐。

唔好問，唔好提，係唔係就會冇問題？

我知道咁樣只係自欺欺人，但係......

我可以點做。

六點三十分，表姐已經準備好曬，佢行到我嘅床邊坐低。

我面向床邊，表姐就坐係我背後。

我感覺到佢嘅心情都好沉重。

我冇出聲，繼續扮瞓。

表姐都冇出聲，好安靜嘅坐係我隔離。

我有諗過轉身擁抱佢，但係

我怕我會唔捨得，唔捨得佢會離開。

我唔想為佢帶來更加多嘅困擾。

呢個事實我無力挽回，都無力挽留。

六點五十分，我手機校咗嘅鬧鐘響起，我冇去熄佢。

而鬧鐘都提醒表姐係時候要走啦。

隨住表姐撳熄個鬧鐘，我個心就好似個鬧鐘咁，停止咗跳動。

表姐熄完鬧鐘之後轉身離開，行出房門，但又停咗落來。

佢行返來床邊，係我面上輕輕嘅留低吻痕。

我感覺到，有淚水滴係我面上。

我嘅眼淚都缺提。

表姐再一次轉身離開。

要走了

隨住表姐嘅腳步，我嘅心一步一步嘅破碎。

我真係，忍受夠自己嘅懦弱。

我行到表姐嘅背後緊緊嘅擁抱佢。

或者呢一次係最後一次見面同擁抱，如果我連呢次都錯過，我呢一世都唔會原諒自己。

我感覺到表姐嘅不舍，但係無奈嘅係佢一定要離開。

我係非常嘅清楚，所以係任性後，我始終都要放手。

表姐繼續前行，打開木門同鐵閘。

「我愛你。」

「我愛你。」

「我愛你啊，張落落！」

我嘅語氣，由哀怨嘅挽留到瘋狂嘅呐喊。

我知道，有啲野唔講，就再冇機會講。

我愛你呢三個字，好淺白，亦都好沉重。

係我一生人裏面，我諗呢句說話，我嘅第一次同最後一次都會為一個人而講。

門最後都係關上，我知道任何嘅說話同挽留都唔可以令佢留低。

但真係失去嘅一刻，我先明白咩叫心死。

我真係忍唔住嘅瞓係地下，大聲嘅喊出來。

將一切一切憂愁都隨住眼淚排解出來。

我已經唔知我喊咗幾耐，我喊到聲都沙曬。

我有幻想過，閂埋嘅門會再次打開，而表姐都會翻番來我身邊。

但，奇跡並冇出現過。

直到我睇到，臺面上留低咗表姐嘅相機。

我即刻起身行過去。

live 了！

陳奕迅嘅 <綿綿>

送比睇到呢到嘅讀者，聽歌睇文更加虐心。

臺面上遺留嘅係表姐嘅相機，同一張紙條。

給楚緣，落落字。

仲有一句話相機係留比我嘅野，叫我睇下。

我打開部相機，發現裏面除左風景相之外仲有，

我。

裏面有好多唔同角度嘅我，瞓緊嘅我，發呆嘅我，散緊步嘅我，踩單車嘅我。

睇番啲相，呢一個禮拜嘅回憶又湧翻上來。

「小色狼！」

「楚緣~」

「我叫張落落，落落大方的落落。」

「我餓了。」

「我累了。」

「你喜歡我嗎？」

「我愛你。」

本來乾涸嘅眼眶再一次嘅濕潤起來。

除左相之外，仲有一條表姐留比我嘅片。

睇完之後嘅我，除左喊就只有喊。

不停咁喊，喊點解個天要咁玩我地。

點解唔比個大團圓結局比我地。

點解......

點解？

點解。

點解要係錯嘅時間比我地遇上啱嘅人。

點解比機會我地相遇又要我地分開。

點解個天唔憐憫我地，可憐我地。

點解你要比個希望我又親手毀滅佢。

點解......

2017年12月23日，表姐都離開我嘅生活三個月。

考完DSE嘅我升咗上中文系HD，每日就係返學，放學，趕功課。

然後就mid-term，finial。

之後開始咗長達一個月嘅sem break。

宜家我又來返第一次見表姐嘅機場。

我低頭睇返機票同登機證，係朝早10點嘅飛機去蘇州。

「我來揾你啦，落落。」

我帶住啲行李行入登機橋。

表姐知唔知你黎緊

一齊過緊平安啦

多謝睇故事嘅大家，個故事一拖再拖兩個月終於寫完 多謝你地不停鞭策同鼓勵，有緣再見。

⼀⼃⼃

有無後續

吳雨霏 <分手要狠> 能夠回答你嘅問題。

寫得幾好，不過係出文出得耐左d

我愛你呢part真定假

竟然冇爆房

有啲野唔需要咁清楚

比呢段感情純粹啲

完～

多謝你睇完呢個故事

樓豬係一個好人

事實嘅話會再投入啲

一投入就註定迷失喺呢場愛情遊戲裏面

open ending 係唔錯 但係樓主寫得太慢

多謝你嘅意見 寫野慢係因為趕功課趕考試趕頭趕命 同懶

不如寫個平行世界結局

上個月已經見到呢個POST, 琴晚開始一口氣追哂
係幾正! 唔加甜我覺得仲適合呢段關係, 樓主仲有加插其他元素落我去,旅遊飲食開啤酒物理, 冇咁悶
唯獨可能我閱讀差, 有時會搞亂D對話,有時要LOAD兩次先知係邊個講緊野
會唔會出下集?

好多謝你嘅回覆啊，我係文章裏面的確有加啲搞笑嘅地方，實用嘅地方入去。其實關於邊個人講咩，其實我有考慮過要唔要加返個識別落去，但係又覺得會唔會唔好睇或者好奇怪。

楚緣：xxxxxx
表姐：xxxxxx

或者

xxxxxxx。楚緣平靜的說。

前面如果大家鐘意呢個，我之後嘅故事會考慮對話咁用，後面嗰個就太似話劇或者書面語小說，畢竟我想想用廣東話去寫呢個故事。

我會考慮你嘅意見咖，不過需要等手頭上嘅功課搞掂先，仲有好幾份個人扎記未交。

我會想睇前者
我見到後期對話內容都變左做口語, 令我以為表姐都學識廣東話

後面變成自己嘅說話係口語 表姐嘅係書面語

真心正
現實同表姐關係都好?